{"1": {"date_time": "2022-01-29 13:49:35", "sent_id": "1487422674200678400", "username": "jymbre", "text": "T\u00f8nagroe fl\u00f8ymer over. Litt spent p\u00e5 korleis riksmedia kjem til \u00e5 dekkja dette. https://t.co/2GYm6Iq1Ay", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "2": {"date_time": "2022-01-04 21:19:27", "sent_id": "1478476193422880780", "username": "anettesaether", "text": "Ser p\u00e5 Stay Close p\u00e5 Netflix og Barbie og Ken e det skumleste i nokken sinne har sett i b\u00e5de film, serie og p\u00e5 ekte. Blir oppriktig d\u00e5rlig av \u00e5 se p\u00e5 dem", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "3": {"date_time": "2021-09-06 13:43:13", "sent_id": "1434874834190749696", "username": "markushessen1", "text": "@GabrielRamsli Overgjenge ikkje sej sj\u00f8l nei, der e ej enig. Men e uansett ei topp tre liste av sanga som e fryktelig sterk", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "4": {"date_time": "2021-11-27 01:00:46", "sent_id": "1464398759778045961", "username": "Jay9CSGO", "text": "@Odake_ ikje s\u00e5 mye, men minus elo e for mye uanSEtt", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "5": {"date_time": "2022-02-01 22:12:58", "sent_id": "1488636521523593216", "username": "marenostbo", "text": "@einardag Neidaaa, s\u00e5 typisk! \ud83d\ude33 Gikk det greit med deg?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "6": {"date_time": "2022-01-21 19:59:50", "sent_id": "1484616750843023362", "username": "magnar22", "text": "@spruuts S\u00e5g Xhaka hadde rekorden med 19 Instagram \"apologies\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "7": {"date_time": "2022-01-30 00:36:38", "sent_id": "1487585510457491456", "username": "frebrake", "text": "Fins det ein statistikk som seier noko om at fleire g\u00e5r ut for \u00e5 sj\u00e5 om det verkeleg kan vere s\u00e5 ille ute som kommunen hevdar i SMS, sett i forhold til kor mange som ville holdt seg inne om det ikkje var for denne j\u00e6vla SMS'en som kom og innskrenka individets rett til \u00e5 g\u00e5 ut?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "8": {"date_time": "2022-01-25 21:12:02", "sent_id": "1486084470847508491", "username": "oslolos1", "text": "Norge sl\u00e5s ut av Sverige. Et bedritent land, krigssvikere, kj\u00f8ttbolleelskere, m\u00f8kk! Et skikkelig j\u00e6vlig land, sp\u00f8tter p\u00e5'rem, pf\u00f8y! \u00c6sj for et grufullt folkeferd. Kan g\u00e5 og skamme seg i snickarbua. Jeg \u00e6kke bitter!!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "9": {"date_time": "2021-10-09 11:31:35", "sent_id": "1446800505221656582", "username": "EmmaKaspara", "text": "Mamma: \u00abdu lage jo ikje s\u00e5 mye middag lengre mamma\u00bb\nMormor som ikje har f\u00e5dd diagnosen demens men som desidert har det og nu har en tendens te \u00e5 legg skylda p\u00e5 m\u00e6 om det e nokka: \u00abMen ho Emma lika jo ikje fesk!\u00bb \n*alle \u00f8ya mot m\u00e6*\nM\u00e6 som elska fesk, med magen full av sushi: \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "10": {"date_time": "2021-11-26 19:43:23", "sent_id": "1464318889874141200", "username": "MariaBitteLita", "text": "Noen ganger f\u00f8ler\u2019en at en har f\u00e5tt fylt opp uflakskvota s\u00e5 mye at det renner over og blir ren oversv\u00f8mmelse.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "11": {"date_time": "2021-11-16 18:19:00", "sent_id": "1460673774437773323", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Middle of the Road (Level 68)' badge on @untappd! https://t.co/wofXaTjrnC", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "12": {"date_time": "2022-01-22 20:03:00", "sent_id": "1484979934749724679", "username": "fugleperspektiv", "text": "Vi s\u00e5g akkurat \"Quo Vadis, Aida?\", og eg trur neppe eg kjem til \u00e5 sj\u00e5 noko betre i 2022.\n\nSj\u00e5 den. Du kjem til \u00e5 ha ein vond klump i magen etterp\u00e5, men det er det verdt. https://t.co/nAmV08qh2F", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "13": {"date_time": "2021-09-01 19:38:33", "sent_id": "1433152314437775362", "username": "KeikoTheFish", "text": "Texas e starten p\u00e5 Handmaids Tale.. for dem som har sett den serien..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "14": {"date_time": "2021-09-06 13:40:58", "sent_id": "1434874267448004608", "username": "markushessen1", "text": "@GabrielRamsli Her e nokken som ikkje he h\u00f8rt clb skikkelig ja\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "15": {"date_time": "2022-01-29 15:01:21", "sent_id": "1487440736048062471", "username": "OleNeikopp", "text": "@EirikWelo Ris upp Sondre,\nrette Slim dei kallar!\nVere du so venleg,\ngjer so vel!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "16": {"date_time": "2021-12-11 20:07:44", "sent_id": "1469760833714536448", "username": "MariaBitteLita", "text": "Victor bak maska ja, 2/2 idag. Blir det 3/3? \ud83d\ude0e #maskorama", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "17": {"date_time": "2021-10-31 18:37:25", "sent_id": "1454880202446843906", "username": "MariaBitteLita", "text": "Drar i stallen og forer hestene isteden. Hyggeligere det. Ikke noe \u00e5 se p\u00e5 dette her.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "18": {"date_time": "created_at", "sent_id": "tweet_id", "username": "author_name", "text": "text", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "19": {"date_time": "2021-09-11 16:57:19", "sent_id": "1436735619926011905", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @Stianrj @vasil_lilov @isakdmaatta Va aldri i tvil nei", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "20": {"date_time": "2021-12-11 16:14:15", "sent_id": "1469702077932781573", "username": "magnar22", "text": "Fy faen.. tesnakk igjen. Snakk om m\u00f8kka dommar.. vore elendige heile kampen. Martinez har sikkert brokt 5min - te n\u00e5 p\u00e5 dr\u00f8ying", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "21": {"date_time": "2022-01-24 06:13:46", "sent_id": "1485496024265285635", "username": "LemonLenny", "text": "Denne uk\u00e5 debutere eg mest sannsynlig  med covid... kunne satsa penger p\u00e5 det! Hvis ikkje erkl\u00e6re eg meg immun", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "22": {"date_time": "2022-01-15 19:57:56", "sent_id": "1482441943779053575", "username": "oslolos1", "text": "Grand prix, fjas! Gauling og palljetter, tull og t\u00f8ys! Nei det var bedre f\u00f8r, med snellene Nora Brockstrdt, Kirsti Sparboe og Elisabeth Grannemann.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "23": {"date_time": "2021-12-16 21:05:24", "sent_id": "1471587287892955149", "username": "magnar22", "text": "@stjentz Joda.. men han blir jo r\u00e6vkj\u00f8rte ute p\u00e5 venstre sie der \ud83d\ude4a", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "24": {"date_time": "2022-01-11 17:02:31", "sent_id": "1480948247237730310", "username": "oslolos1", "text": "For \u00e5 ha mitt p\u00e5 det reine s\u00e5 innr\u00f8mmer jeg at f\u00f8r jeg blei los, s\u00e5 disskuterte jeg losjobben med dav\u00e6rende statsminnister Frederick Gottschalk von Haxthausen p\u00e5 en rusletur nerrover Pilestredet en s\u00f8ndag formiddag i juni.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "25": {"date_time": "2022-01-19 22:34:05", "sent_id": "1483930790086025218", "username": "magnar22", "text": "B\u00f8r bli billige str\u00f8m dei neste dagane med den vinden s\u00e5 e i desse dagar. Men d\u00e5 rigne det sikkert for lite.. #stroemkrisen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "26": {"date_time": "2021-09-07 19:28:04", "sent_id": "1435324004211077125", "username": "EmmaKaspara", "text": "Kjemil\u00e6rarn bruke s\u00e5 j\u00e6vla mye semikolon?? Har sedd fleir semikolon i dag enn \u00e6 har gjort heile livet", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "27": {"date_time": "2021-11-30 18:40:54", "sent_id": "1465752717943574540", "username": "Tjabergnissen", "text": "Cia og eg liker \u00e5 lese opp meldingane fr\u00e5 tv-sj\u00e5arane under sjakkpartia med r\u00f8ysta til ein karakter vi kallar Den Grunnlaust Skr\u00e5sikre \u00c5lesundaren (64) Som Uttalar Seg H\u00f8gttravande Om Ting Han Ikkje Veit Noko Om.\n\n\"N\u00e5 tar du han, Maggnus. St\u00e5 p\u00e5,, ,\"\n\nTimane flyr,", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "28": {"date_time": "2022-01-12 12:06:13", "sent_id": "1481236070025113601", "username": "oslolos1", "text": "Flyallarmen gikk, og hele Sagenehjemmet gikk rett i sjokk. Iallfall dem som hadde p\u00e5skrudd h\u00f8reapparat.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "29": {"date_time": "2021-09-18 16:19:38", "sent_id": "1439262849386360832", "username": "2830_Raufoss", "text": "\"Tre Raufoss-m\u00e5l p\u00e5 under ti spilleminutter rundt pause \u00f8dela kampen fullstendig.\"  Je \u00e6r k\u00e6nsje litt uenig i d\u00e6, @KfumOslo", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "30": {"date_time": "2022-01-07 08:35:08", "sent_id": "1479371010445131780", "username": "PernilleHuseby", "text": "@tone_bakke Er det virkelig noen som har glemt S\u00f8ppeldynga!? \ud83d\ude31", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "31": {"date_time": "2022-01-27 17:46:43", "sent_id": "1486757574867357697", "username": "madamknipe", "text": "@matseilertsen Fint, ja! M\u00e5tte google setra. Rekna med det var her i dalen. Det hender vi ferdast i \u00f8ykjelykkjun, serru. Strengt tatt er det nok som oftast \u00f8ykj\u00e9n som ferdast der, men leill:)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "32": {"date_time": "2021-10-27 16:07:25", "sent_id": "1453392904513363973", "username": "PernilleHuseby", "text": "@KrattetEast I f\u00f8lte det i hvert fall slik da i fikk en like fra han! \ud83e\udd70 Pernille (11) hadde autografen hans ramma inn, med sm\u00e5 blomster tegna rundt \ud83d\ude3b", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "33": {"date_time": "2022-01-26 16:26:04", "sent_id": "1486374892060786688", "username": "oslolos1", "text": "@kvifor20 Takker, jeg har hatt verre bassilusker i skrotten.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "34": {"date_time": "2022-01-21 10:29:08", "sent_id": "1484473126473936900", "username": "Tjabergnissen", "text": "hatar nor eg relativt uforvarande riv ut eit naseh\u00e5r og umiddelbert d\u00f8yr i eit smertehelvete", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "35": {"date_time": "2022-01-21 21:46:54", "sent_id": "1484643693554511873", "username": "totlevase", "text": "@hitthebutton @simenspurkland Tidlegare i vinter tok eg meg sj\u00f8lv i \u00e5 tenkja \u00abfy flate, trettifem \u00e5r \u2026 jaja \u2026\u00bb, f\u00f8r eg til mi store glede kom p\u00e5 at eg berre er trettifire. (Eg er litt usikker p\u00e5 om dette var eit ja eller nei p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5let ditt, d\u00e5. \ud83e\udd14)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "36": {"date_time": "2022-02-03 08:29:45", "sent_id": "1489154126822973443", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@SondreLinde I dag blir det lett gange ned tell kolonialen for \u00e5 pante fl\u00f8sker og kj\u00f8pe sm\u00e5k\u00e6kju. M\u00e5 kaste s\u00f8pla ogs\u00e5. Ellers ingen planer. Det f\u00f8les bra. Ingen kan laste meg med sine planer i dag. Hva med deg, Lindoball?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "37": {"date_time": "2022-01-14 11:29:06", "sent_id": "1481951503023804417", "username": "Tjabergnissen", "text": "@suPerStaale Auugh, h\u00e5par det er ein mildare type! God betring &amp; kill (virus) with power!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "38": {"date_time": "2021-12-19 18:30:54", "sent_id": "1472635566797869056", "username": "magnar22", "text": "@spruuts Drar vel ikkje fordel av an (om an e borti?) Greit nok med uavgjort men dommaren b\u00f8r f\u00e5 fri nogen dagar ekstra..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "39": {"date_time": "2022-01-13 13:52:33", "sent_id": "1481625217747197954", "username": "Tjabergnissen", "text": "Ifall nokon f\u00e5r br\u00e5lyst til \u00e5 odalisere seg eller infiltrere grannskapet:\n\n\u00c6ssp'r, Disi, D\u00e6lpet\u00e6rpe', G\u00e6ljeb\u00e6rje', J\u00f8ringsj\u00f8'n, H\u00f8sj\u00e6tra, N\u014dlitj'n, N\u00f8rdermilla, Sinnermilla, V\u00f8lla og \u0112is\u00e6tt\u2728", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "40": {"date_time": "2021-11-01 09:07:49", "sent_id": "1455099245313265665", "username": "KeikoTheFish", "text": "Blir vel \u00e5 kutte ned p\u00e5 eldre, helse, barnefamilia og barn.\n\nS\u00e5 kan fiffen kose c p\u00e5 sj\u00f8fronten imens.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "41": {"date_time": "2022-01-21 17:06:35", "sent_id": "1484573150834835462", "username": "GorgonDr", "text": "@bbengalakk @Redneck_norway M\u00f8stang\nSkurke-TransAM\nCh\u00f8llenger\nCamaro\n\nEr d\u00f8m fire heftigste av veteranene synes je.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "42": {"date_time": "2021-11-02 19:53:22", "sent_id": "1455624090707013633", "username": "Haavardkr", "text": "@martin_sundal Spent p\u00e5 ka Sancho tenke om den nye formasjonen!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "43": {"date_time": "2022-01-21 17:43:51", "sent_id": "1484582527297851396", "username": "jymbre", "text": "Det er taco-fredag, og d\u00e5 passar det godt \u00e5 sj\u00e5 korleis det gjekk d\u00e5 David Letterman arbeidde p\u00e5 Taco Bell.\nhttps://t.co/6yeOJSrtTY", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "44": {"date_time": "2021-10-31 20:29:20", "sent_id": "1454908366271221760", "username": "magnar22", "text": "N\u00e5r du kjeme inn i #Farmen i ein rosa joggedress, d\u00e5 e du konge.. du e jo det.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "45": {"date_time": "2021-12-26 19:03:39", "sent_id": "1475180527602880517", "username": "kennykjev", "text": "@CFC_AC4 @Tjaernas Jorginho er bra p\u00e5 straffer. Men verdens beste? Ville valgt b\u00e5de Ronaldo og Kane foran for \u00e5 nevne noen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "46": {"date_time": "2021-09-22 17:20:24", "sent_id": "1440727692941299712", "username": "2830_Raufoss", "text": "N\u00e5 \u00e6r det p\u00e5 tie \u00e5 si at vi skapar lite at.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "47": {"date_time": "2021-12-22 11:22:36", "sent_id": "1473614947225673730", "username": "jymbre", "text": "Er dusj-kostnaden den einaste m\u00e5ten \u00e5 vurdera straumprisen p\u00e5?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "48": {"date_time": "2022-01-26 08:22:09", "sent_id": "1486253109542371333", "username": "frebrake", "text": "@TorVeteran @DavyWathne @BentRaknes Men det er nettopp dette som er poenget mitt. De betalar for \u00e5 oppleve v\u00e5re lokale attraksjonar, vi betalar for for \u00e5 oppleve dykkar. Ikkje min feil at vi byr p\u00e5 1100 meter fritt fall, og de berre har Moholt og salmesong. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "49": {"date_time": "2021-10-02 13:26:40", "sent_id": "1444292751764475912", "username": "2830_Raufoss", "text": "Fyste h\u00e6lvdel ta fyste omgang har v\u00f8ri fresk, den.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "50": {"date_time": "2021-12-03 17:46:08", "sent_id": "1466826097765593088", "username": "Tjabergnissen", "text": "@Awnrottur Gratulerer s\u00e5 mykje! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 Og s\u00e5 kompromisslaust gossin og fin!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "51": {"date_time": "2021-11-17 15:10:10", "sent_id": "1460988640885100549", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Fuglsetrampen Det e lov!! \ud83d\ude02 Men den e dessverre reell. Ublidt m\u00f8te med kanten p\u00e5 skapet p\u00e5 badet. \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "52": {"date_time": "2022-01-26 18:25:25", "sent_id": "1486404929048694786", "username": "frebrake", "text": "@frkheggem Ooooh.. Veit du, no blei det aldri til at Herr Ingeni\u00f8ren og eg reiste p\u00e5 Allsang p\u00e5 grensen, heller! Damnit!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "53": {"date_time": "2022-02-03 16:23:26", "sent_id": "1489273331480158217", "username": "GorgonDr", "text": "@EmilRingte \"Iceland will plug one of their biggest volcanoes, so a new lair with a retractable roof can be built for Jeff Bezos.\"", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "54": {"date_time": "2022-01-25 08:58:24", "sent_id": "1485899846523441153", "username": "totlevase", "text": "@minafberg @MortenElster @hopelaus Det kan godt vera, ja, samstundes som p\u00e5verknaden jo godt kan koma direkte fr\u00e5 fleire niv\u00e5. Som i at b\u00e5de Kongsberg, Oslo og Drammen p\u00e5 ein og same gong kan p\u00e5verka b\u00e5de direkte og via si interne geografiske rekkjefylgje. R\u00f8ynda er syrgjeleg uorganisert til tider. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "55": {"date_time": "2022-01-27 22:33:38", "sent_id": "1486829781681422341", "username": "magloken", "text": "Inni meg bur det to ulvar og ein sint sauebonde fr\u00e5 \u00d8sterdalen \u2013 vent litt, er det skyting eg h\u00f8yrer? Jaggu... Unnskyld,  \u00e9 i n  ulv og ein sauebonde fr\u00e5 \u00d8sterdalen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "56": {"date_time": "2021-11-23 16:11:55", "sent_id": "1463178508130295808", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Verified Adventure (Level 55)' badge on @untappd! https://t.co/BBRNtkORV9", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "57": {"date_time": "2022-01-19 12:07:31", "sent_id": "1483773112810459143", "username": "MariaBitteLita", "text": "Har aldri likt Rosenborg, men Nils Arne Eggen er en fotballegende som fortjener hyllest! Hvil i fred \u26bd\ufe0f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "58": {"date_time": "2022-01-27 09:32:12", "sent_id": "1486633127808282626", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@IngeFurulund Je er enda i zengen se. Men har hjemmekontor i zengen. Zengekontor. https://t.co/OkpfpLQGcT", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "59": {"date_time": "2021-10-24 17:25:24", "sent_id": "1452325365578338315", "username": "magnar22", "text": "@paulaanensen @CHolko17 Klink 100%. Koss du kan meine noge aent fatte eg ikkje.. m\u00e5tte jo bera an av!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "60": {"date_time": "2022-01-28 18:40:37", "sent_id": "1487133530119413761", "username": "magloken", "text": "@gaski @mariacancan Det hadde vore heilt fantastisk! Det har inga hast.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "61": {"date_time": "2022-01-25 21:38:35", "sent_id": "1486091152096956418", "username": "oslolos1", "text": "Det er jo trist at en norsk trener for Sverige ikke ser sitt snitt tell \u00e5... ja dere veit... dere tenker det samma...... \u00e5 tapa med vilje.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "62": {"date_time": "2022-01-04 17:59:15", "sent_id": "1478425809690017794", "username": "oslolos1", "text": "\"Monsterbakke\". Pfff... Den lille lia der er ikke en dritt i forhold tell gamle Tranm\u00e6lbakken skil\u00f8pera gikk f\u00f8r i tia, oppe ved Kikut. \u00c5tt\u00e5f\u00f8rr snes Oslometer rett opp, p\u00e5 skara og holke, ned lause rottefellebindinger!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "63": {"date_time": "2022-01-29 23:26:01", "sent_id": "1487567739682234370", "username": "LemonLenny", "text": "Ser war dogs p\u00e5 @PrimeVideo.. lyden er \u00f8delagt s\u00e5 er n\u00f8dt til \u00e5 bruke engelsk med kommentarer for svaksynte... evt kan eg bruke tysk dubbing.. usikker ka som er best her...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "64": {"date_time": "2021-12-15 20:29:02", "sent_id": "1471215746311147526", "username": "PernilleHuseby", "text": "@anettesaether Hvis i ska sitte ti tima i buss, f\u00e5r @stefanstre kj\u00f8pe se nikotintyggis!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "65": {"date_time": "2021-10-23 16:27:37", "sent_id": "1451948434500505612", "username": "PernilleHuseby", "text": "Nei, nei, nei, nei!!!!! Ka e det som skjer?!?!? Ellingsen \ud83d\ude2d\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "66": {"date_time": "2021-10-08 12:43:48", "sent_id": "1446456291984019461", "username": "KeikoTheFish", "text": "@Joikakaka 2/2 Uansett, i e ikkje av dem som no \"no orke i ikkje meir PL\" Rike eiera og pengedumping begynte for leeeeenge sia og d begynte ikke med Newcastle... og d slutte ikkje med dem heller.. i blir \u00e5 nyte PL fremover.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "67": {"date_time": "2022-01-31 20:23:24", "sent_id": "1488246558361624584", "username": "madamknipe", "text": "@HKHosar @lojosang Nokre er det, men det er lite nynorsk \u00e5 finne i Tr\u00f8ndelag.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "68": {"date_time": "2021-09-18 14:06:28", "sent_id": "1439229337799114759", "username": "2830_Raufoss", "text": "3-0, alts\u00e5. Men for \u00e6lle som husser en viss kamp mot Frigg, s\u00e5 \u00e6r det itte \u00e5ver f\u00f8r det \u00e6r \u00e5ver", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "69": {"date_time": "2022-02-03 16:03:03", "sent_id": "1489268202517504002", "username": "magloken", "text": "Mesteparten av dei fyrste skule- og barnehage\u00e5ra i bygdene p\u00e5 Austlandet b\u00f8r g\u00e5 med til intensiv kursing i lokal dialekt, slik at dei kan st\u00e5 betre imot den oslokulturelle tsunamien.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "70": {"date_time": "2021-12-02 15:00:51", "sent_id": "1466422115708637193", "username": "fugleperspektiv", "text": "Det finaste (og OBS! supertriste) diktet om den tohoda kalven med den finaste salmemelodien som bakgrunn. https://t.co/yYDexJJGnZ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "71": {"date_time": "2022-02-03 11:47:53", "sent_id": "1489203988801236993", "username": "marenostbo", "text": "Vi har v\u00e6rt ute og lekt i sn\u00f8en, s\u00e5 tok vi like s\u00e5 godt en tur til svigers i samme slengen. De hadde kaffe til matmor og mat til Clutch - som skrapte p\u00e5 fryserd\u00f8ra (det gj\u00f8r han her hjemme n\u00e5r han er sulten). S\u00e5 husvarm er han hos svigers, alts\u00e5. \u2764 https://t.co/JI0lOWqQTD", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "72": {"date_time": "2022-01-17 22:57:43", "sent_id": "1483211965107478531", "username": "LemonLenny", "text": "@AndUlv Tidlig p\u00e5 \u00e5ret men mener dette er og forblir \u00e5rets tweet... dette m\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 folk slutta med..  hvorfor skriver ikke media om dette??? Her burde @db_nyheter v\u00e6rt p\u00e5 ballen med sine store bokstaver og varsler om viktig sak: KUTT UT VISDOMSORD P\u00c5 VEGGEN", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "73": {"date_time": "2021-10-16 13:03:21", "sent_id": "1449360315968368642", "username": "markushessen1", "text": "@LSkottner Messi tull e feil meldt, men han blir utklassert for dagane, synn \u00e5 de men.. elska Messi men Salah e p\u00e5 et heilt anna niv\u00e5", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "74": {"date_time": "2021-12-14 11:25:00", "sent_id": "1470716449383661570", "username": "jymbre", "text": "@Grest_ @NilsHenrikSmith Eg kunne ha sagt at Ragnvald Skrede omtala Sjur Bygd som den mest undervurderte nynorskforfattaren, men det er fare for at svaret ditt vert \"Hvem er denne Ragnvald Skrede\".", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "75": {"date_time": "2021-12-24 13:10:04", "sent_id": "1474366769116688384", "username": "fugleperspektiv", "text": "@Simmemann HEI IGOR. Han liknar mykje p\u00e5 v\u00e5r Amos \ud83e\udd70 https://t.co/4snWZFNsy3", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "76": {"date_time": "2021-09-01 10:41:05", "sent_id": "1433017058481029120", "username": "KeikoTheFish", "text": "@BergsethRuben Alt anna enn gull i\u00e5r e en stor skandale.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "77": {"date_time": "2021-10-08 12:57:36", "sent_id": "1446459765534699525", "username": "KeikoTheFish", "text": "No som oljefondet til Saudi Arabia eig Newcastle, kan man ikkje snu p\u00e5 skuta og heller tenke at no f\u00e5r fondet og SA enda meire \u00f8yna p\u00e5 c, at man da kan legge enda meir press p\u00e5 dem for \u00e5 forandre menneskerettighetan i landet? Samfunnet har jo tydligvis ikke klart d fra f\u00f8r, s\u00e5?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "78": {"date_time": "2021-11-01 07:55:09", "sent_id": "1455080959196471296", "username": "anettesaether", "text": "@EspenMowinckel @Molde_FK Har tydelig mista stallen. Kan ikke fortsette da", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "79": {"date_time": "2022-01-04 19:31:29", "sent_id": "1478449019093499907", "username": "oslolos1", "text": "S\u00e5kalte kjendisleger sitter p\u00e5 fjernsynet og gjetter seg fram tell hva det feiler folk, det kan synes som dem syns det er vrient, hadde jeg v\u00e6rt like tvilende i mitt yrke hadde jeg blitt avsatt p\u00e5 dagen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "80": {"date_time": "2022-01-20 12:26:42", "sent_id": "1484140325283241986", "username": "Tjabergnissen", "text": "*baksar meg h\u00f8gdramatisk fram fr\u00e5 s\u00f8ppelposene med brukte bleier eg har g\u00f8ymt meg under i vekevis*\n\nEg:\nDen Frije Pr\u00e6sse`s Samfundsopdrag,", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "81": {"date_time": "2022-01-05 13:42:58", "sent_id": "1478723702023991297", "username": "jymbre", "text": "- Eg har forresten meldt meg inn i Bokm\u00e5lsforbundet. https://t.co/WizmfKWfFg", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "82": {"date_time": "2021-11-07 17:49:11", "sent_id": "1457404780867817472", "username": "MariaBitteLita", "text": "@aTautra Neste gang syns jeg du skal legge til \u00abikke\u00bb foran. S\u00e5 kan vi se om det funker.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "83": {"date_time": "2022-01-26 18:06:41", "sent_id": "1486400212629434373", "username": "magloken", "text": "Minst 34 menneske vart drepne av den tyske bombinga av Leiret 11. april 1940. Kai Fjell var hos foreldra p\u00e5 garden Nordby i Horndalen, ei mil unna i luftlinje. https://t.co/BTNySjA8iv", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "84": {"date_time": "2022-01-18 17:47:48", "sent_id": "1483496358615130113", "username": "oslolos1", "text": "Svenska setter inn sitt beste mannskap for \u00e5 passe p\u00e5 Gotland. https://t.co/TwKhKRJvAc", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "85": {"date_time": "2022-01-07 21:51:37", "sent_id": "1479571450474467329", "username": "MariaBitteLita", "text": "Ikveld glemte jeg at varmtvannstanken min ikke er stor nok til b\u00e5de oppvask og en dusj. Det ble en kald forn\u00f8yelse.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "86": {"date_time": "2022-02-03 16:05:35", "sent_id": "1489268841742012421", "username": "magloken", "text": "Med bygdene p\u00e5 Austlandet meiner eg alt som ikkje er Oslo, men ogs\u00e5 i Oslo b\u00f8r dei kursast i vikam\u00e5l.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "87": {"date_time": "2022-01-27 14:45:11", "sent_id": "1486711893045567501", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@IngeFurulund @PepsiGro Det er je som er mest popul\u00e6r blant damene se.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "88": {"date_time": "2022-01-07 14:41:47", "sent_id": "1479463277814026242", "username": "magnar22", "text": "Coutinho te Aston Villa bekrefta.. j\u00f8ss. Ska bli kjekt \u00e5 fylla han igjen!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "89": {"date_time": "2021-12-02 23:09:55", "sent_id": "1466545190244474883", "username": "KeikoTheFish", "text": "N\u00e5r man burde lagt c for lenge sia, men blir sittende oppe \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 Chester Bennington (Linking Park) og Chris Cornell (Soundgarden) og kjem p\u00e5 at dem begge e borte.. #legends", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "90": {"date_time": "2021-12-24 13:11:39", "sent_id": "1474367166392774657", "username": "markushessen1", "text": "Pinnekj\u00f8tt eller Ribbe? @PeterBeiteDyb @vasil_lilov @spilletsgang @Odinf2001 @LSkottner @OrtenSverre", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "91": {"date_time": "2021-12-28 13:43:25", "sent_id": "1475824712387289094", "username": "fugleperspektiv", "text": "@trengerkaffe Eg har tre album! Det f\u00f8rste er A Christmas Cornucopia av Annie Lennox, som tek gamle, engelske julesongar og legg p\u00e5 fete arrangement: https://t.co/YMaCkKOTJ1", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "92": {"date_time": "2022-01-08 11:24:20", "sent_id": "1479775976741650432", "username": "oslolos1", "text": "N\u00e5 ska j\u00e6 l\u00e6re dere lukeparkering:\n\n-Kj\u00f8r tell du ser ei luke p\u00e5 sia.\n-Kj\u00f8r fram.\n-Legg inn revv\u00e6rs.\n-Pump choken.\n-Legg armen bak passasjersetet, hvor det sitter ei skreppe.\n-Venstre h\u00e5ndflate p\u00e5 rattkransen.\n-Rygg mens du ratter som faen med h\u00e5ndflata.\n-Si \"-Der satt'n\".", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "93": {"date_time": "2022-01-31 20:10:42", "sent_id": "1488243362914308110", "username": "LemonLenny", "text": "@LarsRisan Sp\u00f8rs koss du ser p\u00e5 det... det e ein enebolig p\u00e5 eiganes, fett det, men viking trenge ikkje ein enebolig p\u00e5 eiganes... det e nesten 150 000 utepils... men igjen, viking trenge ikkje 150 000 utepils... men det e uansett for lite, klare ikkje erstatta han for det", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "94": {"date_time": "2022-02-02 11:42:14", "sent_id": "1488840178898776065", "username": "frebrake", "text": "@TorGHeggem Blir fleire dagars feiring av slikt, sei! St\u00e5 deg vel.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "95": {"date_time": "2021-12-29 19:38:58", "sent_id": "1476276575586992139", "username": "Jay9CSGO", "text": "@scaaared @theNeCSGO @AuNe_cs Eg e med hvis eg f\u00e5r liv til \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 gymmen f\u00f8r pracc", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "96": {"date_time": "2021-12-19 17:55:26", "sent_id": "1472626643764187139", "username": "MariaBitteLita", "text": "Bare varme opp stemmen n\u00e5 Herrem, vi er klare for Tore Tang!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "97": {"date_time": "2022-02-03 18:25:09", "sent_id": "1489303965426716681", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@IngeFurulund Husk belde for bevis (hvis itte er du byh\u00f8mo)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "98": {"date_time": "2022-02-02 12:20:34", "sent_id": "1488849826330652673", "username": "frebrake", "text": "@RebelBeCause @amundjo Kjenner eg kunne tenkt meg \u00e5 bli Road Captain for avdelingen her i fr\u00e5 Breim, d\u00e5. Men eg ser jo ogs\u00e5 i tr\u00e5den der at det er litt krangling om kva veg som er best \u00e5 ta forbi H\u00f8nefoss, s\u00e5 eg er usikker p\u00e5 om eg orkar alt dramaet..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "99": {"date_time": "2021-11-21 18:48:43", "sent_id": "1462493191932948491", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Molde_FK Det blir ikkje vakrere enn det bildet her. \ud83e\udd70\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "100": {"date_time": "2022-01-25 14:04:35", "sent_id": "1485976900178747398", "username": "oslolos1", "text": "Ahhh det var et herlig mandig \u00f8yeblikk jeg nettopp hadde, n\u00e5r jeg stroppa fast jernskrap p\u00e5 en henger med jekkestropper, r\u00f8ska litt i godset og sa:\n\"-Detta g\u00e5r ingen steder!\"", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "101": {"date_time": "2021-10-02 13:29:01", "sent_id": "1444293344314732551", "username": "2830_Raufoss", "text": "Fredrikstad putter. Litt mot spellets gang d\u00e6r, gitt. Kjelsrud Johansen er like sur n\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "102": {"date_time": "2021-10-31 18:14:08", "sent_id": "1454874342567858180", "username": "PernilleHuseby", "text": "Skulle \u00f8nske regelen va at man m\u00e5tte treffe keeper for \u00e5 score, for da hadde Molde leda serien med 100 poeng. :))))))))))))))))))))))))", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "103": {"date_time": "2021-12-19 17:51:19", "sent_id": "1472625608429654027", "username": "MariaBitteLita", "text": "SOLBERG - Enest\u00e5ende, og avgj\u00f8rende for at dette kan bli gull!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "104": {"date_time": "2021-10-27 15:27:58", "sent_id": "1453382973747830786", "username": "KeikoTheFish", "text": "@FTalentScout lev opp til navnet enn s\u00e5 lenge, @Turboprinsen23 !", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "105": {"date_time": "2021-11-17 16:57:18", "sent_id": "1461015603867799559", "username": "EmmaKaspara", "text": "E faktisk umulig \u00e5 ikje f\u00e5 spoila Marvel filma f\u00f8r tia \ud83d\ude1e", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "106": {"date_time": "2021-11-14 12:09:12", "sent_id": "1459855935866908673", "username": "Haavardkr", "text": "@arildrbk H\u00e5pe Milner snart e klar igjen, for han kjeme til \u00e5 m\u00e5tte spele midtbane OG spiss mot Arsenal.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "107": {"date_time": "2021-09-12 10:08:56", "sent_id": "1436995232760012802", "username": "silo5hik", "text": "@TorGHeggem @NationenKari D\u00e6 \u00e6 altf\u00e5r slapt e Norge ner d\u00e6 j\u00e6ill \u00e5 besjytt\u00e6 spr\u00e5k\u00e6. Ner d\u00e6 \u00e6 s\u00e5 jilt \u00e5 bruk\u00e6 \u00e6ng\u00e6lsk\u00e6 \u00f4L s\u00e5m d\u00e6 \u00e6 n\u00e5, f\u00e6 d\u00f8m s\u00e5m bruk\u00e6 d\u00f8m prat\u00e6 \u00e6ng\u00e6lsk da. Slik d\u00e6 \u00e6 n\u00e5 \u00e6 d\u00e6'n lapsk\u00e6us. F\u00e5rts\u00e6tt d\u00e6 slik bli mang\u00e6 n\u00e5rsk\u00e6 \u00f4L gl\u00f8mt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "108": {"date_time": "2022-01-28 11:25:28", "sent_id": "1487024020797153283", "username": "PernilleHuseby", "text": "@emalmas @fjellgeit @darthjohansen @KrStokdahl @Molde_FK Krysser fingrene for at han er en ny Haaland. \ud83d\ude0e", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "109": {"date_time": "2022-02-01 14:30:27", "sent_id": "1488520122121732107", "username": "frebrake", "text": "No er det s\u00e5 mykje smitte p\u00e5 skulen til 10-\u00e5ringen at eg er p\u00e5 nippet til \u00e5 krevje koronatest av ho f\u00f8r ho reiser fr\u00e5 skulen og heim att.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "110": {"date_time": "2022-01-24 23:57:03", "sent_id": "1485763608806150147", "username": "totlevase", "text": "Kva gjer so sentrale styresmakter, uavhengig av regjeringsfarge? Fint lite. Der kan du i gode stunder n\u00e5 gjennom med minimumskrav knytt til skriftspr\u00e5k eller overdialektale spr\u00e5kkategoriar, men ikkje meir. Einskilde dialektar f\u00e5r klara seg sj\u00f8lv. Det vert ikkje tematisert.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "111": {"date_time": "2021-12-13 17:40:25", "sent_id": "1470448538689626124", "username": "Tjabergnissen", "text": "erle butensch\u00f8n som jagar deg fr\u00e5 rom til rom i eit digert herskapshus", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "112": {"date_time": "2022-01-29 08:36:26", "sent_id": "1487343869612150789", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@Tomhatle God rus ville n\u00e5 je sagt du H\u00d8H\u00d8H\u00d8 @GorgonDr @H_Grostad  @justervesen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "113": {"date_time": "2022-01-31 18:27:50", "sent_id": "1488217476416561158", "username": "madamknipe", "text": "@pjacklam @sverreskogsrud Eg \u00f2g. Ikkje med det sagt at eg er henrykt, men noks\u00e5 likeHENdt. Ein lyt velge sine kampar med omhug.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "114": {"date_time": "2022-02-02 09:40:44", "sent_id": "1488809602540056577", "username": "magloken", "text": "I dag skal elevane mine i samfunnskunnskap f\u00e5 l\u00e6re kven Nils Christie var.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "115": {"date_time": "2022-01-25 09:37:06", "sent_id": "1485909586116763655", "username": "totlevase", "text": "@minafberg @MortenElster @hopelaus Gjetting og synsing har jo ein rik tradisjon innanfor faget v\u00e5rt, so her st\u00e5r me trygt med begge beina i etablert kutyme. \ud83d\ude01", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "116": {"date_time": "2022-01-21 15:08:37", "sent_id": "1484543461307174921", "username": "LemonLenny", "text": "@JangodGod @LarsRisan @vikingpodden Tar gjerna imot podtips, men klare ikkje jogga uten rytmer, d\u00e5 e det kun musikk... me mindre @vikingpodden spille inn ein episode med trommer?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "117": {"date_time": "2022-02-02 12:43:03", "sent_id": "1488855481607245824", "username": "frebrake", "text": "@EvenDrum1 @amundjo Det som er finurlig, er jo at aksjonen i Canada mest handlar om sj\u00e5f\u00f8rar som m\u00e5 i isolasjon etter \u00e5 ha hatt ein tur til USA, sj\u00f8lv om dei er vaksinerte. \n\nHer i Noreg handlar det kun og bl\u00e5tt om anti-vaxx-folket, og veldig lite om lastebilsj\u00e5f\u00f8rar og eventuelle krav.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "118": {"date_time": "2021-11-17 15:12:34", "sent_id": "1460989246370680834", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Fuglsetrampen Ja, det verste e at i va p\u00e5 konferanse og p\u00e5 jobb etterp\u00e5, s\u00e5 det hjalp sikkert. \ud83d\ude05 Jaa, i veit at det ikkje e vits \u00e5 bli frisk, men i vil s\u00e5 gjerne drikke \u00f8l og grue me til kamp sammen med gjengen! \ud83e\udd70\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "119": {"date_time": "2021-12-31 18:00:48", "sent_id": "1476976646431334400", "username": "oslolos1", "text": "Dynnamitt-Harry lander et hellikopter p\u00e5 Youngstorget s\u00e5 lett som bare det. Der ser man, en styrepils er aldri feil.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "120": {"date_time": "2022-01-04 13:26:53", "sent_id": "1478357265954574343", "username": "markushessen1", "text": "@EndalIsak @Odinf2001 @MikalSynes @vasil_lilov @Sebastiangiske @PeterBeiteDyb En match til med han fra start s\u00e5 e vel den klink ja", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "121": {"date_time": "2021-12-19 16:51:27", "sent_id": "1472610540275081221", "username": "kennykjev", "text": "Skal ikkje ver r\u00f8dt kort ditta heller?\ud83d\ude02 Bere \u00e5 legge ned VAR\u2026.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "122": {"date_time": "2021-12-31 17:58:02", "sent_id": "1476975952953589760", "username": "anettesaether", "text": "Bare ligg i sofaen og dr\u00f8mme me vekk te hytteferie i Sognefjellet. Normal i sikkert", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "123": {"date_time": "2021-12-17 10:42:59", "sent_id": "1471793038703960066", "username": "jymbre", "text": "@boolsen Strikkar er til for \u00e5 t\u00f8yast. #heimekontormedhovlandnettutstilling https://t.co/mz0zQFNpCS", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "124": {"date_time": "2022-01-30 00:01:08", "sent_id": "1487576575872806918", "username": "GorgonDr", "text": "@kleavdeg \u00c5 @RandyBoBandy500 har v\u00e6rt ute med First Price Fentanylen sin fra Novosibirsk igjen ja.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "125": {"date_time": "2021-12-24 10:56:19", "sent_id": "1474333109806149632", "username": "MariaBitteLita", "text": "Har du egentlig sett Askepott, om det ikke er dokumentert p\u00e5 sosiale medier?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "126": {"date_time": "2022-02-01 23:42:55", "sent_id": "1488659155128885256", "username": "magloken", "text": "Den fullstendige tittelen er Anakreons \u00f8lvise, s\u00e5 det er i tillegg ein antikkreferanse.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "127": {"date_time": "2021-10-23 17:50:01", "sent_id": "1451969170195853328", "username": "PernilleHuseby", "text": "Zekhnini fortjene enorme mengda ros for det han har vist hittil i Molde-drakta. Det e s\u00e5 sterkt, med tanke p\u00e5 kor lite kamptrening han har. Detta kan bli NYDELIG! \ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "128": {"date_time": "2022-01-16 15:14:47", "sent_id": "1482733072709820420", "username": "OleNeikopp", "text": "Men no tenkjer eg p\u00e5 at det danske ordet \u00absandhed\u00bb burde kunna tyda \u00ab\u00f8rken\u00bb (ei heid av sand), og alle vitsane dette d\u00e5 skulde gjeva upphav til.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "129": {"date_time": "2022-02-02 15:27:25", "sent_id": "1488896849238966278", "username": "anettesaether", "text": "@JoachimCHoeyer Det finnes garantert kvinnelige versjona av den bioen der", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "130": {"date_time": "2022-02-01 10:03:44", "sent_id": "1488453000108593158", "username": "marenostbo", "text": "@anderstotland Rolf Nor\u00e9n. Hadde lyse fremtidsutsikter, men etter et hissig \u00f8yeblikk p\u00e5 en lokal pub (Sir Winston's) da han nettopp var blitt myndig, gikk det i nedoverbakke. Har en myk mamma og en ambisi\u00f8s pappa. Ett barn med sitt livs kj\u00e6rlighet, hun er litt usikker.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "131": {"date_time": "2022-02-01 21:48:33", "sent_id": "1488630375781961736", "username": "Tjabergnissen", "text": "Eg:\nHm. Snodig, eg har ikkje vori r\u00f8rt til t\u00e5rer enno idag... \u00e5nej, tenk om eg har vorten kold og haard :(\n\n*les qt*\n\nnei sj\u00e5 der var vi i rute att gitt https://t.co/m2qqA7lLdm", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "132": {"date_time": "2021-12-13 21:35:10", "sent_id": "1470507611778949120", "username": "MariaBitteLita", "text": "Okei. Kan vi bare v\u00e6re enige om at corona er ferdig til neste jul? Alts\u00e5\u2026 jeg har planer om en helsikkes 30 \u00e5rsdag januar 2023\u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "133": {"date_time": "2021-10-31 18:29:09", "sent_id": "1454878124764708868", "username": "MariaBitteLita", "text": "No orka ikke en gang TV-sendinga \u00e5 vise meir.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "134": {"date_time": "2022-02-03 16:45:11", "sent_id": "1489278806913335304", "username": "LemonLenny", "text": "@Torsk19 @KjemiSarah @Nilsern73 @grevlingmamma Huff ja.. tenk \u00e5 bo i et land hvor folk m\u00e5 bidra til fellesskapet for at alle skal ha rett til skole og sykehus, sykehjem osv... kvalmt.. det er jo ikke det som er meningen med et samfunn!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "135": {"date_time": "2021-11-18 09:39:29", "sent_id": "1461267811326738435", "username": "PernilleHuseby", "text": "@MariaBitteLita Hahahah! I skj\u00f8nte jo ikkje at i hadde det f\u00f8r etter fire daga, s\u00e5 i bare kj\u00f8rte p\u00e5, tross at i va b\u00e5de svimmel, kvalm og sleit med \u00e5 se p\u00e5 skjerm \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "136": {"date_time": "2021-10-09 16:41:09", "sent_id": "1446878411079684104", "username": "elgenn", "text": "Trur hveten \u00f8dela den heilt for meg.. pleie \u00e5 ver skeptiske t neipa og s\u00e5nt pga hop burn, eller halsbrann, men pleie \u00e5 rate etter smak.. denne va bad... Ikkje hop burn.. men smaken. - Drinking a Hopwaves by Salikatt Bryggeri @ Untappd at Home  \u2014 https://t.co/zKpV8Ks3Kn", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "137": {"date_time": "2021-12-15 20:25:23", "sent_id": "1471214828312317961", "username": "anettesaether", "text": "Faen i helvete, Brann. M\u00c5 VI TE GRIMSTAD NOA? Piss", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "138": {"date_time": "2021-12-12 11:07:13", "sent_id": "1469987195129896964", "username": "PernilleHuseby", "text": "@raggismaggis I har h\u00e5p da, det m\u00e5 i bare si! Men i klare ikkje ha troa. Men hjernen min tenke konstant: \"Tenk hvis....\" \ud83d\ude2b\ud83d\ude05", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "139": {"date_time": "2022-01-27 20:42:17", "sent_id": "1486801758479425547", "username": "totlevase", "text": "Og er den tagnaden meir, mindre eller like stille som tagnaden fr\u00e5 400 BT-tilsette n\u00e5r avisa publiserer ein heilt vilt transfob karikatur og redakt\u00f8rniv\u00e5et pr\u00f8ver \u00e5 skr\u00f8na seg ut av situasjonen? Diskuter i grupper.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "140": {"date_time": "2022-01-21 14:31:32", "sent_id": "1484534130150936589", "username": "oslolos1", "text": "Jeg liker n\u00e5r Ola Lunde blir litt snurt, han skjuler det godt men det skinner igjennom en liten snurt tone n\u00e5r noe ikke er helt som det skal, f.eks hvis noen f\u00e5r gjentatte bom h\u00f8gre. Vakkert!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "141": {"date_time": "2022-02-01 17:50:51", "sent_id": "1488570557604016130", "username": "LemonLenny", "text": "Odoi gitt til Genk i g\u00e5r. Han ble fortsatt brukt i kamp, men er 33 \u00e5r og ikke en del av planene for neste \u00e5r i premier league.. 136 kamper for klubben som back og stopper. Hentet i 2016, en mnd f\u00f8r @stefanjohansen. Filmen nedenfor er fra debuten hans for Fulham.. \nVil bli savnet! https://t.co/JTkZ5eu8Qy", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "142": {"date_time": "2022-01-21 21:32:00", "sent_id": "1484639944966610944", "username": "totlevase", "text": "@simenspurkland @hitthebutton Dei har openbert aldri h\u00f8yrt om sn\u00f8fresartwitter \ud83e\udd70", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "143": {"date_time": "2021-12-30 19:13:02", "sent_id": "1476632440559091717", "username": "elgenn", "text": "Litt for rart.. - Drinking a Rhubarbra Streisand by @brewyorkbeer - https://t.co/py9Kk8pSLo", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "144": {"date_time": "2022-02-02 16:24:40", "sent_id": "1488911253280022531", "username": "GorgonDr", "text": "Tror muligens je har gjort en aldri s\u00e5 liten feilberegning her. S\u00e5nn etter vekten \u00e5 d\u00f8mme, \u00f8yem\u00e5l etc. s\u00e5 har jeg nok spist maange Mogadishu-muffins rett fra panna, bestikket og slikkepotten. For mange.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "145": {"date_time": "2022-01-29 10:07:23", "sent_id": "1487366755551006720", "username": "frebrake", "text": "@fmundal Kan vere tilfeldig her. Ser at \"At seventeen - remastered\" ligg i katalogen hos Spotify end\u00e5. Har du fors\u00f8kt \u00e5 fjerne l\u00e5ta og legge den til igjen?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "146": {"date_time": "2021-12-12 11:59:11", "sent_id": "1470000276409131018", "username": "PernilleHuseby", "text": "@HaaveZakaria @ESF_Gjerdseth Blir forh\u00e5pentligvis spennende ei lita stund! \ud83d\ude05", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "147": {"date_time": "2022-01-31 12:48:05", "sent_id": "1488131973033902085", "username": "madamknipe", "text": "Jo st\u00f8rre ord vi brukar, dess svakare blir dei.\n\n(S\u00e5g ei overskrift.)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "148": {"date_time": "2021-11-01 12:48:14", "sent_id": "1455154715323424772", "username": "KeikoTheFish", "text": "At @Molde_FK skrur opp bilettprisan.. Inn i skammekroken med dokker!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "149": {"date_time": "2021-11-03 21:33:41", "sent_id": "1456011726638432267", "username": "Jay9CSGO", "text": "ggwp siste kamp i telialigaen 1-2 vs @Zepticon_csgo maskin", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "150": {"date_time": "2021-11-23 15:20:04", "sent_id": "1463165459386220547", "username": "elgenn", "text": "Va god den.. - Drinking a Laibikk Raspberry &amp; Licorice Sour by @7FjellBryggeri @ Melkebaren  \u2014 https://t.co/TD0uAeLsGT", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "151": {"date_time": "2022-02-01 22:55:08", "sent_id": "1488647131305058308", "username": "LemonLenny", "text": "@kronisklav I Sandnes bor det ein som heter K\u00e5re Aano... det har v\u00e6rt mitt favorittnavn de siste to \u00e5rene", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "152": {"date_time": "2021-10-07 17:23:02", "sent_id": "1446164174749458434", "username": "elgenn", "text": "Nice.. belgisk sur\u00f8l, men med litt s\u00f8t twang - Drinking an Impure by Lindheim \u00d8lkompani - https://t.co/lGWpSgt51f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "153": {"date_time": "2022-01-12 14:20:17", "sent_id": "1481269807999815687", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes D\u00e6 vil e tru. Ti Aalborg \u00e6 d\u00e6't firma s\u00e5m h\u00e6t\u00e6 Himmelfisk.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "154": {"date_time": "2021-12-12 10:28:16", "sent_id": "1469977396258426881", "username": "PernilleHuseby", "text": "I forst\u00e5r ikkje at nokken faktisk tror Molde kommer til \u00e5 ta gull i kveld. Det g\u00e5r ikkje. Det e umulig. Glimt slepp ikkje et bunnlag til to kampa p\u00e5 rad. \n(Men i h\u00e5pe den tweeten her st\u00e5r se meget d\u00e5rlig i 19-tida i kveld.)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "155": {"date_time": "2021-11-21 20:21:32", "sent_id": "1462516551211532288", "username": "PernilleHuseby", "text": "@NilsMKilling Du kan drikke masse godt \u00f8l p\u00e5 Tapp og Kork, du kan dra p\u00e5 konsert p\u00e5 fjellet, du kan dra p\u00e5 kino, du kan st\u00e5 og beundre kongebj\u00f8rka, du kan g\u00e5 p\u00e5 mange fine fjelltura, dra til Mardalsfossen og Eikesdalen, Nesset presteg\u00e5rd, se kor Bj\u00f8rnson vokste opp.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "156": {"date_time": "2021-11-22 06:20:09", "sent_id": "1462667195331264516", "username": "EilifR", "text": "Hvor mange k\u00e5lhau e det mulig \u00e5 stappe inn i en kjerne ?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "157": {"date_time": "2022-01-28 21:48:07", "sent_id": "1487180714714009603", "username": "RandyBoBandy500", "text": "Har ryddet plass til masse andre drikkevarer. For mer blir det. Hva synes du om sennepsamlingen min gett se @GorgonDr gett? https://t.co/sYVsvt4OCX", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "158": {"date_time": "2021-11-21 17:59:27", "sent_id": "1462480792274227208", "username": "jymbre", "text": "@Oysteib Dette er sj\u00f8lvsagt ikkje ein kviss med fasit, men eg trur du manglar tre.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "159": {"date_time": "2022-01-25 09:10:22", "sent_id": "1485902857295572993", "username": "totlevase", "text": "@minafberg @MortenElster @hopelaus Ja, det skiljet er jo temmeleg stort \u00f2g, so litt avsliping av former hist og pist ville ikkje gjeve heilt det same resultatet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "160": {"date_time": "2021-10-27 18:14:06", "sent_id": "1453424784520396805", "username": "KeikoTheFish", "text": "H\u00e5pl\u00f8s pasning av Sheriff!!! heldige som ikkje ligg under.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "161": {"date_time": "2021-12-09 12:40:54", "sent_id": "1468923611809558534", "username": "Tjabergnissen", "text": "[Ekte bilde av meg som ser scena i NRKs julekalender der sol\u00f8rpappa Hugo er p\u00e5 veg for \u00e5 hente sonen heim, men f\u00e5r sj\u00e5 kor glad og lukkeleg Luka er med teatervennane sine og innser at han aldri vil kunne gje han den same gleda og gjer det hardaste pappaofferet og g\u00e5r heim \u00e5leine] https://t.co/4w1JlBTSwS", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "162": {"date_time": "2022-01-13 17:16:22", "sent_id": "1481676507319783434", "username": "anettesaether", "text": "Man m\u00e5 v\u00e6re p\u00e5 jobb om man vil ha en endring!! Her e synderen @Molde_FK https://t.co/ijIBMdetT3", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "163": {"date_time": "2021-11-12 20:12:37", "sent_id": "1459252816120274953", "username": "markushessen1", "text": "@spilletsgang @vasil_lilov @Stianrj @PeterBeiteDyb @Odinf2001 Landet e desverre ikkje trygt nei\u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "164": {"date_time": "2021-12-25 17:10:46", "sent_id": "1474789730445369352", "username": "PernilleHuseby", "text": "@stefanstre JA!! I har bursdag 12. januar, bare s\u00e5nn at du veit det!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "165": {"date_time": "2021-12-15 07:05:17", "sent_id": "1471013478135648261", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Landsbroderen I gir d terningkast 5 for kreativitet! Ville dog ikkje testa ta i praksis. Det kan bli kjipt for d. \ud83d\ude2c", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "166": {"date_time": "2021-12-31 22:28:32", "sent_id": "1477044026092175361", "username": "oslolos1", "text": "Jeg driter i alt detta, men denna journnalisten Soffie blei jeg nysgjerrig p\u00e5. https://t.co/YtBaKTg6Eg", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "167": {"date_time": "2021-12-11 19:38:51", "sent_id": "1469753563974979595", "username": "MariaBitteLita", "text": "Selvf\u00f8lgelig Ingeborg Walther, selv om ho pr\u00f8vde lure seg unna p\u00e5 Tiktok!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "168": {"date_time": "2021-11-26 13:52:14", "sent_id": "1464230520741679117", "username": "anettesaether", "text": "E s\u00e5 redd for at smakssansen min ikke ska komme tilbake f\u00f8r jul. Luktesansen klare i me uten ei stund, men gud bedre me i savne \u00e5 smake nokka :((((( lukta oppi ei flaske salmiakk i g\u00e5r uten \u00e5 kjenne nokka som helst. God stemning", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "169": {"date_time": "2022-01-22 20:48:38", "sent_id": "1484991418070450177", "username": "OleNeikopp", "text": "Er permen til tiande upplaget(!) (1920) med \u00abSongar og salmar\u00bb av Matias Orheim pynta med nyro? https://t.co/y1110sPkLL", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "170": {"date_time": "2021-11-01 21:23:29", "sent_id": "1455284382504259586", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes Rart d\u00e6 itt\u00e6 g\u00e5r an \u00e5 sj\u00e5'n ner'n h\u00e6t\u00e6 CO2!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "171": {"date_time": "2022-01-17 15:13:07", "sent_id": "1483095043678289926", "username": "magnar22", "text": "@Bredalini Sjukt.. arvingen p\u00e5 12 sitte \u00e5 glor heile dagen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "172": {"date_time": "2021-12-31 12:43:24", "sent_id": "1476896773079801863", "username": "markushessen1", "text": "@TorbenBrandt3 Sj\u00f8l om du e utd fan kan du ver enig at han e en utdatert mann, og en tufs i fleste situasjona", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "173": {"date_time": "2022-01-30 12:41:58", "sent_id": "1487768048127946757", "username": "madamknipe", "text": "Ord og dei minste ting kan sl\u00e5 folk beint i bakken. Sosiale medium kan vera ei svepe for vare og tynnhuda.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "174": {"date_time": "2021-12-11 01:33:52", "sent_id": "1469480523122761731", "username": "EmmaKaspara", "text": "Aaaah Samuel L. Jackson p\u00e5 surfing, endinga aille filma b\u00f8r ha", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "175": {"date_time": "2022-02-01 18:57:42", "sent_id": "1488587381045350402", "username": "magloken", "text": "Sist gong dans var forbode, fekk folkedansen eit enormt oppsving. https://t.co/w7uREaBfoe", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "176": {"date_time": "2022-02-03 18:02:28", "sent_id": "1489298254986727434", "username": "RandyBoBandy500", "text": "N\u00e5: #dagensmiddag 2 fordi je er en tjukk slubbert som liker Terminator 2 (judgment day) https://t.co/ajIQpypm80", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "177": {"date_time": "2022-02-01 12:04:02", "sent_id": "1488483276952113153", "username": "marenostbo", "text": "@filosofaen Nei, har jo ikke underull! \u00c5tte minus her i dag, det ble for mye for han stakkar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "178": {"date_time": "2022-01-31 21:18:26", "sent_id": "1488260406917357583", "username": "marenostbo", "text": "@segrov Det er noe helt nydelig over mennesker som samles om noe.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "179": {"date_time": "2022-01-29 05:05:25", "sent_id": "1487290765214683138", "username": "frebrake", "text": "@Redneck_norway Berre du ikkje f\u00f8der p\u00e5 vei til dass.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "180": {"date_time": "2022-02-02 18:19:00", "sent_id": "1488940026117378049", "username": "magloken", "text": "@JarleKristensen @schish76 @Oispammy Ja, her hugsa eg nok feil. Det var anbefalt, og dei delte ut ved inngangen da eg stemte, men det var ikkje p\u00e5bod.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "181": {"date_time": "2021-09-20 11:42:11", "sent_id": "1439917802568265729", "username": "markushessen1", "text": "@MikalSynes @Odinf2001 @PeterBeiteDyb Poenget e at ronna feks m\u00e5 slutte \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 f\u00e5 straffe, men faktisk f\u00e5 de ved \u00e5 bli fellt skikkelig. Enkelt \u00e5 greit slutte \u00e5 opps\u00f8ke straffe, for de kj\u00f8me ikkje til \u00e5 g\u00e5", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "182": {"date_time": "2022-01-01 23:25:17", "sent_id": "1477420693813874693", "username": "markushessen1", "text": "@LSkottner @PeterBeiteDyb @MikalSynes @BjordalRoald @FabrizioRomano @Odinf2001 @spilletsgang @MagnusBarstad De Gea he v\u00f8r bra, men sitte med 4 fattige clean sheats, og de e ikkje sv\u00e6rt overbevisende, sj\u00f8l om de ikkje e hass sin feil", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "183": {"date_time": "2021-11-22 20:13:52", "sent_id": "1462877008107655168", "username": "jymbre", "text": "Er det nokon som veit n\u00e5r flyet til Solskj\u00e6r landar?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "184": {"date_time": "2022-01-30 18:24:38", "sent_id": "1487854280384073728", "username": "marenostbo", "text": "@StoralmArt Da blir det nok de. \ud83d\ude0d Du er en mester p\u00e5 ansikter. Jeg deltok p\u00e5 forrige kurs du holdt, l\u00e6rte masse! Er det lov \u00e5 \u00f8nske seg et tegne/male/kreere menneske-kurs snart?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "185": {"date_time": "2022-01-25 00:10:12", "sent_id": "1485766919437365249", "username": "totlevase", "text": "Som tilsett ved ein skule n\u00e6r Oslo var eg med p\u00e5 ei DKS-filmvisning for nokre \u00e5r sidan. Etter framsyninga var det seanse med regiss\u00f8ren. Ho spurde elevane om dei la merke til at nokre av rollefigurane \u00absnakket rart\u00bb, i motsetnad til hovudpersonen, som \u00absnakket vanlig norsk\u00bb.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "186": {"date_time": "2022-01-11 22:05:49", "sent_id": "1481024573957095428", "username": "OleNeikopp", "text": "Det denne framstellingi ikkje viser, er at Yr og dei tykkjer det skal vera varmast midt p\u00e5 natt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "187": {"date_time": "2021-12-13 12:42:57", "sent_id": "1470373677460074499", "username": "MariaBitteLita", "text": "@JanRagnvald Du kan si te\u2019n at det vart dem.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "188": {"date_time": "2021-10-27 19:38:52", "sent_id": "1453446117924954118", "username": "PernilleHuseby", "text": "Det e bra vi ska ha pizzalunsj p\u00e5 jobb i morra. Knekkebr\u00f8d e ikkje tr\u00f8stemat.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "189": {"date_time": "2021-12-18 22:29:21", "sent_id": "1472333187825254404", "username": "MariaBitteLita", "text": "Har brukt 40 tusen p\u00e5 veterin\u00e6r siste m\u00e5nedene. Men, har vunnet 9x50kr p\u00e5 \u00e5rets kalender. Livet smiler..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "190": {"date_time": "2022-01-31 19:56:40", "sent_id": "1488239829045420033", "username": "madamknipe", "text": "@HKHosar @lojosang Og n\u00e5 er ikkje nynorsk utbreidd i det som var Nord-Tr\u00f8ndelag. Den siste nynorskkretsen fekk bokm\u00e5l i 2010, les eg meg til. Berre s\u00e5 DET er sagt! :o)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "191": {"date_time": "2021-10-31 19:40:03", "sent_id": "1454895964787982337", "username": "anettesaether", "text": "@Nilsolini @Ramonkaradash @Molde_FK 2017** for i regne me du tenke p\u00e5 Sarr-saken", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "192": {"date_time": "2022-02-01 22:52:27", "sent_id": "1488646457943068672", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@rickyberwick gg stands for g\u00f8tt gett in Norwegian gett. Which translates to golden good in English.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "193": {"date_time": "2021-11-21 18:26:58", "sent_id": "1462487716831145985", "username": "MariaBitteLita", "text": "Enorme mengder pyro bortesupporterne har hatt med, om en ser hvilken mengde de har f\u00e5tt inn etter kroppsvisitering", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "194": {"date_time": "2021-09-12 10:14:22", "sent_id": "1436996603185930240", "username": "silo5hik", "text": "@svelle @NationenKari Opptak\u00e6 t\u00e5 l\u00e6rara s\u00e5m S. Listhaug ha lagt ut k\u00e6in n\u00e5 itt\u00e6 v\u00e6ra gr\u00e6it. L\u00e6rarn oppf\u00e5rdra da b\u00e6int fram te \u00e5 st\u00e6mm\u00e6 Ap. L\u00e6rar\u00e6in ska v\u00e6l itt\u00e6 bruk\u00e6 und\u00e6rvisningstia te slik p\u00e5virkning?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "195": {"date_time": "2022-01-21 10:34:37", "sent_id": "1484474506274086919", "username": "GorgonDr", "text": "@SkySportsPL Imagine we could fleece them for \u00a315m, if Lingard did the right thing and moved there. He could get a relegation clause in his contract.\n\nInstead, he wants to rot on the United bench, so we'll make nothing from him in the summer, but he can pocket a fat sign-on bonus.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "196": {"date_time": "2022-02-03 08:27:34", "sent_id": "1489153577473957896", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@MarteMunkeli Det st\u00e5r \u00abbr\u00f8dskiver\u00bb i stedet for det korrekte \u00abskiver\u00bb her. Br\u00f8dskiver h\u00f8res tilbakest\u00e5ende ut og er herved fjernet fra spr\u00e5ket.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "197": {"date_time": "2021-12-26 15:15:23", "sent_id": "1475123079206555654", "username": "kennykjev", "text": "S\u00e5 holding i feltet p\u00e5 corner skal VAR plutselig gripe inn p\u00e5? E s\u00e5 ufattelig vanskelig forst\u00e5 nokke som helst av tankengangen til VAR bruken i England\u2026.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "198": {"date_time": "2021-12-18 20:32:27", "sent_id": "1472303768142241795", "username": "MariaBitteLita", "text": "@Aaro81 Det skj\u00f8nner jeg. Alle andre er vaksiner her. Og personen er generelt lite rundt andre. Men ja.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "199": {"date_time": "2021-12-30 19:38:06", "sent_id": "1476638747307528200", "username": "elgenn", "text": "\u00c5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5... Takk lervig! Vise at det g\u00e5r ann \u00e5 laga sylt digg ipa uten at det e over hoppa og laktose og alt s\u00e5nn nymotens crap! Beste release siden supersonic, utenom paragon og barley wine.... - Drinking a Why Not by @LervigBeer - https://t.co/rkX9MIr9yb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "200": {"date_time": "2022-01-22 16:16:17", "sent_id": "1484922878206349312", "username": "GorgonDr", "text": "@Muppetiers That would mean shifting Ronaldo to the wings, and lose the tracking back from our two wingers that have kept Bowen and their flanks nullified.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "201": {"date_time": "2021-10-09 17:32:50", "sent_id": "1446891418249842692", "username": "KeikoTheFish", "text": "@DonVidal @NRKtv Dem r\u00f8de tallan e alts\u00e5 d\u00f8de i kullindustrien, bare i England.. https://t.co/666p2sZPhC", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "202": {"date_time": "2022-01-20 12:28:11", "sent_id": "1484140701352927233", "username": "oslolos1", "text": "@Tjaernas Samma kar'n som sa \"-Det er i motbakke du ikke ser sk\u00e6vven for bartr\u00e6r\" detta vel?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "203": {"date_time": "2022-02-03 09:00:01", "sent_id": "1489161745046413321", "username": "Tjabergnissen", "text": "@MariaYawa \u00d6\u00f6\u00f6gh, jau. Har kvarteret g\u00e5tt eller? Eg au har hatt nokre gjenstridige, men har l\u00f8yst seg p\u00e5 dei siste 5 minuttane eller noko.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "204": {"date_time": "2022-01-28 10:04:03", "sent_id": "1487003528736485376", "username": "GorgonDr", "text": "@TheFergusonWay Bean counters at United should calculate the loss of profits with losing out on top4, compared to buying a DM\\CM this January. For fucks sake, even Norwich can stroll through our midfield, and we have a top4 fight and CL coming up.\n\nBaffling decision by the club.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "205": {"date_time": "2022-01-11 15:05:23", "sent_id": "1480918770952593412", "username": "oslolos1", "text": "@OsloKramer Nei brukte ikke det, kun gellender, holdt i fleng!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "206": {"date_time": "2022-01-30 21:32:48", "sent_id": "1487901637402365953", "username": "magloken", "text": "I Portugal ser det ut som sosialdemokratane vinn valet og kan g\u00e5 laus p\u00e5 den tredje regjeringsperioden sin p\u00e5 rad. Dessverre g\u00e5r dei andre venstresidepartia tilbake (taktisk r\u00f8ysting?) og ytre h\u00f8gre fram. https://t.co/PygGvr7FBB", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "207": {"date_time": "2021-10-05 20:50:39", "sent_id": "1445491648096440334", "username": "silo5hik", "text": "H\u00e6r ha d\u00f8m lagt se f\u00e5r nattn. Vil itt\u00e6 f\u00e5rstyr\u00e6 d\u00f8m n\u00e5, e m\u00e5rg\u00e5 k\u00e6in bli sj\u00e6bn\u00e6svang\u00e6r f\u00e5r m\u00e6st\u00e6partn t\u00e5 d\u00f8m- https://t.co/2RVpXF7bVt", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "208": {"date_time": "2022-01-29 10:02:45", "sent_id": "1487365591388274691", "username": "frebrake", "text": "@fmundal Har opplevd det samme, ja. Men det har foreg\u00e5tt lenger enn Neil Young har vore i strupen p\u00e5 Spotify, alts\u00e5..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "209": {"date_time": "2022-01-22 12:46:50", "sent_id": "1484870167612043268", "username": "GorgonDr", "text": "@United_Webby Great job on the leak, really helpful for preparations. You are a proper fan.\n\nProbably Lingard texting you the lineup while wearing his West Ham kit and blowing bubbles.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "210": {"date_time": "2021-12-06 20:01:46", "sent_id": "1467947392523714565", "username": "Jay9CSGO", "text": "@JimboCSGOD har juleferie n\u00e5, naturligvis. Men n\u00e5r sesongen n\u00e6rme seg blir det fort ein MM pracc kver tirsdag og torsdag fra 18:00-19:30", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "211": {"date_time": "2021-11-26 16:08:42", "sent_id": "1464264860024324099", "username": "anettesaether", "text": "@GabrielleLG Takk\ud83d\ude4f\ud83c\udffb ja har h\u00f8rt folk b\u00e5de lukte rart og smake rart ettep\u00e5!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "212": {"date_time": "2021-12-13 16:54:11", "sent_id": "1470436900829863943", "username": "Tjabergnissen", "text": "God kveld,\n\nStatsministeren har bede meg ta meg av pressekonferansen, pga var noko med ryggen, mangla visst rad eller noko slikt idk\n\nJaja, her er dei oppdaterte tiltaka:\n\nSTENG. SKITEN. NED.\n\nGod Vinterfest! \ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84\u2603\ufe0f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "213": {"date_time": "2022-01-11 19:03:56", "sent_id": "1480978802440392710", "username": "fugleperspektiv", "text": "@Frk_Mona Eg tenkjer jo ogs\u00e5 fort at kanskje dei som tek praten \"live\" kanskje ikkje orker \u00e5 ta den p\u00e5 fb heller.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "214": {"date_time": "2021-12-17 08:29:41", "sent_id": "1471759492337573889", "username": "magnar22", "text": "@lykkebodenvest @spruuts Ein vett liksom kje om ein ska le elle grina. Her e rett \u00e5 slett sikringen g\u00e5tt! https://t.co/T4GfqUTKg7", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "215": {"date_time": "2021-12-01 20:26:07", "sent_id": "1466141583192039432", "username": "Tjabergnissen", "text": "[brasar inn gjennom vindauget etter \u00e5 ha vorten skoten ut fr\u00e5 verdas st\u00f8rste kanon og seglar ned middagsbordet til eg smell i golvet og blir liggande og bakse og kave ei stund f\u00f8r eg f\u00e5r kjempa meg opp p\u00e5 olbogen]\n-helsiket no gl\u00f8ymde- *hostar blod* gl\u00f8ymde eg kva eg skulle seie,", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "216": {"date_time": "2021-12-14 06:34:00", "sent_id": "1470643214323490820", "username": "Tjabergnissen", "text": "@MortenElster -\ud83c\udfb6Koma og t\u00f8rke nasen sin, Cruelty And The Beast\ud83c\udfb6", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "217": {"date_time": "2021-12-11 12:44:32", "sent_id": "1469649301638897667", "username": "Tjabergnissen", "text": "@fuchsiablix @skattebu eg har ikkje eingong sett han enda og herregud korleis skal dette g\u00e5 [skjelveleppe]", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "218": {"date_time": "2021-12-31 23:33:18", "sent_id": "1477060323236589574", "username": "oslolos1", "text": "Ja hva fikk dere tell jul i \u00e5r'a? si.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "219": {"date_time": "2022-02-01 16:36:06", "sent_id": "1488551745076744193", "username": "daafjord", "text": "@anderstotland Kanskje p\u00e5 tide \u00e5 setje D\u00e5fjorden p\u00e5 kartet. Mitt forslag er Arild D\u00e5fjord.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "220": {"date_time": "2022-01-19 10:03:38", "sent_id": "1483741936779509762", "username": "kennykjev", "text": "Hvil i fred Nils Arne Eggen \ud83c\udf39 tidenes st\u00f8rste norske fotballtrener. Takk for uendelig mange gode fotballopplevelser \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "221": {"date_time": "2021-12-27 16:53:26", "sent_id": "1475510144075239433", "username": "Jay9CSGO", "text": "@zipelCS can i pay with virtual money for virtual sticker?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "222": {"date_time": "2022-01-29 20:10:12", "sent_id": "1487518459823071232", "username": "madamknipe", "text": "Da vi starta med engelsk i fjerde, valde vi engelske namn. Heitte Kate. Kate Blush.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "223": {"date_time": "2021-11-23 16:58:48", "sent_id": "1463190306929717254", "username": "Tjabergnissen", "text": "eg har vorti tildelt noregs m\u00e5llags h\u00f8gste utmerking \u00e5tgaumskjeralden med rubinsvolk og tre sylvdulpar for innsatsen min for m\u00e5lsaka p\u00e5 austlandet", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "224": {"date_time": "2022-01-27 16:58:20", "sent_id": "1486745400405069827", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@kleavdeg La oss h\u00e5pe det. Trenger litt forandring n\u00e5. Men det hadde v\u00f8rre hyggelig med en konflikt uten for mye v\u00f8ld. Litt 1940 \u00e5 drepe.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "225": {"date_time": "2022-01-17 13:46:29", "sent_id": "1483073239144452099", "username": "PernilleHuseby", "text": "Til opplysning: Fikk 2 i matte (og hadde snill l\u00e6rer).", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "226": {"date_time": "2022-02-03 10:26:31", "sent_id": "1489183509889564673", "username": "magloken", "text": "\u00abDet ble s\u00e6rlig n\u00f8ye kontrollert at man stod oppf\u00f8rt i manntallet, for det er jo adskillig som ikke var funnet verdige til \u00e5 stemme denne gang\u00bb er ei veldig ubehageleg setning. Sj\u00f8lv om eg meiner bortfall av stemmerett for NS-folk var riktig.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "227": {"date_time": "2022-01-26 23:45:23", "sent_id": "1486485449031958535", "username": "LemonLenny", "text": "Hvis noen lurer p\u00e5 hvorfor Fulham troner p\u00e5 topp https://t.co/AHmVJBo2dc", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "228": {"date_time": "2021-09-03 18:43:18", "sent_id": "1433863188827852805", "username": "EmmaKaspara", "text": "\u00c6 har g\u00e5dd samme ruta gjennom jekta to g\u00e5ng i dag. Koffer, sp\u00f8r du? F\u00f8r \u00e6 har mista en vott.. e ekstreeemt lei m\u00e6 :\u2019( la oss sammen be og h\u00e5pe at denne fine gr\u00f8nne og hvite hjemmestrekka votten kjem te rette, heim te den andre votten som e veldig ensom nu ..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "229": {"date_time": "2022-02-02 11:17:28", "sent_id": "1488833945928151044", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@GorgonDr Satan den s\u00e5 lotion ut. *sikle sikle* *prffrrt* *aaaah sneff sneff*", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "230": {"date_time": "2021-11-07 22:20:01", "sent_id": "1457472936756097027", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes \u00c6 r\u00e6idd f\u00e5r at hamburg\u00e6rn b\u00e6rr\u00e6 \u00e6 humbug!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "231": {"date_time": "2022-01-31 12:21:12", "sent_id": "1488125208531714050", "username": "magloken", "text": "Sidan eg jobbar i vgs for vaksne med redusert timetal, er det vanskeleg \u00e5 finne undervisningsopplegg som passar. Eg finn mange spennande opplegg p\u00e5 nettet, men dei legg opp til ein tidsbruk p\u00e5 10 \u00f8kter der eg har sett opp 2.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "232": {"date_time": "2022-01-25 14:24:54", "sent_id": "1485982011949002755", "username": "magloken", "text": "Ikkje kall ein kvit nordmann for \u00abpotet\u00bb med mindre hen har slekt som innvandra til Noreg p\u00e5 1700-talet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "233": {"date_time": "2021-10-31 17:32:28", "sent_id": "1454863859681005570", "username": "PernilleHuseby", "text": "Hvis linjedommeren e s\u00e5 gira p\u00e5 \u00e5 flagge n\u00e5r han ikkje ska, foresl\u00e5r i at han heller blir ei 14 \u00e5r gammel jente p\u00e5 ungdomsskolen i 2004 med ekstremt lave buksa og g-streng.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "234": {"date_time": "2021-12-05 16:15:44", "sent_id": "1467528121633185802", "username": "MariaBitteLita", "text": "@MrCortado @Sindre1Moen Det er bikkjekaldt. Var usikker selv om jeg sku \ud83e\udd76", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "235": {"date_time": "2021-11-17 17:41:24", "sent_id": "1461026701065048067", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes Kj\u00e6ltring\u00e6.\ud83d\udc4eK\u00e5lest sku d\u00e6 sett ut ti restn t\u00e5 samfunne om'n b\u00e6rr\u00e6 kunn si'n ha misf\u00e5rsti ner'n ha jort n\u00e5g\u00e5 gale?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "236": {"date_time": "2022-01-29 15:14:53", "sent_id": "1487444143450300425", "username": "GorgonDr", "text": "@kleavdeg Har ikke peiling, vet knapt hvordan du ruller ut bakepapir.\n\nSynd Homesteader Harriet er i Sandnes. Dette hadde passet han glimrende.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "237": {"date_time": "2021-10-24 13:11:35", "sent_id": "1452261487842578437", "username": "jymbre", "text": "@Hans_Vang Eg er ganske sikker p\u00e5 at viss Munch hadde levd i dag, ville han vore verdas eldste mann.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "238": {"date_time": "2021-09-01 18:49:31", "sent_id": "1433139975483240448", "username": "KeikoTheFish", "text": "Texas med ny lov som gj\u00f8r d s\u00e5 og si ulovlig med abort.. USA p\u00e5 sitt v\u00e6rste", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "239": {"date_time": "2022-01-28 18:29:37", "sent_id": "1487130761736212481", "username": "totlevase", "text": "I h\u00f8ve med at ein valdtektsd\u00f8md valdtektsmann vart d\u00f8md for valdtekt (om enn ikkje for alle valdtektene i tiltalen), tykkjest det passande med ei lita klargjering:", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "240": {"date_time": "2022-01-31 18:12:08", "sent_id": "1488213524971204612", "username": "madamknipe", "text": "@HKHosar @lojosang Opningstweeten var heller ikkje d\u00f8dsseri\u00f8s. Men er nynorsk utbreidd i Nord-Tr\u00f8ndelag, eller nordlege del av dagens Tr\u00f8ndelag, i dag?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "241": {"date_time": "2021-12-25 00:29:25", "sent_id": "1474537732709965828", "username": "fugleperspektiv", "text": "@KennethKHaug Eg skulle eigentleg g\u00e5tt med noko anna, men opna ein mjuk pakke litt tidleg som viste seg \u00e5 vere ein ny finkjole som satt som eit skot! https://t.co/tNgsP4WinE", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "242": {"date_time": "2021-12-20 14:16:00", "sent_id": "1472933810111135744", "username": "jymbre", "text": "@emiers Plusspoeng for \u00e5 ha utnemnt Frode Grytten til professor ved NHH.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "243": {"date_time": "2022-01-28 22:01:35", "sent_id": "1487184103791337484", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@motekstreme @GorgonDr Chartreuse er lotion. Hunter S. Thompson drakk mye av det. Er visst g\u00f8tt sammen med kokain, lsd, meskalin og marihuana.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "244": {"date_time": "2021-12-03 12:03:18", "sent_id": "1466739821053894659", "username": "MariaBitteLita", "text": "Erstatte b\u00e5de Linde og Ohi i en ? God helg! https://t.co/vtBvrJnwcr", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "245": {"date_time": "2022-01-29 18:42:20", "sent_id": "1487496349952225288", "username": "LemonLenny", "text": "Eg trodde jo at det var VG sin reporter som hadde tatt dette bilde av henne men det var det ikkje.. privat st\u00e5r det https://t.co/LCkPQzTl8y", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "246": {"date_time": "2022-01-28 17:22:02", "sent_id": "1487113753065885704", "username": "madamknipe", "text": "Det er visst #LibraryShelfieDay \nHer fr\u00e5 ungdomsavdelinga, \nLom folkebibliotek. https://t.co/vVAMrMsoD7", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "247": {"date_time": "2022-02-01 13:01:28", "sent_id": "1488497731199021061", "username": "RandyBoBandy500", "text": "N\u00e5: ete i zengen. B\u00f8ls\u00f8mico opp\u00e5 billigbr\u00f8d? Kan je ha truffet? Hvem vet! F\u00f8lg med! https://t.co/ThgjxuLfzQ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "248": {"date_time": "2021-11-27 14:59:37", "sent_id": "1464609865612111878", "username": "anettesaether", "text": "Ute av isolasjon og covid-19 gikk heldigvis ikke  utover lungan (s\u00e5 vidt i veit). Det va det i frykta mest sia lungan mine sug fra f\u00f8r. Va ikke d\u00e5rlig en eneste dag \ud83d\ude4f\ud83c\udffb t\u00f8r ikke tenke p\u00e5 kordan det hadde v\u00e6rt uten vaksina.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "249": {"date_time": "2022-01-24 00:05:13", "sent_id": "1485403279668428800", "username": "LemonLenny", "text": "@andersha3 @TrondAril H\u00e5per jo ikkje egentlig me g\u00e5r i front for \u00e5 anerkjenne taliban sin regjering, men det kan jo se slikt ut.. de har jo pr.def mer rett p\u00e5 det landet enn det Norge hadde i USA sin koalisjon..men tror uansett aldri p\u00e5 at ein ska droppe dialog fordi ein er uenig eller misliker", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "250": {"date_time": "2022-02-02 23:09:31", "sent_id": "1489013139660320770", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@JoEllegard @RealRoald @SondreLinde Ikke ironi. Je har mine egne regler.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "251": {"date_time": "2022-01-30 10:55:07", "sent_id": "1487741158973657093", "username": "madamknipe", "text": "Min sundag.\nTulipanljos og vinyltonar s\u00e5 vare at eg mest ikkje t\u00f8r sette ned kaffikoppen f\u00f8r det eksploderer i kaskadar av vill v\u00e5rglede. https://t.co/Fr1uAx9N9j", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "252": {"date_time": "2022-01-31 17:58:30", "sent_id": "1488210093367824389", "username": "marenostbo", "text": "Hvorfor har smartklokka mi plutselig slutta \u00e5 telle skritt?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "253": {"date_time": "2022-01-25 10:54:10", "sent_id": "1485928980238815237", "username": "frebrake", "text": "Slapp av, folkens. Det er ikkje ein ny bybrann i emning, det er berre lysa p\u00e5 kaka til @FinnTokvam.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "254": {"date_time": "2022-01-31 23:35:57", "sent_id": "1488295017211121664", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@liftwaffe Jo egentlig. S\u00e5 Dipl\u00f8m is m\u00e5 endre p\u00e5 boksene n\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "255": {"date_time": "2021-12-21 19:27:42", "sent_id": "1473374640709976064", "username": "Tjabergnissen", "text": "Ja hei eg heiter Vegard og har vorti statlege monopolselskap var langt fr\u00e5 perfekte men du visste iallfall kven som hadde ansvaret n\u00e5r ting gjekk til helsiket og dessutan hadde dei forst\u00e5elege namn \u00e5r gamal.\n\n*knirk*", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "256": {"date_time": "2021-09-27 13:52:09", "sent_id": "1442487225653112839", "username": "2830_Raufoss", "text": "@espen_hoel @tossa90256 @Eibisu Er en mulighet for det. https://t.co/vjJDf6U3Db", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "257": {"date_time": "2021-10-31 18:07:52", "sent_id": "1454872766604365828", "username": "PernilleHuseby", "text": "@stefanstre @anettesaether @ESF_Gjerdseth Akkurat no tror i meir p\u00e5 Gud, og det sir litt. \ud83e\udd78", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "258": {"date_time": "2022-01-22 18:40:29", "sent_id": "1484959165856591877", "username": "GorgonDr", "text": "@C345Sam Could probably have both Tchouam\u00e9ni and Guimar\u00e3es for what Rice would cost.\n\nUtd most often play against low blocks. Guimar\u00e3es passing from deep is superior to Rice. Rice excells shielding, which is good for teams expected to play on the backfoot, but we need more of a DLP/DM mix", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "259": {"date_time": "2022-01-29 14:53:39", "sent_id": "1487438800460697603", "username": "GorgonDr", "text": "Skj\u00f8nt, sist vi snakket sammen s\u00e5 l\u00e5 han an til \u00e5 h\u00f8ste rundt 4-6kg Chronic, s\u00e5 kan v\u00e6re han surrer rundt i hagen og har glemt at Twitter eksisterer.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "260": {"date_time": "2022-01-14 19:13:22", "sent_id": "1482068340818468870", "username": "Tjabergnissen", "text": "ja nei eg veit ikkje kva de driv med ikveld men eg sit iallfall ikkje og grin av mass effect\n\nigjen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "261": {"date_time": "2022-01-23 08:58:20", "sent_id": "1485175054245761025", "username": "oslolos1", "text": "N\u00e5 gj\u00f8r Tallibangutta seg klare for en skitur opp tell Ullev\u00e5lseter for \u00e5 eta vaffel.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "262": {"date_time": "2022-01-09 19:53:59", "sent_id": "1480266621600112644", "username": "oslolos1", "text": "N\u00e5 kjenner ikke jeg i dettalj lengre hva som gir grunnlag for \u00e5 landsforvise folk, men det \u00e5 eta knekkebr\u00f8d med \u00e5pent kjeftamang anser jeg som en veldig god grunn.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "263": {"date_time": "2022-02-01 16:57:07", "sent_id": "1488557032676417548", "username": "madamknipe", "text": "@RogerPihl St\u00f8ttar dyr bensin og diesel. Bra at folk g\u00e5r over til el. Reknar \u00f2g med at folk som g\u00e5r hardt ut mot bensin- og dieselbilar, har tilsvarande haldning knytt til det \u00e5 fly p\u00e5 fritidsreiser. B\u00f8r vera samsvar der, synest eg, elles mistar eg litt trua p\u00e5 milj\u00f8engasjementet:)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "264": {"date_time": "2022-02-03 09:08:58", "sent_id": "1489163994829107200", "username": "Tjabergnissen", "text": "@MariaYawa F\u00f8ff.\n\nm e n ;  om sj\u00f8lve strimmelen kryp unna v\u00e6ska (i det vi m\u00e5 g\u00e5 ut fr\u00e5 er panikk) er det jo noko skikkeleg f\u00e6le greier i han, og eit resultat i seg sj\u00f8lv\ud83d\ude2c", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "265": {"date_time": "2021-10-08 12:46:38", "sent_id": "1446457004340482048", "username": "KeikoTheFish", "text": "@MoenInc @DonVidal Va d nokka anna \u00e5 forvente? Dem e jo sultefora p\u00e5 litt positivitet etter 15 \u00e5r med Ashley.. \n\nSer mange drar frem at Saudi-Arabia har d\u00f8dsstraff som en av grunnan til \u00e5 hate overtakelsen.. men no e vel ikkje SA eneste landet som eig klubba som har d\u00f8dsstraff..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "266": {"date_time": "2021-12-18 20:34:21", "sent_id": "1472304247509327879", "username": "MariaBitteLita", "text": "@Aaro81 Helt sant. Ikke uenig. Oppdaga ved tilfeldighet n\u00e5. Provoserende.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "267": {"date_time": "2022-02-01 10:18:10", "sent_id": "1488456632619220994", "username": "magloken", "text": "I oktober 1937 stod Wesselvold p\u00e5 1. plass p\u00e5 lista til R\u00f8ros kommunistiske parti i lokalvalet. Wesselvold kan umogleg ha drive s\u00e5 mykje valkamp fr\u00e5 Spania, men partiet heldt p\u00e5 dei to representantane sine i heradsstyret og Wesselvold fekk attval. https://t.co/k83UYClE4f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "268": {"date_time": "2021-11-21 15:54:09", "sent_id": "1462449261489098767", "username": "PernilleHuseby", "text": "TENK AT I IKKJE F\u00c5R DRATT P\u00c5 KAMP I KVELD. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d I har ikkje grene s\u00e5 gale sia f\u00f8rste gang i s\u00e5 Titanic, og skj\u00f8nte at Jack va gira p\u00e5 Rose og ikkje me. Kan dokker v\u00e6r s\u00e5 snill \u00e5 heie for me, @Tornekrattet? \ud83e\udd70\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "269": {"date_time": "2021-11-23 15:42:58", "sent_id": "1463171221500141575", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Middle of the Road (Level 69)' badge on @untappd! https://t.co/NEIDBDlC6Q", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "270": {"date_time": "2021-10-16 12:53:51", "sent_id": "1449357924434853893", "username": "markushessen1", "text": "Sagt det ei god stund, men de e ingen tvil at Salah e verdens beste, med t\u00f8ff konkuranse fra Benzema. Fyfaen for en fotballspiller, heilt vannvittig", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "271": {"date_time": "2021-12-09 18:23:49", "sent_id": "1469009905944342528", "username": "MariaBitteLita", "text": "Stem p\u00e5 Amanda til \u00e5rets m\u00e5l i superfinalen \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb del gjerne! \n\nhttps://t.co/jcoSAVWuuu", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "272": {"date_time": "2022-01-20 19:04:46", "sent_id": "1484240505294757892", "username": "GorgonDr", "text": "@Torsk19 @IngeFurulund I have spoken sa saksbehandleren hos N\u00d8V etter slik ca 5 minutter.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "273": {"date_time": "2022-02-01 13:19:26", "sent_id": "1488502251966582784", "username": "magloken", "text": "I band 1 av Den hemmelige krigen : overv\u00e5king i Norge 1914-1997 av historikarane Trond Bergh og Knut Einar Eriksen, blir Sk\u00e5kberget til og med d\u00f8mt for spionasje etter krigen. MEN HAN VAR JO DAUD! https://t.co/eiEcylH6II", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "274": {"date_time": "2022-01-15 09:17:02", "sent_id": "1482280654729584640", "username": "OleNeikopp", "text": "@sansko12 J\u00f8e skulde eg tru. Jamvektsformer hev eg ikkje serleg greida p\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "275": {"date_time": "2022-01-11 13:44:53", "sent_id": "1480898512132968449", "username": "fugleperspektiv", "text": "Wordle 206 var FRUSTRERANDE\n\u2b1c\ud83d\udfe9\u2b1c\u2b1c\u2b1c\n\u2b1c\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\u2b1c\ud83d\udfe9\n\u2b1c\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\u2b1c\ud83d\udfe9\n\u2b1c\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\n\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "276": {"date_time": "2022-01-28 14:27:11", "sent_id": "1487069749192409091", "username": "GorgonDr", "text": "@IngeFurulund Tenk \u00e5 ha funnet en skikkelig elefant av et gassfunn i Norge n\u00e5, med 3-5mrd ekvivalenter.\n\nDessverre s\u00e5 har Barents v\u00e6rt et nedsig s\u00e5 langt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "277": {"date_time": "2022-02-02 16:12:34", "sent_id": "1488908208068599817", "username": "marenostbo", "text": "Vent litt, s\u00e5 n\u00e5 _har_ vi alts\u00e5 kapasitet og plass i helsevesenet til \u00e5 ta unna stort smittetrykk?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "278": {"date_time": "2022-01-27 22:10:56", "sent_id": "1486824070649942020", "username": "LemonLenny", "text": "@Roed_Safir @Trettebergstuen Det var et stikk mot raja, kanskje ikkje klart nok stikk og kanskje ikkje rette plassen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "279": {"date_time": "2021-12-06 19:58:14", "sent_id": "1467946502660268033", "username": "Jay9CSGO", "text": "@JimboCSGOD har ein ledioge plass i 4div. du kan spela tryout", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "280": {"date_time": "2021-12-31 17:40:46", "sent_id": "1476971608543838212", "username": "oslolos1", "text": "Olsenbanden p\u00e5 fjernsynet, fra den tia man bare l\u00f8fta p\u00e5 hatten og hilste p\u00e5 purken for \u00e5 ikke bli fakka under et p\u00e5g\u00e5ende brekk. Vakkert.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "281": {"date_time": "2022-01-22 20:02:13", "sent_id": "1484979737214783488", "username": "LemonLenny", "text": "@Heinevik Om to uker melder afghanere om god stemning i gatene, men at de er bekymret for lederne som har f\u00e5tt s\u00e5 rar aksent", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "282": {"date_time": "2022-01-28 20:49:03", "sent_id": "1487165848796205057", "username": "magloken", "text": "Usikker p\u00e5 kor n\u00f8yaktig alt i dette kartet er, men her har vi vore flinke! Om vi framleis hadde vore i union i 1940 hadde vi kanskje ikkje vore s\u00e5 flinke. https://t.co/gm1c1VCsHH", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "283": {"date_time": "2022-01-09 11:46:22", "sent_id": "1480143909871304706", "username": "oslolos1", "text": "Den forklaringa av hva \u00f8kning er gj\u00f8res forbilledlig av Naksta'n her, albue ned og h\u00e5nd skr\u00e5tt opp, et godt bilde p\u00e5 fenomenet \u00f8kning! Arm sideveis, IKKE rett fram og opp for Guds skyld. https://t.co/Pt6zcAKflE", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "284": {"date_time": "2022-01-01 21:50:06", "sent_id": "1477396742199025674", "username": "MariaBitteLita", "text": "@TeteLidbom Alle hjem med respekt for seg selv, eller forventer ha bes\u00f8k av det kvinnelig kj\u00f8nn skal ha s\u00f8ppelb\u00f8tte p\u00e5 badet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "285": {"date_time": "2022-01-28 21:10:52", "sent_id": "1487171339031040001", "username": "magloken", "text": "Oldefar i Stavanger d\u00f8ydde da eg var 10 og eg har ikkje s\u00e5 mange minne om han, men ein ting hugsar eg han sa: \u00abOm eg ikkje kan kikka p\u00e5 damene, d\u00e5 kan eg liga gjedna legga meg ner og d\u00f8y.\u00bb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "286": {"date_time": "2022-01-26 17:22:02", "sent_id": "1486388978152521730", "username": "OleNeikopp", "text": "So lyt eg d\u00e5 fara \u00e5t Nidaros n\u00e5r eg skal raka meg eller hava noko \u00e5 stappa i pipa eg skal patta l\u00e6rd p\u00e5. Lyt visst det. https://t.co/CicosqNq7D", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "287": {"date_time": "2021-11-20 14:42:48", "sent_id": "1462068916340015104", "username": "2830_Raufoss", "text": "J\u00e6rv har litt tur n\u00e5. Itte vi, da. Vi bommer.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "288": {"date_time": "2022-01-28 14:50:56", "sent_id": "1487075725438078985", "username": "RandyBoBandy500", "text": "Handlesenter + benzoer + masse penger = shopping mayhem 9000", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "289": {"date_time": "2022-02-01 15:30:38", "sent_id": "1488535267216605192", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@Oispammy Ingen som legger merke til at det ligger to skip der som er st\u00f8rre enn hele sentrum? Det hadde je irritert meg litt over hvis je hadde bodd nede i v\u00e5gen gett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "290": {"date_time": "2021-09-22 16:37:05", "sent_id": "1440716792813404163", "username": "2830_Raufoss", "text": "Hamkam har stadig et \u00e5vertak, men vi ypper \u00f8ss litt vi \u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "291": {"date_time": "2021-12-31 08:33:36", "sent_id": "1476833908956225538", "username": "anettesaether", "text": "@ErlendKare Dem sku i det minste tilbudt se \u00e5 m\u00f8te d utafor \u00e5 ta en kjapp crp der. Om det e bakterieinfeksjon m\u00e5 du jo ha antibiotika", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "292": {"date_time": "2022-01-30 15:04:56", "sent_id": "1487804026578157572", "username": "jymbre", "text": "Denne gjekk ut p\u00e5 dato i 2017, men eg g\u00e5r ut fr\u00e5 at smaken er den same som f\u00f8r. https://t.co/hJ4jyJyzB5", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "293": {"date_time": "2021-11-05 15:16:09", "sent_id": "1456641490495606790", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Next Exit' badge on @untappd! https://t.co/WBatbE1qI5", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "294": {"date_time": "2022-01-30 08:46:45", "sent_id": "1487708854712299521", "username": "madamknipe", "text": "Ti \u00e5r p\u00e5 Twitter! \nTida flyg i godt selskap. Ikkje sikkert alle fekk med seg min fyrste tweet, s\u00e5 deler han p\u00e5 ny. Stig S\u00e6terbakkens ord st\u00e5r seg. \nhttps://t.co/ndzwfLvNHD", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "295": {"date_time": "2022-01-29 18:30:11", "sent_id": "1487493289116897284", "username": "LemonLenny", "text": "@JangodGod Oi, fad\u00e5r og, kom ikkje p\u00e5 du va p\u00e5 twitter!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "296": {"date_time": "2022-01-18 11:52:31", "sent_id": "1483406949819555840", "username": "oslolos1", "text": "Jada rettsstat er fint og flott det, likhet for alle, alle skal f\u00e5 sin sak pr\u00f8vd i retten om dem f\u00f8ler urett osv... men i visse tilfeller s\u00e5 burde det v\u00e6rra nok \u00e5 bare si \"-Ty med deg!\"", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "297": {"date_time": "2021-09-22 16:09:36", "sent_id": "1440709876208918542", "username": "2830_Raufoss", "text": "Hamkam m\u00e6 et lite \u00e5vertak i starten h\u00e6r. Litt s\u00e5nn \"ta \u00e5 f\u00f8le p\u00e5\"-kamp \u00e6nda.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "298": {"date_time": "2022-01-07 15:58:50", "sent_id": "1479482669146718210", "username": "OleNeikopp", "text": "@Oysteib Eg tr\u00f8r no i same hestaskiten, eg som hine, det er no greidt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "299": {"date_time": "2021-10-06 11:14:06", "sent_id": "1445708943662092294", "username": "Haavardkr", "text": "@chwessel Utrolig harry \u00e5 drikke \u00f8l s\u00e5 tidlig p\u00e5 en flyplass... bedre med en iskald en p\u00e5 Aquavit bar og en sykfersk baconp\u00f8lse! Tror det er happy hour fra 0500.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "300": {"date_time": "2022-01-03 23:20:59", "sent_id": "1478144387318263812", "username": "markushessen1", "text": "@vasil_lilov @Odinf2001 @MikalSynes @Sebastiangiske @PeterBeiteDyb Burde is\u00e5fall gi han en sjanse. Maguire ejo b\u00f8g, \u00e5 Ronaldo hejo ikkje akuratt utgitt sej som s\u00e6rlig til ledertype dinna sesongen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "301": {"date_time": "2022-01-16 18:11:38", "sent_id": "1482777580474355714", "username": "LemonLenny", "text": "Og kordan vinne du ikkje kampen med dette laget??? Heeeerrrreeeg... https://t.co/Azmma10Uu4", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "302": {"date_time": "2022-01-25 12:11:32", "sent_id": "1485948450575372288", "username": "magloken", "text": "Soppen (1988-2012), gatekj\u00f8kkenet forma som ein sopp. RIP Soppen https://t.co/j4zWSuQFjD", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "303": {"date_time": "2021-11-10 15:36:14", "sent_id": "1458458484807176195", "username": "markushessen1", "text": "@GabrielRamsli P\u00e5 ball her ja, ditta e en fryktelig sterk kombinasjon", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "304": {"date_time": "2022-01-02 17:44:27", "sent_id": "1477697308099858439", "username": "markushessen1", "text": "@vasil_lilov @Stianrj @BjordalRoald @Odinf2001 @MikalSynes Skal p\u00e5 ingen m\u00e5te forsvare prestasjonane her nei, men Virgil e milevis forann Varane, den trenge ikkje en \u00e5 ta opp engang", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "305": {"date_time": "2021-09-18 13:45:13", "sent_id": "1439223991835693056", "username": "2830_Raufoss", "text": "2-0 en assist i og et m\u00e5l ta h\u00e6n d\u00e6rre Johnsg\u00e5rd, alts\u00e5. Itte s\u00e5 v\u00e6rst p\u00e5 en l\u00f8rda.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "306": {"date_time": "2022-01-17 07:59:34", "sent_id": "1482985935474204674", "username": "GorgonDr", "text": "@RandyBoBandy500 @bbengalakk @baribabe7 Enig, det lukta spilloppmaker her du.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "307": {"date_time": "2022-01-18 18:31:16", "sent_id": "1483507296093323264", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes S\u00e5 langt op\u00e6rer\u00e6 \u00e5v\u00e6r 70% uttaom sjema. L\u00e5vv\u00e5 itt\u00e6 bra d\u00e6 h\u00e6ill.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "308": {"date_time": "2022-01-01 23:28:14", "sent_id": "1477421437371695108", "username": "Tjabergnissen", "text": "@rogergrasberg @kaisvarte Eg har valt \u00e5 leve livet med utgangspunktet at alle er od\u00f8lingar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "309": {"date_time": "2021-09-22 17:42:57", "sent_id": "1440733371206828032", "username": "2830_Raufoss", "text": "D\u00e6r var det nesten 1-3. Hadde Helmersen t\u00e6ppa i stelle for \u00e5 tuppa", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "310": {"date_time": "2022-01-30 10:20:01", "sent_id": "1487732323571412994", "username": "frebrake", "text": "Oppdaga at eg fekk Pfizer som 3.dose, og eg er ikkje lenger s\u00e5 imponert over min eigen evne til \u00e5 ri av ubehag, sidan Pfizervaksinen framst\u00e5r meir som s\u00f8lvvatn samanlikna med skrekkhistoriene rundt Moderna. \n\nI'm the mother fucking PM&amp;P. \n\nKortid kan vi f\u00e5 fjerde dose?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "311": {"date_time": "2022-01-22 10:26:24", "sent_id": "1484834827950034946", "username": "LemonLenny", "text": "@prebensk S\u00e6rdeles.. sikker p\u00e5 det ikkje e den.. me s\u00e5nn 70% av alle norske skuespillere klemt inn i en serie med \"vestlandsdialekt\"", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "312": {"date_time": "2021-11-12 09:39:11", "sent_id": "1459093408820215809", "username": "jymbre", "text": "@jenskihl @klaussonstad Bror min, @kukola, sat fire \u00e5r i den kommunale innlandsfiskenemnda. Eg kjenner ikkje til at her finst ei djupvassfiskenemnf, men det kan jo endra seg etter samansl\u00e5inga med Granvin.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "313": {"date_time": "2022-02-01 13:03:17", "sent_id": "1488498186352214019", "username": "RandyBoBandy500", "text": "Oppdatering: Det smakte bare balsamico opp\u00e5 billigbr\u00f8d. Helt greit.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "314": {"date_time": "2022-02-01 18:57:48", "sent_id": "1488587405368209413", "username": "madamknipe", "text": "S\u00e5 mange kritisk blikk og strenge stemmer. Ikkje rart usikre nurk helst vil g\u00f8yme seg under ei rot i skogen og knapt t\u00f8r stikke snuta fram.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "315": {"date_time": "2022-02-02 10:47:17", "sent_id": "1488826350781751300", "username": "LemonLenny", "text": "Forst\u00e5r logikken men her tar ein ikkje s\u00e6rlig hensikt til geita! https://t.co/e7yBPOxTrc", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "316": {"date_time": "2022-01-27 13:53:38", "sent_id": "1486698920868818953", "username": "magloken", "text": "Har Hof Finnskog den kyrkja i landet som er lengst unna asfaltert veg? Eg trur det er n\u00e6rmare ei mil, med mindre ein reknar med skogsbilvegar med h\u00f8gst tvilsam standard.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "317": {"date_time": "2022-01-30 15:02:22", "sent_id": "1487803380038873094", "username": "madamknipe", "text": "@2rvund Det er natt i augene. \nTrist, men fint.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "318": {"date_time": "2022-02-02 12:04:47", "sent_id": "1488845852802228233", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@bbengalakk @GorgonDr D\u00f8m er s\u00e5 g\u00f8tt som alltid bedre enn det vaset italienerne kommer med.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "319": {"date_time": "2022-01-31 13:35:49", "sent_id": "1488143986548441088", "username": "madamknipe", "text": "Huff, for f\u00f8restillingar som har levd blant folket. Tenk kor mykje m\u00f8drene har grett p\u00e5 grunn av dette. \n\nFr\u00e5 \"Etter gamalt. Folkeminne fr\u00e5 Gudbrandsdalen\" av Edvard Grimstad. https://t.co/lD2Ov6FOAz", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "320": {"date_time": "2021-12-04 20:10:53", "sent_id": "1467224914423959556", "username": "MariaBitteLita", "text": "Alts\u00e5. Noen gjetter Linn\u00e9a Myhre i en av figurene, men det er det overhode ikke \ud83d\ude48", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "321": {"date_time": "2022-01-13 18:31:48", "sent_id": "1481695492874584069", "username": "oslolos1", "text": "Med all resspekt, men i dissa to siste \u00e5ra s\u00e5 har jeg blitt m\u00f8kkalei \"de mest s\u00e5rbare\" i samfunnet. Faen ta'rem!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "322": {"date_time": "2022-02-01 08:55:36", "sent_id": "1488435857866506240", "username": "magloken", "text": "Mot slutten av 1935, etter fire \u00e5r i Russland, busette Ole seg p\u00e5 Storsteinnes i Troms saman med den russiske kona si og den eitt \u00e5r gamle sonen deira.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "323": {"date_time": "2022-01-02 16:49:23", "sent_id": "1477683451004346371", "username": "magnar22", "text": "Viss ein fysst ska setta ein albue i trynet p\u00e5 nogen s\u00e5 e d godt d va p\u00e5 Azpili.. #orange", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "324": {"date_time": "2021-12-12 08:05:59", "sent_id": "1469941587589443589", "username": "Tjabergnissen", "text": "Kronisk od\u00f8ling (41) no STERKT engasjert i LOKALSAKER fr\u00e5 BERGEN.\n\nd\u00f8mrade twitter,", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "325": {"date_time": "2022-01-28 15:02:29", "sent_id": "1487078633499992067", "username": "LemonLenny", "text": "@FinnTokvam Nei.. aktuelt... og det tror eg ikkje @HonDerGabrielle heller ska", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "326": {"date_time": "2021-11-17 10:49:34", "sent_id": "1460923058194194433", "username": "jymbre", "text": "OK, det kan verka litt dyrt, men er det nokon som fortener ei god seng, s\u00e5 er det jo Fosse. https://t.co/hWvxVCJiJ6", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "327": {"date_time": "2021-12-30 18:17:16", "sent_id": "1476618403142156299", "username": "OleNeikopp", "text": "Hugnadlegt \u00e5 sj\u00e5 at kulturkonsulent Bergh hev so mange vener, men ingeni\u00f8r Knut Berg vart like fullt for sterk medtevlar her. https://t.co/KIwsLLhmHR https://t.co/HZXIVmIlls", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "328": {"date_time": "2022-01-25 19:39:21", "sent_id": "1486061147769950208", "username": "oslolos1", "text": "Tenker tellbake tell da jeg hadde sommerjobb som billettkontroll\u00f8r p\u00e5 luftskipet Norge.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "329": {"date_time": "2022-01-22 10:16:16", "sent_id": "1484832279465758724", "username": "oslolos1", "text": "@kvifor20 Kan avsl\u00f8re at det gikk hardest utover kara.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "330": {"date_time": "2022-01-25 21:42:33", "sent_id": "1486092150253182979", "username": "oslolos1", "text": "Detta vil jeg se, jeg vil se n\u00e5r'n Martin Schanche snur seg mot kaprer'n og sier:\n\"-Nu va du smart, nu va du veldig smart!\" https://t.co/r3RwJt34lW", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "331": {"date_time": "2022-02-03 19:01:28", "sent_id": "1489313101111599111", "username": "fugleperspektiv", "text": "@orhusby Store medisinske leksikon tipser evt om dette. H\u00e5per det g\u00e5r bra med Sirius! https://t.co/iZV4TfJ5KD", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "332": {"date_time": "2021-11-21 18:51:59", "sent_id": "1462494012561047561", "username": "aniiitahr", "text": "Da sp\u00f8rs d ka som skjer i 2.omgang! Kjem dem ut med samme spiriten eller legg dem se bakp\u00e5, s\u00e5nn d bruke \u00e5 vare\ud83e\udd14\ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "333": {"date_time": "2021-12-31 09:33:05", "sent_id": "1476848875466072073", "username": "jymbre", "text": "@NilsHenrikSmith Presidenten i Noregs Tennisforbund bur p\u00e5 Tasta. Skal eg be han tromma saman ein dugnadsgjeng, s\u00e5 er hallen riven f\u00f8r \u00e5ret er omme?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "334": {"date_time": "2022-01-28 21:38:43", "sent_id": "1487178350531600393", "username": "madamknipe", "text": "@determegigjendu For \u00e5 st\u00f8tte musikarane p\u00e5 betre m\u00e5tar og st\u00e5 imot den teknologiske utviklinga eg ikkje har valt sj\u00f8lv, berre blitt rive med i. Avslutte spotify. G\u00e5 p\u00e5 konsertar og kj\u00f8pe (fleire) plater. Min drope i havet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "335": {"date_time": "2022-02-02 22:00:42", "sent_id": "1488995822570283012", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@IngeFurulund Je har en J\u00f8gu\u00f8r XJ med 3.0 liters V\u00d8 S\u00d8KS D\u00d8\u00d8SEL, den er ganske rimelig p\u00e5 mila. Men je er rek s\u00e5 det speller ingen r\u00f8lle.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "336": {"date_time": "2021-12-21 17:50:02", "sent_id": "1473350059030982667", "username": "magnar22", "text": "Det som er merkelig e at d e jo heilt tysst fra regjeringen mtp str\u00f8mprisane. Virke jo heilt tetakslaust. @jonasgahrstore", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "337": {"date_time": "2022-01-01 19:34:22", "sent_id": "1477362584789655562", "username": "OleNeikopp", "text": "Kva utkropen vondskap er det som hev freista deg til dette d\u00e5, Jon? https://t.co/5A1fodtBFb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "338": {"date_time": "2022-01-31 18:10:22", "sent_id": "1488213080622481409", "username": "marenostbo", "text": "@FredMargido \u00c6sj, m\u00e5 jeg det? Er nettbutikk. Kan evt. kontakte dem. Takk for svar, gode du!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "339": {"date_time": "2021-12-18 20:46:44", "sent_id": "1472307363868819467", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb Jepp, de som e problem, skal ikkje mange skadane til f\u00f8r de rakna, men dei he et bra utgangspunkt", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "340": {"date_time": "2022-02-03 11:48:50", "sent_id": "1489204228711239688", "username": "marenostbo", "text": "@sirimietinen S\u00e5 vakker en mamma, akkurat som datteren! \u2764 Hun er nok kjempestolt over deg, Siri. \ud83d\ude4f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "341": {"date_time": "2022-01-27 16:05:05", "sent_id": "1486731998425059328", "username": "oslolos1", "text": "Pokker meg bikka firr\u00e5tr\u00e6dvetusen s\u00e5kalte f\u00f8lgere. F\u00e5r vel takke og bukke.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "342": {"date_time": "2022-01-29 22:58:02", "sent_id": "1487560697731031048", "username": "frebrake", "text": "@kometen @The_Bifrost Om den kjem seg opp til deg, skal du f\u00e5 den.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "343": {"date_time": "2022-01-24 16:30:56", "sent_id": "1485651340768460805", "username": "oslolos1", "text": "Tell dere som uttaler L\u00f8ren \"-L\u00f8ren\". Gi faen i det! Det uttales:\n\n-L\u00f8-\u00f8rn!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "344": {"date_time": "2022-01-06 21:26:18", "sent_id": "1479202693310820352", "username": "OleNeikopp", "text": "Me som vil ha billigare tran.\n\n(Neid\u00e5, tran er verd kvar kruna)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "345": {"date_time": "2022-01-21 08:29:03", "sent_id": "1484442907113398274", "username": "oslolos1", "text": "Det jobbes med en plan p\u00e5 hva som skjer hvis jeg blir smitta. Det er et par kanndidater som vurderes som resservelos hvis jeg sku havne i issolasjon. Denna by'n kan'ke v\u00e6rra uten en los, det ska v\u00e6rra snickers og twist, si.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "346": {"date_time": "2022-01-29 12:03:28", "sent_id": "1487395969092272135", "username": "GorgonDr", "text": "@ManUtd @Fred08oficial The face of someone that needs a DM partner with positional discipline.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "347": {"date_time": "2021-11-23 19:00:51", "sent_id": "1463221020093988876", "username": "Tjabergnissen", "text": "nor du er intenst forkj\u00f8la men tuktar deg til \u00e5 ta ein dusj for \u00e5 oppleve den augneblinken av sprudlande hum\u00f8r, framifr\u00e5 jernhelse og frie luftvegar f\u00f8r dauden kicker inn att etter eit kvarter", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "348": {"date_time": "2021-11-01 18:38:42", "sent_id": "1455242915161198599", "username": "2830_Raufoss", "text": "V\u00f8ri en liten tendens t\u00e6ll at vi har g\u00e5tt litt tomme siste h\u00e6lvdel ta \u00e6ndre omganga. Syns det flater ut litt i dag \u00e5. Men hadde vel v\u00f8ri reint for my \u00e5 sl\u00e5 Hamkam 5 gonger p\u00e5 ett \u00e5r.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "349": {"date_time": "2022-02-01 22:15:32", "sent_id": "1488637165517127687", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@einardag Du burde gj\u00f8re slik som Mr Bean, maskere alt og s\u00e5 sprenge en stor b\u00f8tte med maling midt i rommet. Men med en veldig kraftig granat fra forsvaret slik at alle overflater blir dekket skikkelig se.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "350": {"date_time": "2022-02-02 11:01:18", "sent_id": "1488829876513689605", "username": "RandyBoBandy500", "text": "N\u00e5: se p\u00e5 en bannende fyr som spiser en hel dessert i ett jafs med fingrene p\u00e5 Teaterkafeen if\u00f8rt Fuck Tollen hettegenser. Dette er korrekt oppf\u00f8rsel og kelnerne liker det ogs\u00e5. N\u00e5r han skal teste makronene p\u00e5 P\u00f8sc\u00f8l s\u00e5 tar han 4-5 makr\u00f8ner i munnen samtidig for \u00e5 gj\u00f8re det rett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "351": {"date_time": "2021-12-04 07:32:02", "sent_id": "1467033942885044227", "username": "magnar22", "text": "Sitt d klippet her x antall gonger - r\u00e5tt! https://t.co/Cnq8UAj3ve", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "352": {"date_time": "2022-01-19 10:45:54", "sent_id": "1483752569969254401", "username": "PernilleHuseby", "text": "@AslakMun Nils Arne Eggen va med p\u00e5 \u00e5 skape rivaliseringa som f\u00e5r blodet mitt til \u00e5 bruse. Han skapte et lag vi ville sl\u00e5, m\u00e5tte sl\u00e5. M\u00e5 sl\u00e5. Han va en irriterende dyktig trener, og fotball-Norge e fattigere no som han e borte.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "353": {"date_time": "2022-01-28 17:06:07", "sent_id": "1487109745303506955", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@Kennethuteliv @bbengalakk \u00c5 her lukta det du, tenker nok det er je som er lederen p\u00e5 twetter gett", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "354": {"date_time": "2021-09-02 19:30:10", "sent_id": "1433512593881243655", "username": "Slaystein", "text": "@MagneOR Ja, eller finna ein ny Vrij. Alts\u00e5 det nederlandske herrelandslaget leverer jo berre totalt!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "355": {"date_time": "2022-02-01 18:04:36", "sent_id": "1488574016898146311", "username": "LemonLenny", "text": "For interesserte er @necowilliams01 hentet p\u00e5 l\u00e5n og er vell en backup for Tete ut sesongen.. @_StevenSess er sendt bort p\u00e5 l\u00e5n og skal nok tilbake igjen neste sesong om han blir vurdert som god nok backup, hvis ikkje blir det shopping!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "356": {"date_time": "2022-01-27 15:17:26", "sent_id": "1486720006591111178", "username": "GorgonDr", "text": "@Jbloveyou4ever1 Lurer p\u00e5 om forretningskonseptet med vaksinene funker p\u00e5 andre ting ogs\u00e5. Hva med plaster som ikke fester seg, biler som ikke beveger seg, fly som ikke kan fly osv.\n\nFolk ser jo ut til \u00e5 akseptere det meste, s\u00e5 ikke umulig.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "357": {"date_time": "2021-10-16 13:22:56", "sent_id": "1449365242245492738", "username": "2830_Raufoss", "text": "I granskauen var d\u00e6tta da? 1-0 at Grorud. \u00c5ffer d\u00e6?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "358": {"date_time": "2022-01-31 09:09:57", "sent_id": "1488077080180965376", "username": "frebrake", "text": "@edithpedit @frkheggem \"Suitable for vegetarians\". \n\nS\u00e5 om det g\u00e5r til Helheim med den medisinske l\u00f8ysinga her, s\u00e5 kan vi selge det som veggie-vidundermiddel..?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "359": {"date_time": "2021-12-12 10:54:05", "sent_id": "1469983892820172806", "username": "PernilleHuseby", "text": "@raggismaggis I har veldig vondt for \u00e5 tro at Glimt tape mot Mj\u00f8ndalen, spesielt etter den d\u00e5rlige kampen mot Brann. Men vi m\u00e5 ikkje glemme at Molde ogs\u00e5 m\u00e5 vinne i Haugesund. Det e ingen enkel bortekamp.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "360": {"date_time": "2021-09-25 16:55:10", "sent_id": "1441808506424897536", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Check-in the Dark' badge on @untappd! https://t.co/zBZN0MMUVz #checkinlife #darkmode #untappd", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "361": {"date_time": "2021-11-03 14:02:52", "sent_id": "1455898274704117765", "username": "PernilleHuseby", "text": "@DanielSandbekk1 Hahahaha! Takk for tipset!! Det blir h\u00f8yst n\u00f8dvendig, tror i. \ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "362": {"date_time": "2022-01-01 00:31:00", "sent_id": "1477074845561233415", "username": "markushessen1", "text": "Godt nytt\u00e5r!! Twitter koken blir \u00e5 holde oppe i 2022 @PeterBeiteDyb @Sebastiangiske @Odinf2001 @BjordalRoald @vasil_lilov @TorbenBrandt3 @MagnusBarstad @MikalSynes @LSkottner @spilletsgang", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "363": {"date_time": "2021-11-22 16:55:46", "sent_id": "1462827155012952071", "username": "anettesaether", "text": "E litt seint ute, men har begynt p\u00e5 the morning show og i e ganske fan", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "364": {"date_time": "2021-11-08 19:15:01", "sent_id": "1457788768040087562", "username": "daafjord", "text": "Registrerer at regjeringa foresl\u00e5r \u00e5 fjerne ordninga som gjev mange barn og unge moglegheit til organiserte kvardagsaktivitetar (t.d medlemsavgifter og kontingentar) Jaud\u00e5. Ei pr\u00f8veordning som skulle vurderast p\u00e5 ny i 2022. \nMen er det her ein skal nytte sparekniven?\n\nTarveleg.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "365": {"date_time": "2022-01-01 19:42:15", "sent_id": "1477364566971584512", "username": "oslolos1", "text": "Jeg savner Kupper'n og Ellefs\u00e6ter i Mesternes mester. Hadde feid ungkalva rett ut av banen!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "366": {"date_time": "2021-12-12 22:21:17", "sent_id": "1470156831968403458", "username": "Tjabergnissen", "text": "meg som stig inn p\u00e5 landhandelen der eg blir st\u00e5ande og drikke gr\u00e5dig av den seksuelt ladde stemninga i lokalet heilt til d\u00f8ra forl\u00f8ysande plingiplongar att bak meg og eg i slow-mo riv av meg lua og ristar laus min fabioesque manke f\u00f8r eg set kurs mot potetene (tilbod denne veka)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "367": {"date_time": "2021-11-21 19:55:14", "sent_id": "1462509933392449538", "username": "PernilleHuseby", "text": "Husk \u00e5 blinke ut av rundkj\u00f8ringa n\u00e5r dokker drar da, Rosenborg! \ud83e\udd70", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "368": {"date_time": "2022-01-08 19:11:39", "sent_id": "1479893582538579970", "username": "oslolos1", "text": "Ingenting er som to prisutdelere med skikkelig skikkelig inn\u00f8vd prat, det blir liksom s\u00e5 j\u00e6vla natturlig og bra. #idrettsgallaen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "369": {"date_time": "2021-11-16 20:33:45", "sent_id": "1460707683535933443", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @vasil_lilov @Sebastiangiske @Stianrj Holde nullen \u00e5 f\u00e5 inn ei god kontring s\u00e5 e oss der", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "370": {"date_time": "2022-01-10 17:19:02", "sent_id": "1480590016652918788", "username": "markushessen1", "text": "@Odinf2001 @vasil_lilov @PeterBeiteDyb @BjordalRoald @LSkottner @MikalSynes Men salah inn ekje s\u00e5 n\u00f8dvendig de heller, men ellers syns ej det s\u00e5g ganske greit ut ja, hadde komt med nokke lignende sj\u00f8l", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "371": {"date_time": "2021-11-17 21:33:44", "sent_id": "1461085169520103433", "username": "PernilleHuseby", "text": "@MariaBitteLita Godt \u00e5 vite at det g\u00e5r over!! Hvis man google, blir man m\u00f8rkeredd. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\ude05", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "372": {"date_time": "2021-09-20 11:41:29", "sent_id": "1439917629330886657", "username": "markushessen1", "text": "@MikalSynes @Odinf2001 @PeterBeiteDyb Kan ver ej skrive slik de vrient \u00e5 forst\u00e5 her da. Men vardy lagde mengder med straffe i 15/16 sesongen, der han opps\u00f8kte spiller og fallt konstant. En sesong etter blei dommerane ops \u00e5 d\u00f8mte skjeldent straffe p\u00e5 han, for dei veit de e litt lureri bak det.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "373": {"date_time": "2022-02-01 23:42:19", "sent_id": "1488659006281465856", "username": "magloken", "text": "Veldig fin korversjon av ei drikkevise med tekst av Alf Pr\u00f8ysen! https://t.co/jV4DPs5KzG", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "374": {"date_time": "2021-10-31 18:06:57", "sent_id": "1454872537737871366", "username": "anettesaether", "text": "@ESF_Gjerdseth @stefanstre Sku \u00f8nske i og hadde det. Tungt \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 steika negativ ass", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "375": {"date_time": "2021-12-15 20:21:40", "sent_id": "1471213894592917506", "username": "fugleperspektiv", "text": "@OdaRygh @edithpedit No er det 40% p\u00e5 desse p\u00e5 nettsidene deira, Oda!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "376": {"date_time": "2022-01-22 13:42:20", "sent_id": "1484884134174597128", "username": "oslolos1", "text": "Skuffende at dem ikke kj\u00f8rer turn\u00e9buss fra Kabul. https://t.co/vJ8YvRNZQS", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "377": {"date_time": "2022-01-12 18:53:39", "sent_id": "1481338602097455108", "username": "oslolos1", "text": "Akers\u00e6lva oppf\u00f8rer seg ekksemplarisk tross ekkstremv\u00e6ret Gyda. Ser flere \u00e6lver rundt i landet bedriver masse faenskap.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "378": {"date_time": "2022-02-01 18:11:50", "sent_id": "1488575836890542080", "username": "LemonLenny", "text": "@DagIdarJ Sikkert fortsatt god men h\u00e5per du tar feil.... s\u00e5nne spillere som stikker fra respektable ligaer til Kina og div, har eg virkelig ikkje sansen for", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "379": {"date_time": "2021-10-28 14:57:50", "sent_id": "1453737778735243280", "username": "jymbre", "text": "Ein gong sat han og eg p\u00e5 same fly fr\u00e5 Sogndal til Bergen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "380": {"date_time": "2022-02-01 21:45:44", "sent_id": "1488629665937960963", "username": "frebrake", "text": "\ud83c\udfb5Han er eksperten - den hvite mann \nSe opp Namibia og Somalieland\nSe han der han g\u00e5r og tr\u00e5kker\nMed beina stive som t\u00f8mmerstokker\nHan ha'ke rytme - han kan'ke danse\nMen ikke tal'om om han lar seg stanse\ud83c\udfb6\n\n*Kjerkhol inn fr\u00e5 sida*\n\nAPP APP APP!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "381": {"date_time": "2022-01-30 11:42:30", "sent_id": "1487753082008403970", "username": "GorgonDr", "text": "Morgendagens handleliste:\n\nElektrisk kaffekvern\nPyrex form\nKonfektformer\nSukkerfri sjokolade\n\nBlir g\u00f8tt gett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "382": {"date_time": "2022-02-03 22:03:48", "sent_id": "1489358987363504129", "username": "LemonLenny", "text": "@KjemiSarah @grevlingmamma @Torsk19 @Nilsern73 Mellom en og to s\u00e5 ligger langt etter... men det er heller ikkje poenget...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "383": {"date_time": "2022-01-11 22:50:51", "sent_id": "1481035907834724354", "username": "silo5hik", "text": "@baNdanders E tykkjy synt ti de \u00e5 d\u00f8m s\u00e5m m\u00e5 ta st\u00f8tn t\u00e5 desse reignv\u00e6r\u00e9.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "384": {"date_time": "2021-12-19 14:36:01", "sent_id": "1472576459617275904", "username": "markushessen1", "text": "@vasil_lilov @BjordalRoald @PeterBeiteDyb @AlekSvendsen Dei he v\u00f8r heldig i de siste ja, kan sei mej enig i den", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "385": {"date_time": "2022-02-01 13:26:10", "sent_id": "1488503948264755202", "username": "GorgonDr", "text": "@RandyBoBandy500 @IngeFurulund Je kj\u00f8per kun artisan organic k\u00f8rtreist gl\u00f8tenfritt surdeigsbr\u00f8d bakt av en pop-up best\u00e5ende av syriske flyktninger i regi av ARS gett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "386": {"date_time": "2022-01-31 10:45:16", "sent_id": "1488101065950208000", "username": "marenostbo", "text": "@einardag @RuneB2 Hannah er klok, sier Clutchen \ud83d\ude02\ud83d\ude4f Og sl\u00e5ende vakker!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "387": {"date_time": "2022-02-03 19:11:49", "sent_id": "1489315705635983360", "username": "marenostbo", "text": "S\u00e5 denne og tenkte p\u00e5 deg, @ElenOyen : https://t.co/TXL0WgaPHJ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "388": {"date_time": "2021-12-15 11:24:13", "sent_id": "1471078639680864256", "username": "jymbre", "text": "@NilsHenrikSmith @NinaTeig @jenskihl @Oysteib @FinnTokvam Re: Frukt og fotball. \nEg minner om ein av favoritt-trykkfeilane mine: Ein historiestudent skreiv om Bergensfotballen rundt 1920, og hevda at eitt av laga sleit med \u00e5 gjennomf\u00f8ringa treningar av di det var mango p\u00e5 fotballar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "389": {"date_time": "2022-01-01 00:13:30", "sent_id": "1477070441126764547", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @CristhianStuani Godt nytt\u00e5r! Blir \u00e5 holde koken g\u00e5ende ja", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "390": {"date_time": "2021-12-04 20:03:09", "sent_id": "1467222964231942146", "username": "MariaBitteLita", "text": "Alts\u00e5.. det m\u00e5 da v\u00e6re en Solli-bror i sn\u00f8monsteret. #maskorama", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "391": {"date_time": "2022-02-01 21:51:56", "sent_id": "1488631226537762817", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@martinfinne Meter er bra. Den kjenner je til. \u00abHallo kolonial-innehaver. I dag vil je ha 5 meter med frakk, takk!\u00bb Og s\u00e5 sier han \u00abja, det blir 3 speciedaler din flottenfeier\u00bb.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "392": {"date_time": "2022-01-22 18:04:08", "sent_id": "1484950019232964615", "username": "GorgonDr", "text": "@IngeFurulund Du m\u00e5 v\u00e6re uthvilt tell senere n\u00e5r du skal spelle bridge og studere kart ja.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "393": {"date_time": "2022-01-13 17:43:31", "sent_id": "1481683340306571264", "username": "OleNeikopp", "text": "Kva? Det er vel ikkje heilt uvanleg \u00e5 segja at me \u00abhaustar av havet\u00bb https://t.co/za5drf8hrB", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "394": {"date_time": "2021-12-21 08:27:57", "sent_id": "1473208609253339142", "username": "jymbre", "text": "@boolsen Eg pr\u00f8ver igjen: Dette biletet har eg kalla \u201cHeimekontor med Elvis\u201d. https://t.co/45OyXn0ZWu", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "395": {"date_time": "2021-10-23 17:45:11", "sent_id": "1451967955907002371", "username": "PernilleHuseby", "text": "DET E S\u00c5 NYDELIG!!!! P\u00e5 en dag som detta. Fys\u00f8ren s\u00e5 sterkt. OHI \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "396": {"date_time": "2022-01-30 16:21:34", "sent_id": "1487823312524873735", "username": "madamknipe", "text": "Likar at tillit er palindrom. Same korleis ein snur p\u00e5 det, st\u00e5r det der, sterkt og fast, og betyr det same. Men tillit er s\u00e5rbart \u00f2g. Fjernar ein i-en, fell det saman, blir berre til ein haug bokstavar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "397": {"date_time": "2021-12-15 20:56:50", "sent_id": "1471222742448025602", "username": "2830_Raufoss", "text": "For en b\u00e6rg \u00e5 dalbane livet at denni tweeten har v\u00f8rri! https://t.co/P4QZWhS1dp", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "398": {"date_time": "2021-12-09 15:33:39", "sent_id": "1468967083840995333", "username": "2830_Raufoss", "text": "@sveur @CSpange @BevingedeOrd D\u00e6 var no oppstyr rundt Toten Transport en gong i tia \u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "399": {"date_time": "2021-10-15 17:07:15", "sent_id": "1449059306884714508", "username": "KeikoTheFish", "text": "Enig med @FasitMolde , profilbygging e viktig! Mannsverk feks, kem e han? favorittlag? hobbya? osvosv.. la oss bli kjent med spilleran, profilbygging e veldi viktig der alle spillera stort sett svare d samme kjedelige svaran i tvintervju mtp kamp..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "400": {"date_time": "2021-09-18 16:58:29", "sent_id": "1439272629513429000", "username": "EmmaKaspara", "text": "\u00c6 hata at folk p\u00e5 Internett har 0 og gj\u00f8r og klar \u00e5 binge en sesong p\u00e5 fakkings 7 min \u00e5 legg ut bilda og videoa av alt som har skjedd", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "401": {"date_time": "2021-12-22 23:12:12", "sent_id": "1473793523849773059", "username": "magnar22", "text": "@spruuts Alle har nogen, \u00e5 nogen har vel fl\u00e6rne.. eg f\u00f8le kanskje nogen rauge fra Manchester e hakke verre, men... \ud83d\ude05\nGod Jul Kjetil, Spurs e endelig p\u00e5 gang igjen \u00e5 d love nok godt i jul\u00e5 \ud83c\udf85\ud83c\udffb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "402": {"date_time": "2022-01-13 17:47:56", "sent_id": "1481684452807954432", "username": "oslolos1", "text": "@kvifor20 Ja detta er rektig, han brukte sjarken mye i \u00f8stmarka og oppover E6. Far hass var ammrikaner, f\u00f8dt ombord p\u00e5 Amerikalinjen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "403": {"date_time": "2022-02-01 13:16:35", "sent_id": "1488501534820384772", "username": "marenostbo", "text": "@filterkaffe1337 @Nattjager N\u00e5 trenger han jo ikke \u00e5 g\u00e5 til legen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "404": {"date_time": "2022-01-19 17:04:40", "sent_id": "1483847892418932736", "username": "oslolos1", "text": "En ener p\u00e5 fotball, og en av de beste p\u00e5 kjefting og smelling. Hvil i fred Eggen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "405": {"date_time": "2022-01-30 18:08:56", "sent_id": "1487850332797480963", "username": "marenostbo", "text": "@monica_stb @musikkmor Det er nesten s\u00e5 han eklas-eksen din ikke teller, s\u00f8s. \ud83d\ude02\u2764 https://t.co/hV67mc4i49", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "406": {"date_time": "2021-12-02 20:40:24", "sent_id": "1466507566578647041", "username": "markushessen1", "text": "@LSkottner @Odinf2001 @PeterBeiteDyb Springe etter dommeren n\u00e5r de e han som he skylda", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "407": {"date_time": "2022-01-31 23:16:07", "sent_id": "1488290025745833993", "username": "frebrake", "text": "@frkanli H\u00e5par v\u00e5ren snart kjem, s\u00e5 eg kan begynne \u00e5 jobbe litt i friperiodane igjen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "408": {"date_time": "2022-02-01 18:05:07", "sent_id": "1488574146099429381", "username": "anettesaether", "text": "@appelsinjuss Ja e veldig fan! Da i bodde i nyc hadde vi \u00abourwifibringsalltheboystotheyard\u00bb \ud83d\ude02 og passord va \u00abdrikkepulespyogsloss\u00bb \ud83e\udd20\ud83e\udd20veldig g\u00f8y \u00e5 fortelle til amerikanera", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "409": {"date_time": "2021-10-23 16:17:52", "sent_id": "1451945981239566341", "username": "PernilleHuseby", "text": "No ska ikkje i uttale me om \u00e5 v\u00e6re kl\u00f8nete, som tryne n\u00e5r i st\u00e5r rett opp og ned, men alts\u00e5\u2026\u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "410": {"date_time": "2022-01-29 17:53:01", "sent_id": "1487483936754343938", "username": "LemonLenny", "text": "N\u00e5r folk sp\u00f8r om eg har draget pleier eg  \u00e5 vise til meldingsforesp\u00f8rslene p\u00e5 facebook... https://t.co/1SSYkYTBu2", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "411": {"date_time": "2022-01-04 20:49:35", "sent_id": "1478468676047323141", "username": "Jay9CSGO", "text": "@nielarn lange ventetid p\u00e5 operasjon broder\u2639\ufe0f men ty goat\ud83d\udc10", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "412": {"date_time": "2022-02-02 11:45:01", "sent_id": "1488840878282137602", "username": "LemonLenny", "text": "@NilsHenrikSmith But lately many have started using  guard champion services, which means you get different guard champions when needed and sounds like its the fucking avengers!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "413": {"date_time": "2021-12-20 19:05:30", "sent_id": "1473006663464632325", "username": "Jay9CSGO", "text": "@Valv3rdeGOAT @DonHaci @FaZeClan @G2esports @TeamVitality @FURIA @TeamLiquid @Cloud9 @CSGO ratio", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "414": {"date_time": "2022-02-01 13:50:34", "sent_id": "1488510088583258118", "username": "marenostbo", "text": "@danjoanei Jeg har t\u00f8rketrommel, men ikke oppvaskmaskin. Den tenker jeg satt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "415": {"date_time": "2021-10-16 16:46:36", "sent_id": "1449416495696601095", "username": "PernilleHuseby", "text": "Har @Tornekrattet hyra inn Dave Grohl p\u00e5 tromma i kveld eller? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "416": {"date_time": "2022-01-24 18:48:48", "sent_id": "1485686035937910784", "username": "fugleperspektiv", "text": "Update: Amos, som aldri liker \u00e5 ligge lenge p\u00e5 fanget, har sove der i 45 minuttar. Eine og aleine god nok grunn for investering.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "417": {"date_time": "2022-02-02 13:21:04", "sent_id": "1488865050517463044", "username": "frebrake", "text": "@Nattjager S\u00e5g dei rekne p\u00e5 solcellepakkar til mellom 40.000,- og 100.000,-.. 8 panel fr\u00e5 Lyse er 100.000,- og gjev 2000 kWh pr. \u00e5r. Skal eg ha 20 kW anlegg, kostar det meg 418.000,- \n\nIngen realitetsorientering \u00e5 spore. https://t.co/3RPy9lQK2R", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "418": {"date_time": "2022-01-12 19:09:51", "sent_id": "1481342679841705989", "username": "LemonLenny", "text": "@RVinneng Eg e selvsagt heilt enig, men det er ikkje husets \u00f8verste leder tror eg... gjerne kalt dronningen.. eller the CEO", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "419": {"date_time": "2022-02-02 13:46:22", "sent_id": "1488871418339205125", "username": "frebrake", "text": "@eivind1984 @amundjo @EvenDrum1 Enig i det. Og dei veks seg s\u00e5 store s\u00e5 fort at ingen greier \u00e5 moderere innhaldet, heller. Og d\u00e5 er det ekstremistane som regelrett vinn grunnen, medan dei moderate stemmene druknar i st\u00f8yen. Eg skyr slike grupper som pesten..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "420": {"date_time": "2022-01-06 19:45:45", "sent_id": "1479177386289684488", "username": "MariaBitteLita", "text": "Etter et crap 2021, starter jeg 2022 med \u00f8rebetennelse og antibiotikakur. Skulle nesten tro at det bare kan g\u00e5 oppover herfra\u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "421": {"date_time": "2021-12-14 08:17:27", "sent_id": "1470669247730925568", "username": "jymbre", "text": "@NilsHenrikSmith Kan det vera ein \u00e5 og to mellomrom for mykje i den andre lina?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "422": {"date_time": "2021-12-12 11:33:29", "sent_id": "1469993807542370305", "username": "PernilleHuseby", "text": "@joanils1 Ja, men hjertet t\u00e5le ikkje \u00e5 f\u00e5 troa. S\u00e5 da e det bedre \u00e5 ikkje ha troa, men \u00e5 h\u00e5pe! Tenk hvis... \ud83d\ude0e", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "423": {"date_time": "2022-01-20 19:00:52", "sent_id": "1484239523185840128", "username": "GorgonDr", "text": "@IngeFurulund Enig, selv har je v\u00e6rt ung-uf\u00f8r siden ungdomsskolen. NAV s\u00e5 raskt mitt p\u00f8tensiale gett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "424": {"date_time": "2021-12-30 15:40:16", "sent_id": "1476578896074231816", "username": "oslolos1", "text": "Meldinger fra folk p\u00e5 sjakksendinga:\n\n-Hvis Magnus vinner skal jeg harve over nabokj\u00e6rringa. Morgan, Askim.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "425": {"date_time": "2022-01-11 20:25:22", "sent_id": "1480999294656290824", "username": "oslolos1", "text": "@Tjaernas Vi skulle bare sjekke den fuglekassa vi hang opp i ungdommen vi. Vi ses oppe ved Glassberget i m\u00e5rra efta igjen. (Husk \u00e5 ta med skattekort og en god kulepenn \u00e5 signere med.)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "426": {"date_time": "2022-01-07 20:05:02", "sent_id": "1479544627581669383", "username": "oslolos1", "text": "Det fins helter, og s\u00e5 fins det noen f\u00e5 som er mer enn det, Bj\u00f8rn Einar Rom\u00f8ren er en s\u00e5nn. #mesternesmestee", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "427": {"date_time": "2022-01-29 10:40:10", "sent_id": "1487375007500185601", "username": "GorgonDr", "text": "@mufcMPB @lequipe Please be true. I'd take a training cone at DM at this point.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "428": {"date_time": "2022-01-30 17:51:37", "sent_id": "1487845974391283713", "username": "marenostbo", "text": "@sivingeniorfrue Da ville jeg nok heller kj\u00f8pt billige ringer hos norsk akt\u00f8r - her, for eksempel: https://t.co/RwGv5qFk25", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "429": {"date_time": "2021-11-21 19:46:12", "sent_id": "1462507658662010880", "username": "PernilleHuseby", "text": "@AslakMun Fleire kasta bluss inne p\u00e5 stadion f\u00f8r kamp, og da blei ogs\u00e5 en vekter sparka\u2026\u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "430": {"date_time": "2022-01-21 21:29:12", "sent_id": "1484639238121529351", "username": "fugleperspektiv", "text": "@OdaRygh Alts\u00e5, kven vil _ikkje_ ligge med Cary Elwes? https://t.co/NUOPSzc4vr", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "431": {"date_time": "2021-12-12 16:00:43", "sent_id": "1470061059578945551", "username": "MariaBitteLita", "text": "Gauseth - no kan du vise du e ekte moldegutt. Senk guttan fra nord!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "432": {"date_time": "2022-01-30 10:01:33", "sent_id": "1487727677310226434", "username": "frebrake", "text": "@CSpange @JonasVevatne Sa ho, vel vitande om at det var ein home run. \ud83d\ude07", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "433": {"date_time": "2021-09-03 21:42:01", "sent_id": "1433908162499956739", "username": "EmmaKaspara", "text": "Boksen sto ikje i gangen, s\u00e5 d\u00e5 va det bare \u00e5 bynn \u00e5 leita igjen. Ho ringte tante Gerd for \u00e5 dobbelsjekk at ho ikje hadde gjedd den te ho. Det hadde ho ikje. 30 min seinar fant \u00e6 den. Inne p\u00e5 soverommet, p\u00e5 senga hennes. Note to self: ALLTID sjekk senga f\u00f8rst\ud83d\ude2d #emzogmormor", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "434": {"date_time": "2022-01-28 17:23:46", "sent_id": "1487114186811494408", "username": "GorgonDr", "text": "@Psi_357 @NASAWebb Interesting, do you have any insight into which candidates are scheduled? I reckon Gliese and Trappiste, but any other?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "435": {"date_time": "2022-01-29 10:13:26", "sent_id": "1487368280360767496", "username": "frebrake", "text": "@gustav_12345 Tenker de \u00e5 bytte tre lave med eitt stort - lavt, eller tenker de \u00e5 gjere veggen der meir eller mindre om til eit glas? H\u00f8gda p\u00e5 veggen der er 160-170 cm, eller s\u00e5? Og kva veg vender veggen, i s\u00e5 fall? S\u00f8rvendt vil jo gje litt \"drivhuseffekt\" med eit stort glas.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "436": {"date_time": "2022-01-11 08:42:32", "sent_id": "1480822420298780678", "username": "Tjabergnissen", "text": "var p\u00e5 landhandelen og r\u00e5ka uventa p\u00e5 ryddeguten benggt bakom ei hylle utan at nokon av oss hadde f\u00f8rebudd nokre syrlege burns s\u00e5 vi vart berre st\u00e5ande og seie \"vel, vel, vel,,,\" til kvarandre heilt til brannalarmen heldigvis gjekk", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "437": {"date_time": "2022-01-28 21:50:44", "sent_id": "1487181373345611783", "username": "GorgonDr", "text": "@RandyBoBandy500 G\u00f8tt gett. Beste er \u00e5 mekse den gr\u00f8ve b\u00f8dsennepen med fr\u00f8nch yell\u00f8w.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "438": {"date_time": "2022-01-31 19:07:15", "sent_id": "1488227394729168901", "username": "marenostbo", "text": "Tenkte \u00e5 v\u00e6re litt romantisk, s\u00e5 jeg satte p\u00e5 Backstreet Boys - I want it that way p\u00e5 popanlegget. Den eneste som kom min vei var Clutch. ... Fordi han ville ha popcorn. \ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "439": {"date_time": "2022-01-31 08:02:24", "sent_id": "1488060080411058177", "username": "LemonLenny", "text": "@hilde_m_l Hehe, det e nok sant, pr\u00f8vde for \u00f8vrig antix de f\u00f8rste dagene men uten hell denne gang! Takk gud for at det er s\u00e5 normalisert \u00e5 bruke munnbind", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "440": {"date_time": "2022-01-13 22:18:27", "sent_id": "1481752531424452609", "username": "LemonLenny", "text": "@MajorOttesen \u00c5 ikke vaksinere seg er en rettighet Rolf dessverre velger \u00e5 benytte seg av, men likevel en rettighet.. at han velger \u00e5 stille p\u00e5 et slikt bilde derimot....", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "441": {"date_time": "2022-01-26 18:32:41", "sent_id": "1486406755999440902", "username": "frebrake", "text": "Instrukt\u00f8ren p\u00e5 kurset i dag er svigerfar til Jon Hj\u00f8rnevik, men ingen av dei andre p\u00e5 kurset hadde h\u00f8yrt om Jon, ein gang. Eg er mest irritert over at eg no g\u00e5r glipp ein potensiell autograf i Den vanskelege andreboka.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "442": {"date_time": "2021-11-23 15:20:21", "sent_id": "1463165529779286035", "username": "markushessen1", "text": "@Sebastiangiske He egentlig ikkje ei formeining om ken som hadde v\u00f8r best for utd, men det meste e bedre en ogs", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "443": {"date_time": "2022-01-29 12:36:34", "sent_id": "1487404300481486850", "username": "GorgonDr", "text": "@RangersFC @Amaddiallo_19 Feck me, did you guys ever make a coup with this loan. If he adapts physically, he'll make a mockery of most SPL defenders.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "444": {"date_time": "2021-12-05 16:18:16", "sent_id": "1467528761184817154", "username": "MariaBitteLita", "text": "Du vet Bj\u00f8rnbak er viking, n\u00e5r\u2019n stiller i korterma drakt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "445": {"date_time": "2022-01-28 22:13:19", "sent_id": "1487187054480039938", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@ArneSeland Fabelaktig \u00e5 nyte en sigarett i kald luft. R\u00f8ken er mer tydelig og det f\u00f8les eiendommelig \u00e5 trekke r\u00f8ken ned i lungene i kulden.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "446": {"date_time": "2022-01-25 08:38:25", "sent_id": "1485894818228285441", "username": "totlevase", "text": "@MortenElster @minafberg @hopelaus Og ingen av alternativa f\u00e5r fram at det kan vera ein del variasjon i denne \u00abfortrengjande\u00bb varieteten. For \u00e5 svogerforska litt kan eg nemna at eg har nokre slektningar fr\u00e5 Numedal, som normalt ikkje snakkar numed\u00f8l, men heller ikkje h\u00f8yrest heilt Dagsrevyen ut. Utan at eg hugsar", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "447": {"date_time": "2022-02-03 16:13:52", "sent_id": "1489270925140934664", "username": "LemonLenny", "text": "@Torsk19 @KjemiSarah @Nilsern73 @grevlingmamma Det handler jo ikkje om kor ein bor, det velger jo folk selv.. det er bare ganske tydelig hvorfor D\u00e6hlie velger Sveits...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "448": {"date_time": "2021-11-29 13:24:50", "sent_id": "1465310785878560771", "username": "Tjabergnissen", "text": "Eg [kviskrar til tilskodar ved sidan av]:\norsak er- er det han som er manowar", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "449": {"date_time": "2021-12-28 17:40:52", "sent_id": "1475884466526691335", "username": "oslolos1", "text": "Det sies p\u00e5 sjakksendinga at det kan ende med patt. Det liker jeg, patt er aldri feil. #nrksjakk", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "450": {"date_time": "2022-02-01 08:37:34", "sent_id": "1488431317012426752", "username": "madamknipe", "text": "Dei gamle reiseh\u00e5ndb\u00f8kene.\nS\u00e5 forseggjorde som b\u00f8ker var f\u00f8r. https://t.co/RfLNTtYyUi", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "451": {"date_time": "2021-12-12 11:56:56", "sent_id": "1469999706822619139", "username": "PernilleHuseby", "text": "@ESF_Gjerdseth @HaaveZakaria Vi h\u00e5pe, men tror ikkje! Det syns i e ei god oppskrift.\ud83d\ude0eRarere ting har skjedd... (har ska st\u00e5 i kursiv, forresten)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "452": {"date_time": "2022-01-19 12:15:50", "sent_id": "1483775202517467139", "username": "oslolos1", "text": "Har ikke lest men tar for gitt at det skal drekkas tell det kommer i retur, den eneste rektige m\u00e5ten \u00e5 feire atten\u00e5rsda'n p\u00e5. https://t.co/CGRfiatKya", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "453": {"date_time": "2022-01-30 09:12:54", "sent_id": "1487715435453820932", "username": "marenostbo", "text": "@CSpange Jeg er en bevisst forbruker helt uavhengig av s\u00e5nne bilder i feeden, og jeg tror ikke du overbeviser noen s\u00e5nn.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "454": {"date_time": "2021-11-24 08:25:59", "sent_id": "1463423638594535431", "username": "Tjabergnissen", "text": "-\u00c5h, b-bybanen? Bybanen er... er... *ser pr\u00f8vande over p\u00e5 bergensarane mine* ...braaa? BRA! Veldig bra er han! \u00c5h, kor han skal g\u00e5? Oi. Oioioi. VI SKAL IKKJE BERRE TA \u00c5 SYNGE NYSTEMTEN D\u00c5, ALLE SAMAN :) Ikkje det, nei. DET SKULLE TATT SEG UT, SI :) heheheh *gr\u00e5tkvelt* eg vil heim", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "455": {"date_time": "2022-01-22 12:56:26", "sent_id": "1484872584118378502", "username": "GorgonDr", "text": "@Thomas_Kjosnes @NoName30750023 Je har rundt tjue tegn og minimum fire symptomer akuratt n\u00e5.\n\nHelgeformen spikret.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "456": {"date_time": "2021-09-22 16:27:35", "sent_id": "1440714404685758473", "username": "2830_Raufoss", "text": "Dom \u00e6r snille som larn Helmers st\u00e5 aleine hele tia, da.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "457": {"date_time": "2022-01-31 17:06:06", "sent_id": "1488196908015403011", "username": "madamknipe", "text": "Er det hen p\u00e5 nynorsk \u00f2g? Kva med hin, hyn, h\u00e6n? Hen er s\u00e5 bokm\u00e5lsk.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "458": {"date_time": "2022-01-26 00:57:58", "sent_id": "1486141327079313415", "username": "magloken", "text": "Balke voks opp p\u00e5 Helg\u00f8ya, men sidan \u00abMoraliteten og S\u00e6derne den gang stod paa et meget lavt Trin\u00bb p\u00e5 Hedmarken, flytta han seinare til Toten. https://t.co/q9pWFzLzUQ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "459": {"date_time": "2022-01-16 23:04:17", "sent_id": "1482851228078026756", "username": "oslolos1", "text": "Jeg forventer at sjakkseera p\u00e5 TV2 sender inn ting tell studio s\u00e5nn som dem gj\u00f8r p\u00e5 NRK, ei ny lusekofte tell den nye ekksperten f.eks.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "460": {"date_time": "2022-01-31 18:45:40", "sent_id": "1488221964909088775", "username": "totlevase", "text": "@thisheresjiraff Betre byrd du Ber isha i bakken, enn seriegull mykje. Sopass burde b\u00e5de spelar og klubb vita n\u00e5r klubben faktisk heiter Viking.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "461": {"date_time": "2021-11-25 13:41:48", "sent_id": "1463865507413729280", "username": "Tjabergnissen", "text": "NETT NO! NETT NO! NETT NO!\n\nHeftig debatt i Bergen bystyre om traseen for Tutlesnaskbanen skal g\u00e5 over Bryggen, i loop-the-loop-tunnel gjennom Bergenhus, eller \"s\u00e5nn derre litt oppi luften og litt nedi bakken, sant, men isje for mye d\u00e5eh\" i eit m\u00f6biusband kring der Gabrielle bur.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "462": {"date_time": "2022-02-01 13:22:09", "sent_id": "1488502937290694658", "username": "marenostbo", "text": "@filterkaffe1337 @Nattjager Urk, ja. Husker min dag nummer tre med skabb.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "463": {"date_time": "2022-01-24 20:31:46", "sent_id": "1485711950881472523", "username": "frebrake", "text": "@SesseljaB Det er kun i dag det er s\u00e5nn. Eg har flytta m\u00f8blar litt rundt der nede, for vi har feira 10-\u00e5rsdag med kino, popcorn, is, brus og halloi. Men eg flytta i det minste lampa til \u00e5 st\u00e5 midt mellom bileta, d\u00e5. Er jo ikkje HEILT psycho.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "464": {"date_time": "2021-11-18 12:30:28", "sent_id": "1461310838980161543", "username": "PernilleHuseby", "text": "@blaahvit Bestemt me for at i blir frisk no! \ud83d\ude0e https://t.co/8nnWMAE5W6", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "465": {"date_time": "2022-01-24 15:17:31", "sent_id": "1485632864146399232", "username": "oslolos1", "text": "Det som n\u00e5 kalles HR-avdeling, med en skokk byrr\u00e5kratutdanna ungfoler som trur'em er no', blei f\u00f8r i tia kalt ressepsjonsdame, hu ordna alt det greiene der.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "466": {"date_time": "2021-12-15 18:23:35", "sent_id": "1471184174535036939", "username": "Haavardkr", "text": "@FPLProp Can't wait to get my 6 point haul from TC Son for their triple gw.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "467": {"date_time": "2021-11-29 09:39:55", "sent_id": "1465254183142141960", "username": "MariaBitteLita", "text": "@WestadTorill Lov \u00e5 h\u00e5pe at Grorudbanen trigger de til \u00e5 steppe opp gamet siste rundene!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "468": {"date_time": "2021-10-09 18:44:36", "sent_id": "1446909479296057353", "username": "KeikoTheFish", "text": "@AnonymAnonymes1 @AndreOstgaard Sier han som gj\u00f8mmer seg bak \"Anonym Anonumesen\" \ud83d\ude06", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "469": {"date_time": "2021-11-23 12:04:30", "sent_id": "1463116243821604868", "username": "Tjabergnissen", "text": "@taoofcoffee @3ivin6 Ooo gratulerer s\u00e5 mykje! Stor stas! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "470": {"date_time": "2022-01-01 23:50:37", "sent_id": "1477427070691123205", "username": "markushessen1", "text": "@BjordalRoald @Odinf2001 @MikalSynes @PeterBeiteDyb @FabrizioRomano @spilletsgang @MagnusBarstad He ikkje tatt de heilt i betrakning sc\u00f8n nei, men sa ikkje at han skal inn p\u00e5 laget!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "471": {"date_time": "2022-02-03 17:17:40", "sent_id": "1489286979565010951", "username": "marenostbo", "text": "@ulovligmyk Tusen takk, fine Heidi! \u2764\ufe0f Han har endelig blitt rolig nok til \u00e5 ta litt bilder av n\u00e5, haha. \ud83d\ude0d", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "472": {"date_time": "2022-01-21 21:52:19", "sent_id": "1484645055906340865", "username": "LemonLenny", "text": "@einardag Ikkje ta stroppene rundt samme arm og bruk det som veske...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "473": {"date_time": "2022-01-21 21:58:44", "sent_id": "1484646672642854915", "username": "LemonLenny", "text": "@gsbreivik Og n\u00e5r ingen trykker og matematikk skryter over s\u00e6regenhet i stemmen, avsl\u00f8rer han ein av to ting... enten har ann ikkje peiling p\u00e5 vokal eller s\u00e5 avsl\u00f8rer han ansiktsuttrykket n\u00e6r han lyger", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "474": {"date_time": "2021-12-18 09:24:37", "sent_id": "1472135704369115136", "username": "jymbre", "text": "@NilsHenrikSmith @kvignes Veit nokon om m\u00f8blar som kan passa p\u00e5 denne puben? https://t.co/tUIoEB6mSC", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "475": {"date_time": "2022-01-19 07:58:39", "sent_id": "1483710479868604418", "username": "oslolos1", "text": "Som far alltid sa:\n\n-Mannfolk med veske er kvinnfolk.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "476": {"date_time": "2021-12-15 21:58:08", "sent_id": "1471238170666799115", "username": "Jay9CSGO", "text": "@LurifaxCsgo @eliteserien @nff_info Du finne meg i dyreparken broder, shamener?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "477": {"date_time": "2022-01-20 14:46:17", "sent_id": "1484175453560532997", "username": "Tjabergnissen", "text": "@HadleyCosplay @OdaRygh @Eplefe @rlwullum Har ein eigentleg h\u00f8yrt ein retrofleks flapp om ein aldri har f\u00e5tt oppleve ein hedmarking forbanne seg over \"d\u00e6nna pukavle' t\u00e6lan\"? Mange* meiner nei.\n\n*eg", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "478": {"date_time": "2022-01-29 14:18:16", "sent_id": "1487429895693213697", "username": "GorgonDr", "text": "@utdreport Demote him to the U23's if he doesn't go out on loan. He is the perfect player to make an example of, showing that Mates FC and Vibes FC are no longer wanted or accepted.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "479": {"date_time": "2021-12-25 20:55:26", "sent_id": "1474846270871285763", "username": "MariaBitteLita", "text": "Inns\u00e5 nettopp, at det er bare to uker igjen, til jeg g\u00e5r inn i mitt siste \u00e5r av tjue\u00e5ra. Jeg som nettopp ble 21?!?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "480": {"date_time": "2022-01-01 23:43:16", "sent_id": "1477425221116350468", "username": "markushessen1", "text": "@BjordalRoald @Odinf2001 @MikalSynes @PeterBeiteDyb @FabrizioRomano @spilletsgang @MagnusBarstad Declan he v\u00f8r bra men da kan en like gjerne drage in Fabinho, men rodri he v\u00f8r bedre en begge", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "481": {"date_time": "2022-01-18 18:11:20", "sent_id": "1483502278577471498", "username": "LemonLenny", "text": "@YungSvendsen @Prebens Kult! Kan det v\u00e6re at dere f\u00e5r @LemaitreMusic tilbake igjen? Det va heilt klasse", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "482": {"date_time": "2022-01-23 17:06:56", "sent_id": "1485298012477923328", "username": "totlevase", "text": "Undrar om gamleordf\u00f8rar Humdinger (H) hadde reagert likeins p\u00e5 Taliban-vitjinga dersom Afghanistan var vertskap for vinter-OL.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "483": {"date_time": "2022-01-22 21:05:51", "sent_id": "1484995749867921414", "username": "oslolos1", "text": "Jeg er alltid p\u00e5 vakt, men litt ekstra p\u00e5 allerten n\u00e5 mens Talliban er i by'n. Dem finner neppe veien sj\u00f8l fra Voksenkollen men likkav\u00e6l.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "484": {"date_time": "2022-01-29 13:13:24", "sent_id": "1487413571080400898", "username": "magloken", "text": "P\u00e5 veg for \u00e5 ta tredje dose gjekk eg innom Stavanger kunstmuseum og s\u00e5g p\u00e5 m\u00e5leri av Lars Hertervig mens eg h\u00f8yrde p\u00e5 Lars Hertervig av De Press. https://t.co/7j9GrIRVEH", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "485": {"date_time": "2021-09-30 18:54:07", "sent_id": "1443650380215341057", "username": "aniiitahr", "text": "@CSpange Covid har ikke akkurat gjort det bedre med brexiten her borte, men stikk motsatt\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f fra vondt til verre\ud83e\udd72", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "486": {"date_time": "2022-01-03 18:12:42", "sent_id": "1478066808414478347", "username": "oslolos1", "text": "Folkehelseinstittutet i Danmark heter Statens serum institutt. Det er no' herlig Br\u00f8drene Dal og Pelle Parrafin-aktig over det navnet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "487": {"date_time": "2021-10-27 19:34:29", "sent_id": "1453445014491701248", "username": "magnar22", "text": "S\u00e5pass, Adrian.. d e notert! Full skjerpings i 2.omg", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "488": {"date_time": "2021-10-31 18:30:37", "sent_id": "1454878490273144839", "username": "anettesaether", "text": "@ESF_Gjerdseth Jepp. Dessverre. Det som e skummelt med lokale trenera som e venn me alle", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "489": {"date_time": "2021-11-08 10:20:56", "sent_id": "1457654363737010179", "username": "kennykjev", "text": "@Edvartsen @NordicBetNO @jespermathisen Hva med taklingen til Cresswell i g\u00e5r?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "490": {"date_time": "2021-10-14 14:14:12", "sent_id": "1448653370063921160", "username": "markushessen1", "text": "@MikalSynes @PeterBeiteDyb @Odinf2001 \u00ab@MikalSynes meina cavani passa bedre me mbappe og neymar enn Messi\u00bb @PeterBeiteDyb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "491": {"date_time": "2022-02-02 13:56:16", "sent_id": "1488873909399310341", "username": "frebrake", "text": "@EvenDrum1 @eivind1984 @amundjo Den dagen FB kjem med ein s\u00e5nn \"Du er allerede medlem av en 'vi som er i mot'-side p\u00e5 Facebook, er du sikker p\u00e5 at du vil bli medlem av en til?\"-advarsel. Den dagen..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "492": {"date_time": "2021-10-17 19:24:40", "sent_id": "1449818663532605447", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @AalesundsFK @AmundSkiri @vasil_lilov Tippa aafk stille godt lag, men at vika stikk av me tre poeng uansett. Enig at et aafk 2 lag med mange a spillera e un\u00f8dvendig i en slik kamp ja", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "493": {"date_time": "2021-09-24 17:36:12", "sent_id": "1441456445493497856", "username": "Haavardkr", "text": "@oleihov Har du gjort noen vurderinger rundt ASM, King, Armstrong i stedet for Dennis? Interessert i \u00e5 h\u00f8re disse, sitter med lignende utfordring.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "494": {"date_time": "2022-01-30 10:08:15", "sent_id": "1487729363688820740", "username": "madamknipe", "text": "@torebryhni Men herlighet! Er det sant?! Juhu! Lovar \u00e5 stelle pent med \u00f8ykjene! Dei er s\u00e5 fine! Tusen takk!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "495": {"date_time": "2022-01-14 16:27:50", "sent_id": "1482026680734691337", "username": "OleNeikopp", "text": "@aasewet @NorskOrdbok2014 Eg veit rette svaret, men lurer p\u00e5 koss folk les det.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "496": {"date_time": "2021-08-31 08:30:19", "sent_id": "1432621761103863814", "username": "2830_Raufoss", "text": "3 spellere inn \u00e5 et \"nei\" fra Gj\u00f8vik-Lyn. Sjarm\u00f8rklubben fra nederst i Storgata er seg sj\u00f8l lik.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "497": {"date_time": "2022-02-01 22:57:46", "sent_id": "1488647792646107145", "username": "LemonLenny", "text": "@ChiragKarpe S\u00e5 lenge det er snakk om \"stepmadarchod\" er det vel greit tenker eg", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "498": {"date_time": "2022-01-29 21:01:38", "sent_id": "1487531405731110915", "username": "frebrake", "text": "@ChiragKarpe Tullesp\u00f8rsm\u00e5l, alt saman. \n\nMen gutar, seri\u00f8st. Kva syns de om raspeballar?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "499": {"date_time": "2021-12-19 16:51:52", "sent_id": "1472610645199757315", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @BjordalRoald Heilt t\u00e5pelig, de e s\u00e5 soleklart som en fer de", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "500": {"date_time": "2021-10-09 18:17:48", "sent_id": "1446902732057628673", "username": "KeikoTheFish", "text": "@Joikakaka @DonVidal @olejt @NRKtv N\u00e5r e kampen? Kamksje i stille i og!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "501": {"date_time": "2022-02-01 10:06:55", "sent_id": "1488453804001538048", "username": "frebrake", "text": "@espendholsen Men likevel, om du har beste januar ever i 2022, s\u00e5 er det i alle fall eit langt skritt i rett retning.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "502": {"date_time": "2021-10-02 14:50:55", "sent_id": "1444313956198371330", "username": "2830_Raufoss", "text": "1-1 mot Survrikstad m\u00e6n Survrik Kjelsurv Johansurv funker p\u00e5 en l\u00f8rda d\u00e6.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "503": {"date_time": "2022-01-26 07:29:24", "sent_id": "1486239836830904326", "username": "frebrake", "text": "@jenskihl S\u00e5 er det berre \u00e5 krysse fingrane for at Vestland g\u00e5r samme vegen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "504": {"date_time": "2021-11-20 23:24:28", "sent_id": "1462200197816197121", "username": "daafjord", "text": "@osol Vore med i kvalifisering til NM i sn\u00f8ballkasting", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "505": {"date_time": "2022-02-02 22:04:06", "sent_id": "1488996674219483142", "username": "RandyBoBandy500", "text": "Ekstremt korrekt. Grillp\u00f8lser skal trekkes for faen. Det har Gerhardsen bestemt, og det var i nitten tre og tredve. https://t.co/kSPHWTzyT2", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "506": {"date_time": "2021-11-26 16:16:46", "sent_id": "1464266891388674054", "username": "silo5hik", "text": "@kjetilba Va d\u00e6 sagt, h\u00e6ill va d\u00e6 skrivi? Om d\u00e6 b\u00e6rr\u00e6 \u00e6 skrivi, \u00e5'n l\u00e6igg trykk\u00e6 p\u00e5 pandemien, bli betydninga ansles.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "507": {"date_time": "2022-02-01 07:49:10", "sent_id": "1488419137412112384", "username": "madamknipe", "text": "For min del f\u00e5r namnet halde. Brukar minst mogleg merkelappar p\u00e5 folk og vil helst ikkje ha nokon heftande p\u00e5 meg sj\u00f8lv heller. Bortsett fr\u00e5 madam og bibliotekar, da.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "508": {"date_time": "2022-01-29 20:22:31", "sent_id": "1487521562563649538", "username": "magloken", "text": "Om nokon likevel har lyst til \u00e5 l\u00f8yse dette krossordet, vil eg vippse ein hundrings til den fyrste som kjem med eit sannsynleg l\u00f8ysingsforslag (finn ikkje fasiten, s\u00e5 det m\u00e5 bli s\u00e5nn ca.).", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "509": {"date_time": "2021-12-06 18:41:01", "sent_id": "1467927073364877315", "username": "KeikoTheFish", "text": "Eirik Heen kosa c n\u00e5r han skreiv artikkelen om \"Endene i Fjordgata\".. trodde f\u00f8rst d va \n@PernilleHuseby som hadde leika c med ordspill ;)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "510": {"date_time": "2022-01-09 16:52:45", "sent_id": "1480221013044568066", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Tornekrattet @eirik1hestad Ta e han vel unt! \ud83e\udd20H\u00e5pe han lykkes som bare det!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "511": {"date_time": "2022-01-21 14:46:06", "sent_id": "1484537795171569664", "username": "totlevase", "text": "@Pederen Ja, debattklimaet i denne saka er d\u00e5rleg, men det er d\u00e5 vitterleg p\u00e5 grunn av den respektlause og omsynslause ordbruken fr\u00e5 dei som p\u00e5 eine eller andre m\u00e5ten er negative til transpersonar. Framstillinga hennar om at problemet med debattklimaet er all motb\u00f8ren som kjem n\u00e5r", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "512": {"date_time": "2021-09-17 19:19:55", "sent_id": "1438945830916997125", "username": "markushessen1", "text": "@Stianrj @PeterBeiteDyb @Sebastiangiske @Odinf2001 @MagnusBarstad Enig. Han jobba p\u00e5 flaska forel\u00f8big @Stianrj . Skal bli niv\u00e5 utover kvelden", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "513": {"date_time": "2021-11-06 14:19:33", "sent_id": "1456989636580941836", "username": "2830_Raufoss", "text": "\u00c5 f\u00f8lje i egen b\u00e5ks er umuli' om du speller for Raufoss. Umuli'. 1-1.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "514": {"date_time": "2022-01-25 09:03:10", "sent_id": "1485901044228018180", "username": "totlevase", "text": "@rlwullum Det kan du seia. Samstundes kan eg godt forst\u00e5 at det kan kr\u00f8lla seg litt for ein stressa, ikkje-tv-vand fersking som st\u00e5r og snakkar med f\u00f8rebileta sine framfor publikum. Eg stussar meir over meddommarane, sj\u00f8lv om eg prim\u00e6rt pr\u00f8ver \u00e5 seia noko om problemet p\u00e5 gruppeniv\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "515": {"date_time": "2022-01-30 20:16:15", "sent_id": "1487882370925608963", "username": "frebrake", "text": "@frkoslo Ja, det er gjerne delay, men p\u00e5 iPhone'n min har eg f.eks 1.25 GB med dokumenter og data lagra kun i Twitter-appen, som ikkje forsvinn f\u00f8r eg av-installerer og installerer igjen. Dette er stort sett kun cachefiler og cookies. TikTok er 1.5 GB. Pokemon Go er 1.52 GB.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "516": {"date_time": "2022-01-06 22:45:40", "sent_id": "1479222663151333380", "username": "oslolos1", "text": "Jeg resspekterer de fleste yrkesgrupper, unntagen bloggere og folk innen allternativ meddisin. B\u00e6rer ogs\u00e5 grassalt gnag mot tollere, dem liker ikke meg og jeg liker ikke dem, s\u00e5nn er'e og s\u00e5nn blir'e!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "517": {"date_time": "2022-01-23 13:57:38", "sent_id": "1485250375787687936", "username": "GorgonDr", "text": "#MayorofKingstown - best show of 2021, by a distance.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "518": {"date_time": "2022-01-21 14:24:46", "sent_id": "1484532427460694033", "username": "totlevase", "text": "@IngridHeiene @forfatterinnen Kan det ikkje vera begge delar, alt etter kontekst? Eg har no i alle fall b\u00e5de sett og brukt det i begge tydingane.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "519": {"date_time": "2022-01-21 16:19:48", "sent_id": "1484561375368253449", "username": "GorgonDr", "text": "@IngeFurulund Der du er s\u00e5 kunne du sikkert kj\u00f8pt skjell, reker og muslinger tell rundt 150,- \u00e5 ha i suppen. Hakket hvassere enn feskeb\u00f8ller, selv om det er nok en urnorsk rett som er bedre enn alt andre trygdenasjoner har.\n\nFeskeb\u00f8ller\npoteter\nHvit saus\nKarri\nGuler\u00f8tter\nBacon\n\nG\u00f8tt gett", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "520": {"date_time": "2022-01-29 19:35:47", "sent_id": "1487509798409191430", "username": "frebrake", "text": "@MissFunction @fmundal @siljel Eg har tatt det eit steg vidare, og plagar 17-\u00e5ringen med akvarium. \ud83d\udc40 https://t.co/LIdYIRhZMI", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "521": {"date_time": "2021-11-17 21:27:57", "sent_id": "1461083712569978882", "username": "KeikoTheFish", "text": "Kanskje vi har profila med x-factor, men da m\u00e5 dem dyrkes meir, f\u00e5 dem meir fram, sj\u00f8l kan i ikkje komme p\u00e5 en eneste en som har x-factor i Moldelaget. Wolf har blitt gammel, treig og kjedelg. Beklager Wolff.. Bak Wolff e d no bekm\u00f8rkt mtp x-faktor og forbilda.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "522": {"date_time": "2021-11-22 12:55:31", "sent_id": "1462766694410199040", "username": "anettesaether", "text": "Ser som sagt kampen i reprise og lovte under kampen at i sku oppdatere @PernilleHuseby p\u00e5 m\u00e5l sia ho hang litt bak, s\u00e5 hver gang tornekrattet blir filma st\u00e5r i p\u00e5 tlf \ud83d\ude42\ud83d\ude42", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "523": {"date_time": "2021-12-31 13:06:21", "sent_id": "1476902548267229187", "username": "OleNeikopp", "text": "Var kje so heilt lett \u00e5 varast kva lag han Ivar var i attum skjegget. Men noko blidare enn sist i 1887, trur eg. https://t.co/fdhZauU1b5", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "524": {"date_time": "2021-12-24 13:17:06", "sent_id": "1474368536881606656", "username": "markushessen1", "text": "@LSkottner @BjordalRoald @Odinf2001 @jensflaaen1 @PeterBeiteDyb @Sebastiangiske Rabbestappa blir heise god i \u00e5r kjenne ej p\u00e5 mej", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "525": {"date_time": "2022-02-01 11:17:15", "sent_id": "1488471504216117249", "username": "marenostbo", "text": "Dette gj\u00f8r ikke det \u00e5 jobbe hjemmefra noe lettere. Nei, det gj\u00f8r ikke det. https://t.co/ItSKloD1b2", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "526": {"date_time": "2022-01-23 10:58:26", "sent_id": "1485205277523722242", "username": "totlevase", "text": "@lars_holm @Pederen Hei, og kondolerer i h\u00f8ve at tviten din havarerte i ein str\u00e5mann. \u00c5 p\u00e5st\u00e5 at transpersonar ikkje finst, at dei har vonde intensjonar, og at dei snikinnf\u00f8rer ein radikal, samfunnsomveltande ideologi, er ikkje sakleg argumentasjon om kvinners tryggleik. Det er skremselspropaganda.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "527": {"date_time": "2022-01-21 19:41:03", "sent_id": "1484612023623237642", "username": "oslolos1", "text": "Dem har bedt om en guida tur langs Akers\u00e6lva, f\u00e5r se om jeg gidder. https://t.co/t1GmgrOqN8", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "528": {"date_time": "2022-02-02 09:04:32", "sent_id": "1488800493149339648", "username": "totlevase", "text": "@andersskyrud N\u00e5r det st\u00e5r \u00abbriller ute blant folk i 14 dager\u00bb, d\u00e5 ligg der ei slags forventning om at ein faktisk ER ute blant folk meir enn berre s\u00e5nn heilt sporadisk? Helsing rural eremittkontorist i permisjon \u2026", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "529": {"date_time": "2022-02-02 12:31:08", "sent_id": "1488852486307958784", "username": "frebrake", "text": "@wolflove27 @amundjo Lite ante i alle fall eg at V\u00e6r varsom-plakaten p\u00e5legg media \u00e5 dekke Canada-konvoien.. Men det st\u00e5r svart p\u00e5 kvitt inne p\u00e5 gruppa, s\u00e5 d\u00e5 er det kanskje sant, d\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "530": {"date_time": "2022-01-30 22:18:48", "sent_id": "1487913211382968330", "username": "magloken", "text": "Wesselvold representerte NKP i R\u00f8ros Bergstad heradsstyre. I desember 1939 gjekk han mot partilinja og stemte for \u00e5 gi pengar til Finlandshjelpa. Etter dette h\u00f8yrer vi lite om han som NKPar, s\u00e5 kanskje han vart kasta ut av partiet?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "531": {"date_time": "2022-01-21 21:40:29", "sent_id": "1484642078676041728", "username": "totlevase", "text": "@kringelihorn Det kan eg tilr\u00e5. Kvalitetsnerding om nettopp pronomen. \ud83c\udf7f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "532": {"date_time": "2021-11-06 14:44:16", "sent_id": "1456995858256437248", "username": "2830_Raufoss", "text": "Hadde v\u00f8ri for my for langt at itte en Str\u00f8mmen-speller skulle s\u00e6tta opp f\u00e6ltseng og kaste seg nedp\u00e5...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "533": {"date_time": "2021-12-22 15:15:35", "sent_id": "1473673579397062667", "username": "jymbre", "text": "Joleferie. Resten av dagen skal eg berre kuta til og fr\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "534": {"date_time": "2022-01-25 20:05:50", "sent_id": "1486067809301970947", "username": "GorgonDr", "text": "\u00c5 tell #dagensmiddag ble det k\u00f8rrekt grella kylling fra et lugubert gate kj\u00f8kken. Th\u00f8us\u00f8nd \u00d8sl\u00f8nd og p\u00e5mmfri selv skrevet til be h\u00f8r.\n\nG\u00f8tt gett https://t.co/SgewrzBxFT", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "535": {"date_time": "2022-01-27 14:22:54", "sent_id": "1486706282396590083", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@stiandalberg Seth P\u00f8per er en av de sure som bare pr\u00f8ver \u00e5 \u00f8delegge.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "536": {"date_time": "2022-01-21 07:47:02", "sent_id": "1484432335860813824", "username": "oslolos1", "text": "Veit dere hva jeg er lei? ISBADERE!! Greit at folk bader midtvinters, det gir jeg blanke i! Men dem skal gj\u00f8rra s\u00e5 j\u00e6vla stort nummer ut av det! Som om dem er no' j\u00e6vvla helter eller no'! Ikke klarer'em \u00e5 skjule at dem fryser kav ihj\u00e6l heller selv om dem pr\u00f8ver!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "537": {"date_time": "2022-01-29 15:11:32", "sent_id": "1487443301041164289", "username": "GorgonDr", "text": "@justervesen Pr\u00f8ver oppskriften jeg pastet i f\u00f8rste tr\u00e5d. Er f\u00f8rste gang jeg lager edibles.\n\nM\u00e5 innr\u00f8mme at konseptet med decarb forundrer meg. Prinsippet til vaping er jo lav temp for \u00e5 frigj\u00f8re THC, mens p\u00e5 decarb kj\u00f8rer du langt over vapetemperatur. Tenkte mye gikk opp i luften ved decarb.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "538": {"date_time": "2021-12-31 00:04:25", "sent_id": "1476705769047396353", "username": "markushessen1", "text": "Roy Kean e den mest utdaterte eksperten som fins. Han e skjeldent p\u00e5 ball https://t.co/sCUowHpIDT", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "539": {"date_time": "2022-01-09 20:02:20", "sent_id": "1480268725530079234", "username": "jymbre", "text": "@FinnTokvam @kvignes Viss dei fyrst skulle skifta namn, burde dei ha kalla seg George Best.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "540": {"date_time": "2021-12-15 20:30:12", "sent_id": "1471216041707646985", "username": "2830_Raufoss", "text": "Haha! \u00c6r det non som speller forsvar o denni kampen a?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "541": {"date_time": "2022-02-02 07:23:27", "sent_id": "1488775053504389122", "username": "LemonLenny", "text": "Myanmar: 12 000 drept siden kuppet, mulig borgerkrig\n\nNorge: misn\u00f8ye med danseforbud p\u00e5 nattklubber", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "542": {"date_time": "2022-01-31 10:41:05", "sent_id": "1488100014039699457", "username": "marenostbo", "text": "@Gnuutenflokk1 Du er alltid s\u00e5 snill! \ud83d\ude4f Vi kan sikkert diskutere adopsjon, men jeg tviler p\u00e5 at de du bor med hadde g\u00e5tt med p\u00e5 det \ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "543": {"date_time": "2022-01-11 10:34:38", "sent_id": "1480850633875992580", "username": "Tjabergnissen", "text": "[peiker l\u00e6rd med pipemunnstykke]\nrette nemninga eintal p\u00e5 dei stutte minitentaklane ytst p\u00e5 foten er T\u014c som er ei kortform for T\u014cTTEL\u014cTT,", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "544": {"date_time": "2022-01-31 22:04:32", "sent_id": "1488272010614509568", "username": "totlevase", "text": "@thisheresjiraff Og no ser det ut til \u00e5 enda med eit skikkeleg takras. Bell p\u00e5 billegsal til f\u00f8kkings Danmark. Fasiken.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "545": {"date_time": "2022-01-31 10:24:27", "sent_id": "1488095826727550981", "username": "madamknipe", "text": "@hvor_vanskelig @MarteMunkeli Ein bunke her, med vekt p\u00e5 dikt og rim. P\u00e5 topp ligg Alle sammen teller. Veldig bra. H\u00e5par det kan passe b\u00e5de 3-\u00e5ringen og foreldre. \ud83d\udcda\u2764 https://t.co/FJ9NkT6pJb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "546": {"date_time": "2021-10-07 13:21:23", "sent_id": "1446103361065996294", "username": "EmmaKaspara", "text": "Og der bynte det \u00e5 snye.. la helvette med slaps, alltid v\u00e6r pessblaut og kald, og ekstremt seine bussa bynne \ud83d\ude42\ud83d\ude42", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "547": {"date_time": "2022-01-29 22:26:56", "sent_id": "1487552871654731779", "username": "magloken", "text": "F\u00f8r: Vipps-krav fr\u00e5 vener for ymse utlegg til \u00f8l, mat osv.\nNo: Vipps-krav fr\u00e5 L\u00e5nekassen \ud83d\ude25", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "548": {"date_time": "2022-01-14 15:12:44", "sent_id": "1482007783000182788", "username": "OleNeikopp", "text": "@rebelwink Men trur du g-en h\u00f8yrer med til segjem\u00e5ten?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "549": {"date_time": "2021-11-08 22:11:13", "sent_id": "1457833109915832326", "username": "magnar22", "text": "F\u00e5tt oss nye dyner i hus. F\u00f8le eg ligge onda vekter.. gudhjelpeste for ein tyngde.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "550": {"date_time": "2021-10-02 00:28:22", "sent_id": "1444096885409603586", "username": "EmmaKaspara", "text": "Har g\u00e5dd 20 000 skritt siden \u00e6 sto opp i m\u00e5rrest.. i nye sko.. med h\u00e6l", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "551": {"date_time": "2021-09-17 14:39:15", "sent_id": "1438875199479468033", "username": "KeikoTheFish", "text": "@joanils1 @Sindre1Moen @Molde_FK blitt s\u00e5 gammel at i syns d e kjekt at andre norske klubba gj\u00f8r d bra i Europa.. alle andre klubba enn rottan seff!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "552": {"date_time": "2022-01-31 17:49:50", "sent_id": "1488207912908509186", "username": "magloken", "text": "@24hoursofrandom Trudde det var krav om to \u00e5rs undervisningserfaring, men ser det varierer litt! Skal sjekke ut dette p\u00e5 nytt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "553": {"date_time": "2021-10-02 14:46:42", "sent_id": "1444312893479133186", "username": "2830_Raufoss", "text": "M\u00e6tsjer Fredrikstad b\u00e6dre i dag enn sist, om itno \u00e6nna.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "554": {"date_time": "2022-02-02 12:16:11", "sent_id": "1488848722364702722", "username": "frebrake", "text": "@RebelBeCause @amundjo Det er dagar som dette her eg er glad for at eg ikkje bur i Oslo. Oslo virkar som ein magnet p\u00e5 slike tullingar. ALLE skal til Oslo for \u00e5 halde helvete. Det er litt kjekt \u00e5 sj\u00e5 det fr\u00e5 utsida, dog. Det skal seiast!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "555": {"date_time": "2021-11-01 18:54:23", "sent_id": "1455246863070859275", "username": "2830_Raufoss", "text": "Meiner vi ganske enkelt tapar for et b\u00e6dre lag. Grattis m\u00e6 opprykk @hamkam, \u00e5 itte minst @GSPbanditt ! Skar ratt sj\u00e5 en kamp h\u00e6ll to i ES neste \u00e5r.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "556": {"date_time": "2021-12-20 12:26:55", "sent_id": "1472906358823522306", "username": "anettesaether", "text": "Gir succession et tredje fors\u00f8k. M\u00e5 jo v\u00e6r nokka der sia alle dyrke det", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "557": {"date_time": "2022-01-21 11:34:30", "sent_id": "1484489575829544963", "username": "oslolos1", "text": "Vi kan'ke g\u00e5 p\u00e5 fotballkamp, men vi innviterer Talliban tell sammenkomst. Pokker ta!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "558": {"date_time": "2021-12-22 10:32:53", "sent_id": "1473602434727612417", "username": "Tjabergnissen", "text": "@skattebu Aiii :( Masse god betring! Sidan nokon annan sikkert allereie har skrive \"f\u00e5 i deg nok vatn\", kan eg seie \"hugs \u00e5 sj\u00e5 nok Star Trek\" &lt;3", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "559": {"date_time": "2021-11-22 13:06:22", "sent_id": "1462769425766047749", "username": "jymbre", "text": "@Oysteib Stikkord er Evanger, utvandring, senator og barne TV-serien \"Pernille og mister Nelson\". Meld fr\u00e5 dersom du treng fleire hint.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "560": {"date_time": "2022-01-26 15:35:37", "sent_id": "1486362195579523079", "username": "magloken", "text": "Torleiv Moren m\u00e5la myr og skog i Trysil-traktene, attp\u00e5til p\u00e5 nynorsk. If\u00f8lgje SNL eig Nasjonalmuseet verka  Kald vinterdag (1943\u20131952), Til skogs (1956), P\u00e5 myra (1974) og Stor stein i lita myr (1976), men det er vanskeleg \u00e5 finne digitale reproduksjonar av desse.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "561": {"date_time": "2022-01-22 06:26:56", "sent_id": "1484774565196840961", "username": "LemonLenny", "text": "@oao76 Eg har fylt opp heile dropboxen min med dette alternativet til pornhub, s\u00e5 n\u00e5 kan du bare fjerne!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "562": {"date_time": "2021-12-07 15:15:56", "sent_id": "1468237850323922951", "username": "fugleperspektiv", "text": "@OlavsKonto Mogleg litt p\u00e5 villspor, men er dette Dragostea din tei?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "563": {"date_time": "2022-01-30 00:04:31", "sent_id": "1487577428390301700", "username": "frebrake", "text": "@kometen @The_Bifrost Den er stroppa fast i husveggen, fjellet og s\u00f8yla til carporten, s\u00e5 stikk den i vinden, har den gjort seg fortent til det.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "564": {"date_time": "2022-01-09 08:56:18", "sent_id": "1480101112699138048", "username": "LemonLenny", "text": "@hilde_m_l Haha, den likte eg, holde p\u00e5 alle hemmeligheter... ! Og ja, det gj\u00f8r den", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "565": {"date_time": "2021-10-09 17:52:55", "sent_id": "1446896471303917568", "username": "KeikoTheFish", "text": "@DonVidal @NRKtv @Joikakaka Kanskje ikkje du, men virke som et samla Twitter meine d.. Ja, Molde.. R\u00f8kke har jo tross alt bare drept fisk \ud83d\ude06\ud83d\ude18", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "566": {"date_time": "2022-02-03 19:52:05", "sent_id": "1489325841750413313", "username": "madamknipe", "text": "Forsvinn dialektane, blir nynorsken svekka \u00f2g, jmf Hallingdal. I Nord-Gudbrandsdalen st\u00e5r dialektane sterkare blant ungdommen i dag enn da eg var ung. Ord og kasus forsvinn, men fleire unge er stolte av dialekta. Det er mitt klare inntrykk. Godt d\u00f8me er Synne Vo. https://t.co/7fPiXT8lri", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "567": {"date_time": "2022-01-19 21:04:16", "sent_id": "1483908188361666566", "username": "LemonLenny", "text": "@JoachimOseberg Ein ting er \u00e5 f\u00e5 folk inn. eg synes ogs\u00e5 de kunne gjort ein innsats for \u00e5 shippe folk ut", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "568": {"date_time": "2022-01-26 18:48:49", "sent_id": "1486410816064835589", "username": "totlevase", "text": "@gaski Eg f\u00f8ler meg nesten n\u00f8ydd til \u00e5 presisera at eg ikkje har m\u00e5tta forklara det for mine eigne foreldre. Det er vel meir at eg har registrert nokre indikasjonar p\u00e5 at enkelte andre i \u00abhow do you do, fellow kids\u00bb-segmentet moglegvis har misforst\u00e5tt fullstendig. \ud83d\ude2c", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "569": {"date_time": "2021-12-15 18:39:39", "sent_id": "1471188218423005186", "username": "Tjabergnissen", "text": "Eg  r e g i s t r e r e r  at Spr\u00e5kr\u00e5det valde bort GILJOTINMAGNET og er mildt sagt ikkje n\u00f8gd.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "570": {"date_time": "2021-11-07 20:21:39", "sent_id": "1457443151606648836", "username": "anettesaether", "text": "@ESF_Gjerdseth Dro til en gang da men den traff tribuna og leggen te venninna mi", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "571": {"date_time": "2022-01-27 14:25:29", "sent_id": "1486706932802940932", "username": "LemonLenny", "text": "@JangodGod @Regjeringen Fantastisk... h\u00e5pe di sette ein stopper for Jan og visjon Norge ogs\u00e5 mens de er i gang", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "572": {"date_time": "2022-01-31 17:35:03", "sent_id": "1488204191285850112", "username": "totlevase", "text": "@anjarolland Dei fleste variantar av -st\u00e5vo, -stova, -stoga, -stuggu, -stauinje etc. er gangbare i mi bok.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "573": {"date_time": "2022-01-21 12:30:36", "sent_id": "1484503696855781377", "username": "oslolos1", "text": "@Tjaernas Oslogutter gl\u00f8mmer ikke gamle kunster nei, husker vi mekka jo mye apparater for jentene i kantina da vi arba p\u00e5 Akers Mek.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "574": {"date_time": "2022-01-21 19:00:00", "sent_id": "1484601690561077257", "username": "LemonLenny", "text": "Glemte deadline s\u00e5 ser eg at det er to min igjen..!!! Ka f..??? Stenger ned minutter f\u00f8r tiden,  ska me godta dette???? Ka tid er det oss vanlige folk sin tur??? https://t.co/kTiKcbtOZU", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "575": {"date_time": "2022-01-28 15:04:15", "sent_id": "1487079078217891850", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@GorgonDr \u00c5 je eier flere byg\u00e5rder og hus du", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "576": {"date_time": "2022-01-01 14:14:37", "sent_id": "1477282115519754240", "username": "kennykjev", "text": "@GauteHPettersen @SMPkristian Nei det er helt i orden. Er ikke noe \u00e5 diskutere heller. Du f\u00e5r mene det du vil.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "577": {"date_time": "2021-11-23 16:54:01", "sent_id": "1463189103948750854", "username": "elgenn", "text": "\u00c5 fytti grisen den va digg! - Drinking a Fizzy Lemon by Morgondagens Bryggeri/@BrewDog @ Melkebaren  \u2014 https://t.co/3EXBjGqR56", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "578": {"date_time": "2022-01-28 14:17:06", "sent_id": "1487067213458812935", "username": "EmmaKaspara", "text": "Veldig l\u00f8st \u00e5 tr\u00f8 ho Ine og han der eine fyrn ned i ei s\u00f8ppelsjakt der de h\u00f8r heime :))", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "579": {"date_time": "2021-10-09 17:14:59", "sent_id": "1446886923612610562", "username": "KeikoTheFish", "text": "@DonVidal @NRKtv Gamle eieren til Blackburn vi kan skylde p\u00e5 for alt som skjer i PL og eiera no ;)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "580": {"date_time": "2021-09-20 11:20:13", "sent_id": "1439912277482803203", "username": "markushessen1", "text": "@Odinf2001 @PeterBeiteDyb @MikalSynes Ja ser kor du vil. Men i Premier league blir de for billig \u00e5 legge sej p\u00e5 slikt. Ronaldo m\u00e5 innsj\u00e5 de \u00e5 begynne \u00e5 holde sej p\u00e5 beina, s\u00e5 vil han etterkvart bevise dommera at han ikkje legge sej p\u00e5 kvar situasjon, som gjer de enklere \u00e5 f\u00e5 straffe n\u00e5r han faktisk blir tatt skikkeli", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "581": {"date_time": "2022-01-12 23:03:37", "sent_id": "1481401508801691648", "username": "MariaBitteLita", "text": "@TryggeH Jeg hadde fortsatt hatt lyst til \u00e5 handle!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "582": {"date_time": "2022-01-22 12:54:19", "sent_id": "1484872050758107137", "username": "GorgonDr", "text": "@Sam6WHU Perhaps if you didn't try the classic trick when United is involved by overpricing your own player by 50% and undervalueing ours by 50%, a deal could have been struck.\n\n\u00a3100m for Basmati \ud83e\udd23", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "583": {"date_time": "2022-01-25 05:34:24", "sent_id": "1485848508196397057", "username": "LemonLenny", "text": "@TrondAril Er dette seri\u00f8st??? Hvorfor hvorfor er det resultatet egentlig, er det ressursbruk?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "584": {"date_time": "2022-02-01 13:51:48", "sent_id": "1488510397766377480", "username": "magloken", "text": "\ud83c\udfa4N\u00e5 st\u00e5r vi sammen\nog er klare til dyst: \nVi er Innlandet,\nvi har ingen kyst.\ud83c\udfa4", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "585": {"date_time": "2021-12-15 19:15:38", "sent_id": "1471197274885791745", "username": "daafjord", "text": "F\u00e5r ikkje h\u00e5pe det vert straffekonk p\u00e5 Intility for \u00e5 sei det s\u00e5nn.....", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "586": {"date_time": "2022-02-01 07:39:13", "sent_id": "1488416631529394177", "username": "frebrake", "text": "@anderstotland Roger Egil Kristiansen. Ogs\u00e5 kjent som Knoken, grunna bruskdanninga p\u00e5 h\u00f8grehanda etter \u00e5 ha knocka ut tenner p\u00e5 folk st\u00f8rre enn seg sidan han var 13 og eit halvt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "587": {"date_time": "2022-01-24 11:11:04", "sent_id": "1485570843858112518", "username": "markushessen1", "text": "@thomas_klokk Francic e faktisk altfor sterk. Definisjonen p\u00e5 ei maskin", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "588": {"date_time": "2021-11-07 18:10:00", "sent_id": "1457410016797933577", "username": "MariaBitteLita", "text": "@Fuglsetrampen Kan ta igjen alle omgangene vi glemte m\u00f8te opp i tidligere i \u00e5r, n\u00e5 \ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "589": {"date_time": "2022-01-27 20:15:56", "sent_id": "1486795127985213443", "username": "fugleperspektiv", "text": "Fy s\u00f8ren, eg er s\u00e5 hekta p\u00e5 R\u00e5debank at eg blir heilt fr\u00e5 meg.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "590": {"date_time": "2021-10-31 18:35:05", "sent_id": "1454879617102323716", "username": "anettesaether", "text": "Artigere \u00e5 bare v\u00e6re s\u00e5nn midt p\u00e5 tabellen. Savne det i :)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "591": {"date_time": "2021-12-05 17:44:10", "sent_id": "1467550378615099395", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Landsbroderen No t\u00f8r i i hvert fall ikkje se!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "592": {"date_time": "2022-01-09 19:14:19", "sent_id": "1480256641392070657", "username": "oslolos1", "text": "Man kan'ke g\u00e5 p\u00e5 bar og sitta rolig og kose seg, men g\u00e6rninga p\u00e5 treningssentera kan hoppe og vrinske seg s\u00e5 svetteperlene g\u00e5r rett i fleisen p\u00e5 dem andre. Er loggikken sin det, si.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "593": {"date_time": "2022-01-31 12:29:39", "sent_id": "1488127335098372096", "username": "LemonLenny", "text": "@vikingfotball H\u00e5per ikkje Joe Bell ser dette f\u00f8r dere l\u00e5ser han inn p\u00e5 toalettet! Husk \u00e5 kast inn en vannflaske.. ein kan leve lenge p\u00e5 vann...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "594": {"date_time": "2022-01-23 15:05:06", "sent_id": "1485267351784370178", "username": "LemonLenny", "text": "@andersha3 @TrondAril Litt uenig, tror det er mye bedre med fysisk m\u00f8te om man har h\u00e5p p\u00e5 reell innflytelse... 3,5 mill s\u00e6rdeles lite penger i det store bildet.. og bare s\u00e5 det er sagt, eg er ikkje fan av taliban, men n\u00e5 er det n\u00e5 de som styrer...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "595": {"date_time": "2022-01-30 18:10:02", "sent_id": "1487850608799494150", "username": "marenostbo", "text": "@Sappfo_ Hvorfor sensurere navnet? Det er skrevet i offentligheten, s\u00e5 han kan bare st\u00e5 for dritten han sprer.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "596": {"date_time": "2022-01-25 08:45:51", "sent_id": "1485896687457611778", "username": "totlevase", "text": "@MortenElster @minafberg @hopelaus (Forresten er ikkje \u00aburban austnorsk\u00bb, slik Mina nemnde over, so dumt. Men eg kjem til min d\u00f8yande dag til \u00e5 insistera p\u00e5 at austnorsk er samnemninga p\u00e5 austlandske og midlanske dialektar, og varieteten me elles har snakka om her, har ingenting med midlandsk \u00e5 gjera, so eg kjem", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "597": {"date_time": "2022-02-03 18:54:27", "sent_id": "1489311337104695299", "username": "fugleperspektiv", "text": "@orhusby Har du saltvannsdr\u00e5per du kan skylle med, evt? Vi fekk tips om det n\u00e5r vi ringte dyrlege p\u00e5 kvelden ein gong, n\u00e5r vi fekk time dagen etter. Og eg skj\u00f8nner deg godt, det gneg ordentleg i hjartet n\u00e5r ein ser at det er eit eller anna litt i vegen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "598": {"date_time": "2022-02-03 18:31:18", "sent_id": "1489305510503501832", "username": "Tjabergnissen", "text": "@Oysteib Urk. H\u00e5par du har vorti tildelt ein lettare variant av beistet. God betring!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "599": {"date_time": "2022-01-30 09:05:35", "sent_id": "1487713591902015491", "username": "marenostbo", "text": "@CSpange Men \u00e5h, Cathrine, v\u00e6r s\u00e5 snill \u00e5 ikke dele s\u00e5nne bilder \ud83d\ude2d", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "600": {"date_time": "2022-02-03 17:01:11", "sent_id": "1489282831222292481", "username": "marenostbo", "text": "@CSpange @schish76 @SigridSollund Ja, dette. Og s\u00e5 tvitrer de \"Orker ikke blande meg inn alts\u00e5\".", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "601": {"date_time": "2021-11-07 20:21:12", "sent_id": "1457443036997226499", "username": "anettesaether", "text": "@ESF_Gjerdseth Virka litt sm\u00e5redd for \u00e5 skyte sj\u00f8l i dag", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "602": {"date_time": "2021-12-18 20:22:11", "sent_id": "1472301188368457739", "username": "MariaBitteLita", "text": "N\u00e5r man sitter i en sosial sammenkomst (innenfor regelverk), og oppdager en av de tilstede er uvaksinert. Tar det for gitt min omgangskrets er vaksinerte. Ekstremt provoserende, og m\u00e5 ta seg sammen - fordi en vet personen ikke vil ta vaksinen ved \u00e5 bli provosert.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "603": {"date_time": "2022-01-31 08:58:40", "sent_id": "1488074240465199106", "username": "frebrake", "text": "@frkheggem Dette er forretningsplanen som aldri blei flygedyktig.. Den som regelrett eksploderte i hangaren, for \u00e5 seie det slik. \n\nSkal eg bestille eit glas til deg \u00f2g, forresten?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "604": {"date_time": "2022-01-15 15:40:35", "sent_id": "1482377180906766336", "username": "OleNeikopp", "text": "@NilsHenrikSmith Kva med \u00e5 kalla nokon \u00abr\u00e5as\u00bb? Eg tykkjer serleg skrivem\u00e5ten \u00abRaaas\u00bb er fager. https://t.co/VILJWj5FZz", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "605": {"date_time": "2021-11-05 19:46:05", "sent_id": "1456709423037140995", "username": "anettesaether", "text": "@TomAndreSande Heilt klart! Det e for mye som gj\u00f8res feil. Men det e nesten blitt en familiebedrift og i tror dessverre det e veldig lite sannsynlig at nokken forsvinn", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "606": {"date_time": "2022-01-12 11:12:59", "sent_id": "1481222671279038466", "username": "PernilleHuseby", "text": "@RBVegard @mb_kontorist Den e faktisk veldig underholdende! Handle om henrettelsa i Norge p\u00e5 17- og 1800-tallet. Va mange kreative m\u00e5ta folk knerta hverandre p\u00e5, og relativt lite som skulle til f\u00f8r man m\u00f8tte b\u00f8ddelen. \ud83d\ude05 Anbefales! Den e morsom og, tro det eller ei", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "607": {"date_time": "2022-01-28 11:31:32", "sent_id": "1487025547431620609", "username": "magloken", "text": "Det kom mykje morosam polemikk ut av krosstoget mot samnorsk, men \u00f2g normalisering av mobbing og fullstendig usaklege argument i offentlegheita.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "608": {"date_time": "2021-10-15 16:42:10", "sent_id": "1449052992838176768", "username": "KeikoTheFish", "text": "@FTalentScout you got some work to do when your last name is Ibrahimovic ;)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "609": {"date_time": "2022-01-09 12:36:26", "sent_id": "1480156511003418627", "username": "Tjabergnissen", "text": "v2.0\n\nMeg til vanleg:\n*pr\u00f8ver vere eit tolerant og  inkluderande menneske*\n\nMeg nor ein ny skodespelar tar over rolla til etablert karakter i serie eg har f\u00f8lgt i fleire sesongar:\ndette er eit kynisk og kalkulert \u00e5tak p\u00e5 min person og eg skal g\u00e5 strake vegen og slenge meg i gl\u00e5ma", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "610": {"date_time": "2021-09-20 17:09:28", "sent_id": "1440000166329819138", "username": "EmmaKaspara", "text": "En del av sjela mi d\u00f8r kv\u00e6r g\u00e5ng det st\u00e5r kjemi p\u00e5 timeplanen", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "611": {"date_time": "2022-01-14 08:20:21", "sent_id": "1481904001683791877", "username": "OleNeikopp", "text": "Lurer p\u00e5 um eg m\u00e5 hengja ein lapp p\u00e5 joletreet som er foke nedmed vegen her. \u00abDette treet kjem ikkje fr\u00e5 oss, v\u00e5rt tre ligg bak den selja burti brekka der -&gt;\u00bb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "612": {"date_time": "2022-01-29 23:26:06", "sent_id": "1487567759001239553", "username": "magloken", "text": "Det er spennande n\u00e5r noko, tilsynelatande plutseleg (men det er det jo ikkje, det er resultatet av ein lang prosess), engasjerer kjenslene og tankane p\u00e5 ein m\u00e5te det ikkje har gjort f\u00f8r.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "613": {"date_time": "2022-01-27 20:42:16", "sent_id": "1486801755388223490", "username": "totlevase", "text": "Kva er den aldeles \u00f8yred\u00f8yvande tagnaden? Er det lyden av 22 000 senterpartimedlemer som sit stille i b\u00e5ten n\u00e5r Jenny Klinge samanliknar transpersonar med storfe? Er det det?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "614": {"date_time": "2022-01-22 08:31:10", "sent_id": "1484805827785641985", "username": "LemonLenny", "text": "@hattiec1 Har det s\u00e5 mye \u00e5 si? Du m\u00e5 jo bare v\u00e6re hjemme n\u00e5 frem til pakken kommer!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "615": {"date_time": "2022-01-26 08:49:36", "sent_id": "1486260017816813568", "username": "GorgonDr", "text": "@esgya Vi snakker huler, flint\u00f8ks og skinnfeller.\n\nJe skal ha min luksus uansett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "616": {"date_time": "2022-01-22 21:11:19", "sent_id": "1484997127940026371", "username": "oslolos1", "text": "@kvifor20 Ivar Ruste og Arnt Haugen, en usl\u00e5elig duo.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "617": {"date_time": "2022-01-24 00:07:08", "sent_id": "1485403758150533120", "username": "LemonLenny", "text": "@andersha3 @TrondAril N\u00e5r det er sagt, synes eg det er stor forskjell p\u00e5 taliban og IS-K og h\u00e5pe for guds skyld aldri me ser bilde av de i VG p\u00e5 vei nordover.. taliban derimot, den kan eg se nytten av, uansett kor provoserende det kan v\u00e6re", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "618": {"date_time": "2021-11-21 20:08:43", "sent_id": "1462513324688609282", "username": "PernilleHuseby", "text": "@NilsMKilling P\u00e5 ingen m\u00e5te! I elske Molde. \ud83e\udd70 I kose me her hver eneste dag, og e stolt av \u00e5 v\u00e6re fra den vakre byen her! S\u00e5 dokker f\u00e5r bare p\u00f8se ut s\u00e5 mange negative karakteristikka dokker vil. \ud83e\udd70\ud83d\udc99", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "619": {"date_time": "2022-01-21 22:34:05", "sent_id": "1484655566601527298", "username": "KeikoTheFish", "text": "ABB studere alts\u00e5 ved h\u00f8yskolen i Molde..\n\nlar d v\u00e6re med den i.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "620": {"date_time": "2021-12-05 16:27:16", "sent_id": "1467531026062790658", "username": "MariaBitteLita", "text": "@Aaro81 @LarsTaylor @Sindre1Moen @MrCortado Var redusert priser idag i det minste. Halv pris av vanlig.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "621": {"date_time": "2022-02-01 17:54:36", "sent_id": "1488571498071736330", "username": "frebrake", "text": "@BjonteS @KriseKarro Eg har i grunn ikkje tulla med deg. Eg har vel vore ganske \u00e6rleg og rett fram, egentleg. Noko \u00e5 tenke p\u00e5 neste gang du kjem p\u00e5 halv \u00e5tte inn i noko du ikkje har noko med, for \u00e5 levere dine verdilause bidrag.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "622": {"date_time": "2021-09-06 13:31:54", "sent_id": "1434871985520226306", "username": "markushessen1", "text": "@GabrielRamsli Ka dei beste sangane p\u00e5 donda og clb e da @GabrielRamsli , top 3 i kvart album", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "623": {"date_time": "2022-01-13 16:36:46", "sent_id": "1481666541783502854", "username": "oslolos1", "text": "@kvifor20 Jeg kjente'n Lambert godt, grisebonde med b\u00e5de sjirraff og meitemark p\u00e5 setra si, han var tippoldefar tell Vibeke S\u00e6ther, og var storkar men likkav\u00e6l ei fattiglus.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "624": {"date_time": "2022-02-03 09:16:15", "sent_id": "1489165828583047170", "username": "RandyBoBandy500", "text": "Disse badboyene skal snart inn i ovnen dere. https://t.co/iA2eqI8ySh", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "625": {"date_time": "2021-12-08 21:28:11", "sent_id": "1468693916987924482", "username": "magnar22", "text": "Skremmande det ein lese om str\u00f8mprisane.. og me har sitt langt ifra toppen. Fra 1.1 ska nettleia g\u00e5 opp \u00e5 den ber\u00f8mte kabelen te England ska \u00f8kast fra 50 te 100%.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "626": {"date_time": "2021-12-10 08:17:48", "sent_id": "1469219784839647232", "username": "anettesaether", "text": "Fikk hjertet mitt knust i f\u00f8rste episode av \u00aband just like that\u2026.\u00bb. Ska ikke se en eneste episode til. Fuck det der. KOFFOR M\u00c5TTE DEM LAGE NY SESONG?????", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "627": {"date_time": "2022-02-01 09:18:00", "sent_id": "1488441492964265986", "username": "frebrake", "text": "Men alts\u00e5; _kan_ eg ha fiksa problema mine med \u00e5 f\u00e5 Sonos til \u00e5 spele p\u00e5 lag BERRE ved \u00e5 lese bruksanvisninga, liksom..? https://t.co/GhbEpRpAIa", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "628": {"date_time": "2022-01-12 09:12:27", "sent_id": "1481192340601647106", "username": "PernilleHuseby", "text": "@mb_kontorist @RBVegard I elske han eksperten i! Han som gj\u00f8r heile podden for me \ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "629": {"date_time": "2022-01-30 21:27:12", "sent_id": "1487900227831050245", "username": "frebrake", "text": "@frkoslo Android har jo hatt dette lenge, men Apple vil seg liksom ikkje i det heile.. Heilt h\u00e5plaust, sp\u00f8r du meg.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "630": {"date_time": "2021-10-09 16:41:05", "sent_id": "1446878392993914882", "username": "elgenn", "text": "I just earned the 'Untappd at Home (Level 23)' badge on @untappd! https://t.co/9fTapvr2DG", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "631": {"date_time": "2022-01-07 19:05:32", "sent_id": "1479529652964179973", "username": "MariaBitteLita", "text": "@jonasaa Har knapt v\u00e6rt ombord et fly siden pandemistart. Og ikke v\u00e6rt utenom landets grenser. Verken jeg, familien og f\u00e5tall av venner.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "632": {"date_time": "2021-10-09 17:23:13", "sent_id": "1446888995582091268", "username": "KeikoTheFish", "text": "@DonVidal @NRKtv Han va vel den f\u00f8rste rike personen som kj\u00f8pte en klubb for \u00e5 vinne titla, og s\u00e5 balla d p\u00e5 c. Han satt jo overgangsrekord med Shearer fra Southampton. Og s\u00e5 rekord med Chris Sutton. Rik p\u00e5 kull, g\u00e5tt nokken menneskeliv i dem gruvan der, direkte og indirekte, si ;)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "633": {"date_time": "2021-10-08 19:35:48", "sent_id": "1446559974801477643", "username": "KeikoTheFish", "text": "Norge har faktisk v\u00e6rt gode i 1.omgang.. men dem e fortsatt veldig stressa med ballen i beina.. lov \u00e5 bruke enda fleire trekk f\u00f8r man m\u00e5 komme til avslutning.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "634": {"date_time": "2021-11-05 19:40:00", "sent_id": "1456707890656522243", "username": "anettesaether", "text": "@TomAndreSande Finn ikke saken? E i blind eller gidd r\u00f8dvina litt for hardt i kakken?\ud83e\udd14 i blei litt s\u00e5nn \ud83e\udd7a av beklagelsen, men i meine fremdeles at Moe e feil mann, det har ikke v\u00e6rt progresjon i laget sia 2019 og tenke at det m\u00e5 r\u00f8skes opp i alt fra rota og oppover", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "635": {"date_time": "2021-10-31 23:27:54", "sent_id": "1454953307307495426", "username": "MariaBitteLita", "text": "Jeg er ikke klar for November. Kan vi skru klokka tilbake til sommer v\u00e6rs\u00e5snill?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "636": {"date_time": "2022-01-15 23:42:48", "sent_id": "1482498532661776386", "username": "EmmaKaspara", "text": "Grin \u00e6 etter \u00e5 ha sedd After life sesong 3? Som faen.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "637": {"date_time": "2022-01-21 21:55:41", "sent_id": "1484645904393162758", "username": "totlevase", "text": "@apbordi Takk for tips! Forhandlaren har heldigvis festa eit stort klistremerke p\u00e5 sn\u00f8fresarem, so me f\u00e5r tru det er h\u00e5p om at dei kan hjelpa meg med \u00e5 finna riktig erstatningsvare.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "638": {"date_time": "2022-01-10 22:04:36", "sent_id": "1480661881643745281", "username": "oslolos1", "text": "Tannreggulering p\u00e5 unga, nei det var for fattigfolk f\u00f8r i tia. Det var status den gangen \u00e5 ha unger med tanngard som et falleferdig stakkittgjerde. Man tok ofte spett og bikka tenna ut av stilling p\u00e5 unga.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "639": {"date_time": "2022-01-15 15:11:51", "sent_id": "1482369950354489346", "username": "oslolos1", "text": "No' av det artigste jeg veit er \u00e5 p\u00e5peke overfor Bygd\u00f8yfolk at Bygd\u00f8y faktisk IKKE er ei \u00f8y, men at det bare er ei skarve halv\u00f8y, det \u00e6kke ei bru over dit engang. Da blir'em snurte da. Artig.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "640": {"date_time": "2021-09-03 21:36:04", "sent_id": "1433906665540235268", "username": "EmmaKaspara", "text": "Mormor har bynt med ei greie der ho legg ting ho e redd f\u00f8r bort, f\u00f8rr ho gidd ikje legg det p\u00e5 riktig plass einnu, og s\u00e5 gl\u00f8m ho kor ho har lagt det. Fant s\u00f8lvt\u00f8ye i senga hennes, dagen etter at vi leita i aille skuffe og skap i en time (!!!!!). #emzogmormor", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "641": {"date_time": "2021-11-06 15:48:53", "sent_id": "1457012116628647938", "username": "2830_Raufoss", "text": "S\u00e5 fr\u00e6mt itte vi f\u00e5r en \"Frigg\" h\u00e6r, s\u00e5 \u00e6r detti stas.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "642": {"date_time": "2021-09-29 17:52:35", "sent_id": "1443272507247759363", "username": "2830_Raufoss", "text": "N\u00e6h. Fortjener itte p\u00e5eng n\u00e5. Skjer for lite fram\u00e5ver, \u00e5 n\u00e5rn itte f\u00f8ljer l\u00f8p inn i boks k\u00e6nn det vara for i dag.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "643": {"date_time": "2022-01-08 22:57:00", "sent_id": "1479950292171083777", "username": "markushessen1", "text": "@spilletsgang @PeterBeiteDyb @JStokkee @LSkottner M\u00e5 nok ver idrettsgallaen som motivera friidrettsut\u00f8verane ja", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "644": {"date_time": "2022-01-31 09:14:59", "sent_id": "1488078345061421057", "username": "LemonLenny", "text": "@Knutsdotter82 Eldste dattera er glad i peppa gris...sj\u00f8l er eg kun glad i bestefar kanin og h\u00e5per p\u00e5 spin of!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "645": {"date_time": "2022-01-20 16:20:33", "sent_id": "1484199177101979653", "username": "GorgonDr", "text": "Ser Enstagr\u00f8m har begynt med mulighet for betalt innhold. Vurderer \u00e5 slutte innen O&amp;G slik at je kan vie all min tid tell Insta.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "646": {"date_time": "2022-01-01 18:39:19", "sent_id": "1477348728495390721", "username": "jymbre", "text": "N\u00e5r eg vert statsminister skal eg halda nytt\u00e5rstalen liggjande.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "647": {"date_time": "2021-11-23 11:43:01", "sent_id": "1463110839116914691", "username": "Tjabergnissen", "text": "Eg [baksar meg med mykje strev og stor m\u00f8de fram fr\u00e5 g\u00f8ymestaden der eg har lege p\u00e5 vent for dramatisk effekt]:\n-A...........orsak vente lidt.........HA!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "648": {"date_time": "2021-11-13 19:10:33", "sent_id": "1459599583693135888", "username": "magnar22", "text": "@arnekatla Vanskelig.. seie s\u00e5 ekspertene - 50/50. D\u00e5 tenke eg an burde st\u00e5 \ud83d\ude09 Angripende lag te godes..  nei detta var ett antiklimaks", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "649": {"date_time": "2022-01-27 16:42:55", "sent_id": "1486741520204111874", "username": "LemonLenny", "text": "@vikingfotball @StvAftenblad F\u00f8lger @StvAftenblad dere til statene i februar ogs\u00e5?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "650": {"date_time": "2022-01-29 20:34:02", "sent_id": "1487524457820442627", "username": "magloken", "text": "Stakkar! Mattarella er 80 \u00e5r og hadde eigentleg lyst til \u00e5 pensjonere seg, men m\u00e5 vera Italias president i sju \u00e5r til fordi dei ikkje fann nokon annan som kunne f\u00e5 fleirtal. https://t.co/eSOn3GE3gL", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "651": {"date_time": "2022-02-02 08:07:08", "sent_id": "1488786046687006720", "username": "Tjabergnissen", "text": "@taralond F\u00e5r du ikkje ta? Det er jo heilt vilt :(", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "652": {"date_time": "2022-01-27 14:11:28", "sent_id": "1486703408878956544", "username": "magloken", "text": "@HellBrendy @anne_sigrid Kolumbus i Rogaland har tradisjonelt brukt veldig lite ressursar p\u00e5 billettkontroll. Trur ikkje dei tapte s\u00e5 mykje p\u00e5 det, men no er det trappa opp litt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "653": {"date_time": "2021-11-06 11:09:43", "sent_id": "1456941862628085760", "username": "silo5hik", "text": "Gla f\u00e5r k\u00e5r dag d\u00e6 ha vore n\u00e6ugr\u00e6 plussgrad\u00e6r! #kubbhus #leire https://t.co/EMLV8rYrwD", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "654": {"date_time": "2022-01-15 11:40:22", "sent_id": "1482316725215539211", "username": "oslolos1", "text": "Viktig at huseiere og g\u00e5rdeiere f\u00e5r bort istapper som henger fra taket. Anbefalt verkt\u00f8y:\n\nSTAG!!!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "655": {"date_time": "2022-02-03 19:19:49", "sent_id": "1489317720411852802", "username": "marenostbo", "text": "@PrimaMette Hahaha \ud83d\ude02 Jeg forst\u00e5r deg. S\u00e5 kult at han kan bygge vulkan! Jeg kom nylig over et bilde av dere to p\u00e5 FB. Da var vi p\u00e5 kafe, og han var nesten helt ny i livet \u2764\ufe0f", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "656": {"date_time": "2022-01-23 14:04:13", "sent_id": "1485252031883452416", "username": "LemonLenny", "text": "@TrondAril Det er selvsagt et alternativ, men det er vel nesten umulig \u00e5 drive s\u00e6rlig bistand uten avtaler med de som styrer?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "657": {"date_time": "2021-12-06 20:04:50", "sent_id": "1467948167039787016", "username": "2830_Raufoss", "text": "H\u00e6nn s\u00e5g my lengre ut i Raufoss-drakt. \ud83d\ude01 https://t.co/rQfGaV6fXV", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "658": {"date_time": "2022-01-23 13:54:04", "sent_id": "1485249478219243529", "username": "GorgonDr", "text": "Alle dere som likte #SquidGame - se Alice in Borderland, samme type serie, men mye bedre.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "659": {"date_time": "2022-01-27 18:59:53", "sent_id": "1486775988302356480", "username": "madamknipe", "text": "@solavander Synd eg ikkje tippa. Eg tenkte p\u00e5 Au\u0111ur. Har lese boka.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "660": {"date_time": "2021-11-23 16:11:56", "sent_id": "1463178511510913033", "username": "elgenn", "text": "I just earned the '2X (Level 27)' badge on @untappd! https://t.co/J1dFeuzV6X", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "661": {"date_time": "2022-02-01 13:22:10", "sent_id": "1488502938947440644", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@IngeFurulund Xtra gr\u00f8vbr\u00f8d. Koster rundt en tier i tr\u00f8gdedisken. Nymotens j\u00e5leri \u00e5 betale mer for br\u00f8d.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "662": {"date_time": "2022-01-08 11:26:59", "sent_id": "1479776644449685504", "username": "oslolos1", "text": "@kkinstad Detta \u00e6kke r\u00e5ning, detta er mandig bruk av automobil.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "663": {"date_time": "2022-01-29 21:35:49", "sent_id": "1487540007132876803", "username": "frebrake", "text": "@kvifor20 La oss berre seie at ei s\u00f8ster heiter Askepott, den andre heiter Slikkepott/Sleikepott. Og det er ganske umodent heile greia.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "664": {"date_time": "2022-01-20 16:48:44", "sent_id": "1484206270341160962", "username": "LemonLenny", "text": "@sondrehansmark @mimirk That might be... men det er morsomt at me n\u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 b\u00e5de ha europeisk markedspris og h\u00f8y minstel\u00f8nn... ka skal v\u00e5re konkurransefortrinn i privat sektor v\u00e6re? St\u00f8tteordninger?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "665": {"date_time": "2022-01-22 09:47:09", "sent_id": "1484824950661857282", "username": "LemonLenny", "text": "@esgya I f\u00f8lge @cj_thisemerald trenger det vist ikkje  n\u00f8dvendigvis \u00e5 v\u00e6re hverken dem ene eller andre https://t.co/7uekTW67dQ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "666": {"date_time": "2021-11-28 12:46:02", "sent_id": "1464938633794932744", "username": "magnar22", "text": "@Freddandinho Burde v\u00e6rt ulovlig d dei holder p\u00e5 med..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "667": {"date_time": "2021-10-31 17:45:04", "sent_id": "1454867029123534855", "username": "anettesaether", "text": "Sorry @Molde_FK i e bare veldig sint og lei mej", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "668": {"date_time": "2022-01-01 23:18:46", "sent_id": "1477419055070027777", "username": "markushessen1", "text": "@PeterBeiteDyb @MikalSynes @BjordalRoald @FabrizioRomano @Odinf2001 @spilletsgang @MagnusBarstad Heilt enig. Syns Thiago he storspilt nokken kampa, men litt unconsistent til tider. \u00d8deg\u00e5rd e ikkje heilt der oppe, men han me he hatt en bra sesong", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "669": {"date_time": "2022-01-13 17:39:48", "sent_id": "1481682405794758665", "username": "LemonLenny", "text": "@EinarTornquist E der han fyren som tapte 7-0 for fulham denne uka?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "670": {"date_time": "2021-12-05 17:47:43", "sent_id": "1467551270605139973", "username": "PernilleHuseby", "text": "@KrattetEast NERV\u00d8SITET! Og i hvert fall ikkje t\u00e6rn mine. \ud83e\udd14", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "671": {"date_time": "2021-11-20 16:21:05", "sent_id": "1462093650217816066", "username": "PernilleHuseby", "text": "@AslakMun Ta syns i e g\u00f8y i, alts\u00e5!! Enda fleire kampa \u00e5 glede se til. \ud83d\ude0e (og enda fleire muligheta til \u00e5 bli drit hakka sur)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "672": {"date_time": "2022-01-12 17:58:55", "sent_id": "1481324830146416651", "username": "oslolos1", "text": "@OleKStoltenber Jajamen, det blir frie midler tell skiskyting og reale st\u00f8ttemidler tell Krokstad\u00e6lva.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "673": {"date_time": "2022-01-06 19:18:44", "sent_id": "1479170587150983168", "username": "oslolos1", "text": "I skil\u00f8ypa skarru hele tia skrike \"-L\u00d8YPE!!\" p\u00e5 en forbanna m\u00e5te.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "674": {"date_time": "2022-02-01 22:10:42", "sent_id": "1488635949303148549", "username": "madamknipe", "text": "@HerdisHelle @KatrineHolter @kjetilba Ein pandemi f\u00e5r negative konsekvensar uansett, ikkje til \u00e5 unng\u00e5, men i den kaotiske, usikre startfasen, meiner eg nedstenging var best. Dei s\u00e5rbare gruppene hadde neppe f\u00e5tt betre tilbod med eit helsevesen som kollapsa og mange sjuke p\u00e5 same tid.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "675": {"date_time": "2021-12-04 13:28:40", "sent_id": "1467123692207546370", "username": "EmmaKaspara", "text": "@Siv3rt N\u00e5n p\u00e5 driv i g\u00e5r spurte om \u00e6 gikk vgs :)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "676": {"date_time": "2021-10-17 18:48:06", "sent_id": "1449809461367934978", "username": "magnar22", "text": "For\u00f8vrig adle andre trenerar eg har hatt o mest sannsynlig...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "677": {"date_time": "2022-01-31 17:16:33", "sent_id": "1488199536413655047", "username": "frebrake", "text": "@madamknipe Her er det i grunn (h)alvem\u00e5let som gjer til at h'en forsvinn. Esten ass ans oppa \u00f8gde.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "678": {"date_time": "2022-01-31 19:52:57", "sent_id": "1488238897557430273", "username": "marenostbo", "text": "@Ho_derre Akkurat s\u00e5nn f\u00f8les det faktisk. Jeg trodde jeg var det, men herlighet, jeg er ikke i n\u00e6rheten av det som kreves n\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "679": {"date_time": "2022-01-08 16:13:03", "sent_id": "1479848636150390786", "username": "elgenn", "text": "Digg den - Drinking a Pils Brosnan  by @suddendeathbrew - https://t.co/mDkbHcBCOZ", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "680": {"date_time": "2021-11-22 11:32:58", "sent_id": "1462745921381453824", "username": "anettesaether", "text": "Ser kampen i reprise og kose me n\u00e5r i ser Brynhildsen. Deilig fyring. S\u00e5nn det ska v\u00e6r", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "681": {"date_time": "2021-10-22 17:43:15", "sent_id": "1451605079178584065", "username": "elgenn", "text": "Heh.. kan kje forst\u00e5 eg hadde gitt s\u00e5 m\u00f8je tidligare - Drinking a Classic 110 by Harboes Bryggeri - https://t.co/NiAzb6mVbz", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "682": {"date_time": "2022-01-28 16:18:14", "sent_id": "1487097696804655104", "username": "GorgonDr", "text": "@NASAWebb Interesting points on exoplanet study possible with #JWST \n\nhttps://t.co/RXA2Zd6LW1", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "683": {"date_time": "2021-10-19 20:22:58", "sent_id": "1450558111220109312", "username": "magnar22", "text": "Pinlig d atletico drive med n\u00e5.. p\u00e5virke dommar, filma, syting og klaging.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "684": {"date_time": "2021-10-06 21:17:24", "sent_id": "1445860766733713413", "username": "daafjord", "text": "Ein positiv bergensar er ein som ikkje fokuserer p\u00e5 sj\u00f8lve regndr\u00e5pen. Han fokuserer p\u00e5 alt det opplette innimellom dr\u00e5pane.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "685": {"date_time": "2021-08-31 17:57:49", "sent_id": "1432764579830972418", "username": "EilifR", "text": "@FuruliKnut @Bjofur @TomAndreSande @RbnettFotball Og snu og se etter mulighet for st\u00f8tte pasning", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "686": {"date_time": "2022-01-30 20:32:46", "sent_id": "1487886526604353540", "username": "marenostbo", "text": "@JoakimKosmo @mimirk N\u00e5r du p\u00e5 lik linje med andre tastaturkrigere som bor i kjellerleilighet ser behovet for \u00e5 kommentere politikere p\u00e5 denne m\u00e5ten, tror jeg du projiserer og har godt av det samma sj\u00f8l.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "687": {"date_time": "2022-01-15 08:13:16", "sent_id": "1482264608215810048", "username": "Tjabergnissen", "text": "[meg som skal l\u00f8yse ei oppg\u00e5ve eg f\u00f8rst trur er dritlett men s\u00e5 viser det seg at eg har mistydd sp\u00f8rsm\u00e5let og ikkje kan noko om emnet likevel pga er teit og forst\u00e5r ingenting]\n\nEg:\nHeheh-- \u00e5nej", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "688": {"date_time": "2022-01-22 20:42:27", "sent_id": "1484989860284874768", "username": "GorgonDr", "text": "@torsteingya @msag53260081 Hva er alternativet? Tunnell\u00f8p hele den strekningen vil jo ta enormt med tid, prege omr\u00e5det hele byggeperioden og koste vanvittig mye penger.\n\nJeg vil ogs\u00e5 ha den vekk. Ser bare ikke helt hvordan.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "689": {"date_time": "2022-01-29 19:38:41", "sent_id": "1487510528482320388", "username": "frebrake", "text": "@fmundal @MissFunction @siljel Hold nede Send-knappen, s\u00e5 dukkar heile godtemenyen opp. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "690": {"date_time": "2021-09-24 22:02:15", "sent_id": "1441523398757306368", "username": "markushessen1", "text": "@GabrielRamsli @Sebastiangiske @LSkottner @JoakimMeberg E en smule gla i na r\u00e5gz. Den gr\u00f8nne genser\u2019n p\u00e5 m\u00f8lla minne mej om dej i dei gr\u00f8nne kiwwa klea. En \u00e5lreit type du. Ser dej om to svarte m\u00e5na, forh\u00e5pentligvis lenger men en veit aldri.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "691": {"date_time": "2021-11-29 20:45:11", "sent_id": "1465421603681054736", "username": "markushessen1", "text": "Ej slite med \u00e5 forst\u00e5 korsen Alisson ikkje e p\u00e5 ei topp 10 liste over beste keepera?? #tv2", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "692": {"date_time": "2021-11-07 16:24:38", "sent_id": "1457383501934862343", "username": "silo5hik", "text": "@2rvund Du m\u00e5 s\u00e6kja p\u00e5 at d\u00e6 \u00e6 du s\u00e5m st\u00e5r f\u00e5r d\u00e6in n\u00e5rsk\u00e6 v\u00e6rsjon, da! \ud83d\udc90 \u00e5 \ud83c\udfc6 \u00e5t de f\u00e5r d\u00e6in\ud83c\udde7\ud83c\uddfb!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "693": {"date_time": "2022-01-30 16:45:53", "sent_id": "1487829431557181443", "username": "Tjabergnissen", "text": "f\u00f8r den moderne feltsjukepleia vart utvikla var det vanleg at stridande partar haldt seg med korps av r\u00f8ynde pappaer som kunne koma ruslande bort og bl\u00e5se p\u00e5 og smaske bra att om ein til d\u00f8mes var skoten med kanon og hadde au-au", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "694": {"date_time": "2022-02-02 12:12:52", "sent_id": "1488847888272793603", "username": "frebrake", "text": "@amundjo Veldig usikker, men eg antar vi f\u00e5r vite det den 19.februar...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "695": {"date_time": "2022-01-22 07:45:55", "sent_id": "1484794442439614466", "username": "LemonLenny", "text": "@prebensk Tragikomisk.. usikker om me fortsette. Eg jo veldig spent p\u00e5 \u00e5 se mer av politiressursene i den lille bygd\u00e5... bygdas einaste journalist kjenne igjen kver ein bil, i alle fall bygdas einaste tesla..! S\u00e5 ja, liten bygd, men giga politistasjon og fem teknikere p\u00e5 \u00e5sted, det har de!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "696": {"date_time": "2022-01-10 23:57:24", "sent_id": "1480690269968384002", "username": "LemonLenny", "text": "Godt at noen leker politi (ikkje sarkastisk meint), slik at politikerforakten ikkje \u00f8ker i Norge. Liten avstand mellom de folkevalgte og velgerne burde absolutt v\u00e6re noe me dyrke i fedrelandet... https://t.co/FXbbSjaVWz", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "697": {"date_time": "2022-01-31 22:23:27", "sent_id": "1488276768100261889", "username": "magloken", "text": "Denne dokumentaren minner meg om denne boka av den briljante seinantikkhistorikaren Peter Brown. https://t.co/OAFDxWBv7v", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "698": {"date_time": "2021-09-24 18:11:05", "sent_id": "1441465224045887489", "username": "KeikoTheFish", "text": "@stefanstre kan prate om gull s\u00e5 mye han vil, men b\u00e5de han og resten av Molde m\u00e5 faen me begynne \u00e5 levere snart!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "699": {"date_time": "2022-01-31 13:08:08", "sent_id": "1488137020459433989", "username": "marenostbo", "text": "Der forsvant BH'en min inn i stua igjen. F\u00e5r g\u00e5 og fange den, da. https://t.co/DI6EusYvAX", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "700": {"date_time": "2022-01-21 17:52:37", "sent_id": "1484584732637732871", "username": "oslolos1", "text": "Frigir nye bilder, s\u00e5nn som purken gj\u00f8r. Denna banden har gjort for no' g\u00e6li 'a? https://t.co/isTD1PuhBv", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "701": {"date_time": "2022-02-03 10:58:52", "sent_id": "1489191653781000192", "username": "totlevase", "text": "Nett so. Fint om alle journalistar og redakt\u00f8rar tek notis. https://t.co/8jA675CtKh", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "702": {"date_time": "2022-01-27 22:41:06", "sent_id": "1486831660519809032", "username": "Tjabergnissen", "text": "\u2705Transkvinner er kvinner.\n\u2705Transmenn er menn.\n\u2705Transfobar er kav r\u00f8ti \u00f8bb\u00f8rskallar.\n\nAlts\u00e5 kom igjen d\u00e5, dette er ikkje vanskeleg.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "703": {"date_time": "2021-09-22 17:02:53", "sent_id": "1440723286376075272", "username": "2830_Raufoss", "text": "Skar innr\u00f8mme at je h\u00e5per begge laga sk\u00e5rer akkurat like mange i \u00e6ndre som i fyste. H\u00e5r seg, ass\u00e5.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "704": {"date_time": "2022-01-27 18:22:14", "sent_id": "1486766515043147777", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@GorgonDr Dr\u00f8mmen min er \u00e5 v\u00e6re slik je er n\u00e5: perfekt", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "705": {"date_time": "2022-01-27 18:14:06", "sent_id": "1486764467249680390", "username": "MariaBitteLita", "text": "Burde miste lommeboka oftere. Sparer p\u00e5 mye penger p\u00e5 un\u00f8dvendig mat.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "706": {"date_time": "2021-11-17 21:30:21", "sent_id": "1461084317459701766", "username": "KeikoTheFish", "text": "Moldelaget har mange gode spillera, men dem fleste e d\u00f8nn kjedelige og engasjere ikkje og trekk ikkje tilskuera til stadion.. v\u00e6r gjerne uenig, men bare c p\u00e5 kor mange som e p\u00e5 stadion, der har du fasiten.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "707": {"date_time": "2021-09-04 19:05:44", "sent_id": "1434231219491856384", "username": "markushessen1", "text": "\u00c5rhundrets kvardagshelt. Dinna mannen he redda mengder med jobbintervju og generelt h\u00f8gtidlige sammenkomsta.\ud83e\udd19\ud83e\udd19 https://t.co/MeWF15Cqo8", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "708": {"date_time": "2021-12-12 18:04:21", "sent_id": "1470092172435275777", "username": "PernilleHuseby", "text": "@Sindre1Moen JA! \ud83e\udd70\ud83d\udc99 Da kan vi kanskje ha en ORDENTLIG fest og. \ud83d\ude0e\ud83e\udd1e", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "709": {"date_time": "2021-11-18 18:15:33", "sent_id": "1461397679964098562", "username": "EmmaKaspara", "text": "\u00c6 gidd ikje at Spotify ska v\u00e6r nede tre min f\u00f8r \u00e6 ska ut d\u00f8ra, det e bare teit", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "710": {"date_time": "2021-11-21 20:29:38", "sent_id": "1462518589605429256", "username": "MariaBitteLita", "text": "Omringe biler og oppf\u00f8re seg truende er huleboeroppf\u00f8rsel.\n\nhttps://t.co/ephTaNf6Kf", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "711": {"date_time": "2022-01-26 15:02:23", "sent_id": "1486353833186013187", "username": "magloken", "text": "N\u00e5r alt dette har lagt seg, kanskje vi skal innf\u00f8re ei ny h\u00f8gtid? Eg tenkjer kanskje ho kan vara ei veke. Da skal studentar haste heim i ein fart, skulane g\u00e5 over til digital undervisning, folk hamstre mj\u00f8l og dopapir. Men puh! s\u00e5 er vi tilbake til normalen veka etter.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "712": {"date_time": "2022-01-27 22:08:27", "sent_id": "1486823444926939142", "username": "LemonLenny", "text": "@Roed_Safir @Trettebergstuen Usikker p\u00e5 kem dette er.. er ho god p\u00e5 selfier?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "713": {"date_time": "2022-02-03 09:30:31", "sent_id": "1489169417900642304", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@speil_papir Haha je feis akkurat samtidig som je tr\u00f8kka p\u00e5 liker. No joke. Ditt innlegg utl\u00f8ser fjert! FJERT FJERT FJERT!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "714": {"date_time": "2021-12-29 15:15:21", "sent_id": "1476210237459812359", "username": "oslolos1", "text": "Den eneste jeg skal kj\u00f8sse midnatt nytt\u00e5rsaften er tuten p\u00e5 ei Vargtassflaske.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "715": {"date_time": "2022-01-14 15:41:52", "sent_id": "1482015116426153984", "username": "LemonLenny", "text": "Fruen vil i st\u00f8rre hus... sjekka kostnadene og kunne konstatere med at det er mulig, men da ryker nettshoppingen hennes... s\u00e5 ser ut til at me blir v\u00e6rende ein stund..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "716": {"date_time": "2022-01-31 16:03:53", "sent_id": "1488181250422620164", "username": "frebrake", "text": "@Festlegen @TildeOstborg Sersjant Pappa, om eg m\u00e5 be. (Alle veit at Sersjanten er den som er mest koko i knollen av alle armyboys'a..)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "717": {"date_time": "2021-11-21 20:20:00", "sent_id": "1462516165633351681", "username": "PernilleHuseby", "text": "@NilsMKilling Men greit: du kan plaske rundt i Moldebadet, du kan overnatte p\u00e5 Seilet og v\u00e5kne opp til nydelig utsikt, du kan dra p\u00e5 stadion og se et fotballag som faktisk e bra, du kan dra p\u00e5 Glass og spise dritgod mat, gode drinka, eller p\u00e5 K\u00f8l, eller p\u00e5 vinbar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "718": {"date_time": "2021-12-02 09:07:49", "sent_id": "1466333270921076739", "username": "Tjabergnissen", "text": "@BIHLorentzen @jcfnordrum @kiheger Ultra Science Galaxy Brain Magnificent Intellectual Extravaganza Zero Valley blant vennar. Vi kjem til \u00e5 m\u00e5tte br\u00f8yte oss veg gjennom hordane av monokkelberarar p\u00e5 landhandelen, eg gruer meg allereie.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "719": {"date_time": "2022-01-31 15:30:22", "sent_id": "1488172815366959110", "username": "magloken", "text": "@olavslettebo Ikkje sp\u00f8r meg! \u00abDisse\u00bb er alt i ordboka, s\u00e5 det kjem sikkert snart det \u00f2g.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "720": {"date_time": "2022-01-28 17:09:18", "sent_id": "1487110546285551622", "username": "GorgonDr", "text": "@Kennethuteliv @bbengalakk @RandyBoBandy500 Vi vet alle g\u00f8tt at det er d\u00f8ktoren himself som er CEO og steering leaderen her gett.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "721": {"date_time": "2021-12-03 14:02:34", "sent_id": "1466769836294512644", "username": "aniiitahr", "text": "@sondreolsen Grusomt... tar ikke akkurat turen inn til London for \u00e5 se juletreet heller for \u00e5 skjemmes!\ud83e\udd74\ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "722": {"date_time": "2022-01-21 16:12:23", "sent_id": "1484559510119325704", "username": "GorgonDr", "text": "@IngeFurulund \u00c5 tenker n\u00f8k du er slik som min mor, som tar med knekkebr\u00f8d og andre \"greier dessa j\u00e6vla spanjolane ikkje ha\" n\u00e5r hun og gamlingen skal tell ferieh\u00f8set p\u00e5 Granka.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "723": {"date_time": "2021-09-22 15:56:32", "sent_id": "1440706588612857859", "username": "EilifR", "text": "Breivik p\u00e5 benk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb trivelig at han e klar igjen, sp\u00e6llar", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "724": {"date_time": "2021-11-21 17:27:55", "sent_id": "1462472859473883140", "username": "MariaBitteLita", "text": "Halvtime til kampstart. Allerede telt 7x blussing av gjestene", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "725": {"date_time": "2021-11-12 16:56:45", "sent_id": "1459203522314981378", "username": "KeikoTheFish", "text": "han nordmannen som spille i Danmark ta? Morsomt med en nordmann p\u00e5 lista da, den nye Martin (15) ta! https://t.co/3WRyoQ8RSc", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "726": {"date_time": "2022-01-25 20:38:37", "sent_id": "1486076059242139653", "username": "oslolos1", "text": "Bergerud er god i m\u00e5l, like god m\u00e5lvakt som da'n var skihopper.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "727": {"date_time": "2021-09-03 21:24:15", "sent_id": "1433903692810489858", "username": "2830_Raufoss", "text": "Nammo liker ikke at folk krangler.... Med logoen deres p\u00e5 jakka. Logoen nederst p\u00e5 er prosjektil funker derimot i hvilken som helst krangel. #kulavekkfraidretten https://t.co/C8epjPUAa2", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "728": {"date_time": "2022-01-01 23:26:01", "sent_id": "1477420878921191424", "username": "markushessen1", "text": "@LSkottner @MikalSynes @PeterBeiteDyb @BjordalRoald @FabrizioRomano @Odinf2001 @spilletsgang @MagnusBarstad Meir risky en Ederson?? Ederson he vel skulle laga straffe to kampa p\u00e5 rad som var he skyvd bort, og like f\u00f8r de blei kl\u00f8na til et sj\u00f8lm\u00e5l idag", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "729": {"date_time": "2021-11-07 17:44:15", "sent_id": "1457403539756572676", "username": "anettesaether", "text": "Ka me \u00e5 bare aldri g\u00e5 inn te pause?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "730": {"date_time": "2022-01-26 11:42:15", "sent_id": "1486303469325717507", "username": "oslolos1", "text": "Der satt'n, jeg har k\u00e5rr\u00e5na og det er satt kriseSTAG for \u00e5 legga en plan. Oppdatering kommer seinere.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "731": {"date_time": "2022-01-11 18:00:09", "sent_id": "1480962749987528713", "username": "fugleperspektiv", "text": "@TheBalanceNarve Man skulle jo tru at nokon p\u00e5 jobben hadde sagt ifr\u00e5, men kanskje dei ikkje orker \u00e5 ta kampen p\u00e5 Facebook ogs\u00e5 \ud83d\ude05", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "732": {"date_time": "2022-01-23 20:40:29", "sent_id": "1485351753310781441", "username": "oslolos1", "text": "Ser p\u00e5 nyhetene at bare 8% av befolkninga r\u00f8yker. Lurer p\u00e5 hvor mange prossent som patter pipe...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "733": {"date_time": "2021-10-24 16:56:02", "sent_id": "1452317972811468809", "username": "kennykjev", "text": "@TommyWestie @MrTorvanger Gult nok i den taklinga \ud83d\ude02 sjukt \u00e5 melde. Klokkeklart r\u00f8dt kort.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "734": {"date_time": "2022-01-27 21:34:33", "sent_id": "1486814913980993537", "username": "magloken", "text": "Kvifor blir s\u00e5 mange av oss til reaksjon\u00e6re surpompar s\u00e5 fort det blir snakk om dei minste endringar i spr\u00e5kbruken v\u00e5r? Folk blir s\u00e5 foruretta at det verkar som dei trur verda held p\u00e5 \u00e5 rasa saman.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "735": {"date_time": "2021-11-21 12:21:35", "sent_id": "1462395766849347588", "username": "PernilleHuseby", "text": "@katrinesn Ja, den va heilt spinnvill!! Og i huske at i VISSTE vi kom til \u00e5 vinne, sj\u00f8l om vi l\u00e5 under ei stund. Vi va s\u00e5 mye bedre \ud83e\udd70 Hahahaha! I gikk i Moldedrakt p\u00e5 skolen mandagen etter\u2026 Blei spytta etter \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "736": {"date_time": "2022-01-31 20:24:35", "sent_id": "1488246855205101570", "username": "LemonLenny", "text": "@KjemiSarah Den der tror eg du har brukt photoshop p\u00e5. Hadde det v\u00e6rt ekte dagbladet, hadde teksten v\u00e6rt skrevet med store bokstaver og gjerne \"varsel\" eller noe ved siden av eller over...", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "737": {"date_time": "2022-02-02 13:07:20", "sent_id": "1488861595182804994", "username": "frebrake", "text": "@amundjo @EvenDrum1 Kan sj\u00e5 ut til at det ikkje blir s\u00e5 mange lastebilar i Oslo 19.februar - men desto fleire fris\u00f8rsakser og s\u00e5nn, d\u00e5..", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "738": {"date_time": "2022-01-10 06:23:47", "sent_id": "1480425114898419714", "username": "LemonLenny", "text": "@prebensk Hahahaha, denne her syns eg du ska sende til produsenten slik at de kan videreformidle det til dama bak teksten.. eg e heilt sikker p\u00e5 at det va dette hu meinte! (Og ja, eg skrive ikkje poet, og ja, eg g\u00e5r ut i fra det er ei dame, det er lov om man er 99 prosent sikker)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "739": {"date_time": "2021-12-07 18:01:07", "sent_id": "1468279418313396230", "username": "Tjabergnissen", "text": "[meg som koronaminister]\n\n*baskar meg flashdance-esque i blitsregnet under pressekonferansen*", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "740": {"date_time": "2022-01-23 15:22:29", "sent_id": "1485271727747833856", "username": "GorgonDr", "text": "#dagensmiddag i dag ble sushi og p\u00f8d thai.\n\nG\u00f8tt gett. https://t.co/JM0tH3UpWT", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "741": {"date_time": "2022-01-23 10:58:51", "sent_id": "1485205382175891456", "username": "totlevase", "text": "@lars_holm @Pederen Dersom noko liksom skal vera \u00abproblemet i et n\u00f8tteskall\u00bb her, so m\u00e5 det vera at alle tillaup til sakleg diskusjon om tryggleiken til b\u00e5de kvinner og transpersonar konsekvent vert avspora med nedsetjande karakteristikkar av transpersonar.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "742": {"date_time": "2021-10-12 20:37:34", "sent_id": "1448025069897322500", "username": "silo5hik", "text": "@VidarLysnes Synd at Terje Vigen itt\u00e6 va fr\u00e5 Viken. H\u00e6ill kansje Viken \u00e6 oppattk\u00e6illa ette'om Terje?", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "743": {"date_time": "2021-11-28 19:54:07", "sent_id": "1465046365088661514", "username": "MariaBitteLita", "text": "Alts\u00e5. Jeg vet det er meget urealistisk. Men, snyter gjerne Glimt for gullet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "744": {"date_time": "2022-01-08 15:37:08", "sent_id": "1479839595713945603", "username": "oslolos1", "text": "Jeg f\u00e5r en del sp\u00f8rsm\u00e5l om aldersgrense p\u00e5 bruk av s\u00e5pest\u00f8kke i dusjen. Mannfolk kan ta i bruk detta n\u00e5r'em bikker ca fem\u00e5femti, det ligger lattent s\u00e5 det kommer helt natturlig.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "745": {"date_time": "2021-11-21 20:21:57", "sent_id": "1462516653770657795", "username": "PernilleHuseby", "text": "@NilsMKilling Eller s\u00e5 kan du ta d en bolle p\u00e5 Fole Godt.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "746": {"date_time": "2022-01-10 06:25:49", "sent_id": "1480425627845021698", "username": "LemonLenny", "text": "Noen andre der ute som har f\u00e5tt kopper med \"inspirerende tekst\" i gave? (Her g\u00e5r eg ut ifra du ikkje har kj\u00f8pt den selv @prebensk?) https://t.co/ZUWNsOsQJ3", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "747": {"date_time": "2021-11-03 20:24:48", "sent_id": "1455994390070054918", "username": "magnar22", "text": "Liverpool e rett \u00e5 slett ein nytelse \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5! D e barra te \u00e5 komma seg t England p\u00e5 kamp!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "748": {"date_time": "2021-12-18 21:26:38", "sent_id": "1472317403656826882", "username": "KeikoTheFish", "text": "I really dont know why people care to watch Paul vs Woodley 2.. its a freaking circus.. but then again, I dont know why people go the circus either.. or watch the WWF/WWE if you are older than 12.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "749": {"date_time": "2022-01-21 21:20:11", "sent_id": "1484636971934879753", "username": "OleNeikopp", "text": "Det verkar som det finst ei utg\u00e5va p\u00e5 bokm\u00e5l, \u00abJeg er fattig g\u00e5rdsgutt\u00bb. Eg veit ikkje koss den er.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "750": {"date_time": "2021-09-20 11:13:43", "sent_id": "1439910639510736902", "username": "markushessen1", "text": "@Odinf2001 @PeterBeiteDyb @MikalSynes Kan ver ej he feil der ja, om de e offside e den grei men s\u00e5g ut som ei straffe p\u00e5 taklinga. Men du kan ikkje melde at ej ska ha av brillene n\u00e5r du som utd fan meina at united skulle hatt s\u00e5 \u00absoleklare\u00bb straffe. Ronaldo legge sej fryktelig masse il\u00f8pet av en kamp, innsj\u00e5 de", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "751": {"date_time": "2022-01-08 18:03:40", "sent_id": "1479876474362552321", "username": "OleNeikopp", "text": "@Oysteib Wikipedia og dei fortel at stefanusdagen er 9. januar hj\u00e5 dei som fylgjer juliansk kalender. Men at Austkyrkja hev flutt dagen til tridje joledag, spelar vel ikkje inn p\u00e5 n\u00e5r den katolske tsjekkaren Vaclav dreiv p\u00e5 med greidone sine.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "752": {"date_time": "2022-02-01 13:57:13", "sent_id": "1488511758201409536", "username": "RandyBoBandy500", "text": "@odanorge @AledDilwyn @pankhuree S\u00e5 dere var der ikke \u00e5 tvang mottaker av varepr\u00f8ven til \u00e5 ete det alts\u00e5? Virket jo litt s\u00e5nn. Selv kaster je varepr\u00f8ver ut i naturen sammen med plasten.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "753": {"date_time": "2021-09-17 14:49:04", "sent_id": "1438877672986357761", "username": "KeikoTheFish", "text": "Hvem er st\u00f8rste skuffelsen for Molde i\u00e5r? Wolff Eikrem m\u00e5 v\u00e6re helt dere oppe, aldri v\u00e6rt i n\u00e6rheten av maksniv\u00e5 i\u00e5r.. 1, ETT, stusselig m\u00e5l hittils i\u00e5r.. \n\n@FasitMolde", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "754": {"date_time": "2022-01-14 16:59:53", "sent_id": "1482034747199086599", "username": "OleNeikopp", "text": "\u00abMannsferd er ikkje maksv\u00ear\u00bb meiner eg \u00e5 hugsa Torolf sagde i Mostraspelet.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "755": {"date_time": "2021-10-31 17:44:55", "sent_id": "1454866989307006983", "username": "PernilleHuseby", "text": "Det her e nokka av det mest tragiske i har sett. Totalkollaps. Ka i ALLE DAGER e det vi hell p\u00e5 med?!?!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "756": {"date_time": "2021-10-29 18:10:41", "sent_id": "1454148698884251656", "username": "markushessen1", "text": "@OrtenSverre @Sebastiangiske @PeterBeiteDyb @thomas_klokk @SMPkristian Ta turen til Stavanger Ortebassen s\u00e5 e oss p\u00e5 ball", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "757": {"date_time": "2022-01-08 23:19:27", "sent_id": "1479955941877596160", "username": "PernilleHuseby", "text": "HERREGUD, Yellowjackets p\u00e5 Paramount+!!!!! Har aldri v\u00e6rt s\u00e5 glad for at i har glemt \u00e5 avslutte et abonnement p\u00e5 en str\u00f8mmetjeneste f\u00f8r. No blei i s\u00e5 engasjert at i skreiv p\u00e5 dialekt og. SE!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "758": {"date_time": "2022-01-27 08:30:59", "sent_id": "1486617720003170305", "username": "anettesaether", "text": "@virrevirrevapp Men i vil ikke ha en rase som ikke r\u00f8yte for dem ekkje fin :)", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "759": {"date_time": "2021-11-05 09:36:35", "sent_id": "1456556036253487106", "username": "KeikoTheFish", "text": "What happened between DC and @arielhelwani ? \nMaybe @WayneDaSwede knows?\n\n#MMACommunity", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "760": {"date_time": "2022-02-02 13:40:15", "sent_id": "1488869879679705090", "username": "frebrake", "text": "@eivind1984 @amundjo @EvenDrum1 Absolutt. Det skulle ikkje forundre meg om det snart kjem eit faguttrykk for folk som har denne \"trangen\" til \u00e5 skape slike grupper. Vi ser det i oljebransjen, \u00f2g. \"Stolt oljearbeider\". Og s\u00e5 kom Ronny Alte fram fr\u00e5 skuggane.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "761": {"date_time": "2022-01-16 20:30:48", "sent_id": "1482812604099801092", "username": "oslolos1", "text": "Det morsomste med uv\u00e6r:\n\nFjernsynsrepportere som m\u00e5 st\u00e5 midt i blest og regnskyll og rapportere med livet som innsats.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "762": {"date_time": "2021-11-23 21:57:13", "sent_id": "1463265407503151107", "username": "silo5hik", "text": "@AinaLysnes D\u00e6tta va h\u00e6ftig\u00e6 sak\u00e6r. K\u00e6in itt\u00e6 v\u00e6ra \u00e6nk\u00e6lt \u00e5 \u00e5rn\u00e6 str\u00f8m-tef\u00f8rs\u00e6ln ner d\u00e6 ser ut s\u00e5m d\u00e6 j\u00e6r!", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "763": {"date_time": "2022-01-21 22:15:41", "sent_id": "1484650936891060226", "username": "totlevase", "text": "@hitthebutton @simenspurkland H\u00f8yrest ut som om vaskeromsd\u00f8ra skal f\u00e5 seg kodel\u00e5s etter kvart.", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}, "764": {"date_time": "2022-01-02 11:43:26", "sent_id": "1477606456920838144", "username": "markushessen1", "text": "@Odinf2001 @tursasHHT H\u00e5pe han der fer et fryktelig 2022", "category": "dialectal", "corrected_category": "NONE"}}